{
    "Etablishments": [
        {
            "id": 1,
            "name": "Terragora Lodge, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Les Epesses",
            "presentation": "Terragora Lodge, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Les Epesses",
            "adresse": "Le Poizeli\u00e8re, La Roche-sur-Yon, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.8813177,
            "latitude": 46.9075572,
            "tags": "Terragora Lodge, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Les Epesses",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 2,
            "name": "La Comtesse Bar, Bars \u00e0 Bordeaux",
            "presentation": "La Comtesse Bar, Bars \u00e0 Bordeaux",
            "adresse": "25 Rue Parlement Saint-Pierre, 33000 Bordeaux",
            "longitude": -0.5733779,
            "latitude": 44.8368624,
            "tags": "La Comtesse Bar, Bars \u00e0 Bordeaux",
            "city_id": 3,
            "etablishment_sub_type_id": 14,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 3,
            "name": "Domaine de la Grange Saint Martin - cabane perch\u00e9e La chaldette, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Fontaine le Port",
            "presentation": "Domaine de la Grange Saint Martin - cabane perch\u00e9e La chaldette, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Fontaine le Port",
            "adresse": "Rue de la Coudre, Le Parc, Fontaine-le-Port, Melun, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.7677715,
            "latitude": 48.487257,
            "tags": "Domaine de la Grange Saint Martin - cabane perch\u00e9e La chaldette, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Fontaine le Port",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 4,
            "name": "Bring France Home, activit\u00e9s \u00e0 Paris",
            "presentation": "Bring France Home, activit\u00e9s \u00e0 Paris",
            "adresse": "3 Rue de Birague",
            "longitude": 2.3649055,
            "latitude": 48.8542484,
            "tags": "Bring France Home, activit\u00e9s \u00e0 Paris",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 5,
            "name": "Domaine de l'Ours - Cabane V\u00e9g\u00e9talis\u00e9e Collin\u00e9a, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Urcize",
            "presentation": "Domaine de l'Ours - Cabane V\u00e9g\u00e9talis\u00e9e Collin\u00e9a, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Urcize",
            "adresse": "Saint-Urcize, Rue Jean Vaissier, Les Quatre Vents, Saint-Urcize, Saint-Flour, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.0034617,
            "latitude": 44.6973787,
            "tags": "Domaine de l'Ours - Cabane V\u00e9g\u00e9talis\u00e9e Collin\u00e9a, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Urcize",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 3,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 6,
            "name": "Le phare de Kerbel, h\u00e9bergement de charme \u00e0 Riantec",
            "presentation": "Le phare de Kerbel, h\u00e9bergement de charme \u00e0 Riantec",
            "adresse": "Riantec",
            "longitude": -3.335746,
            "latitude": 47.712417,
            "tags": "Le phare de Kerbel, h\u00e9bergement de charme \u00e0 Riantec",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 10,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 7,
            "name": "Charabica Coffee, Bars \u00e0 Grenoble",
            "presentation": "Charabica Coffee, Bars \u00e0 Grenoble",
            "adresse": "8 Cours Berriat",
            "longitude": 5.7223531,
            "latitude": 45.1879417,
            "tags": "Charabica Coffee, Bars \u00e0 Grenoble",
            "city_id": 77,
            "etablishment_sub_type_id": 18,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 8,
            "name": "L'instant Fig\u00e9, photographe \u00e0 Aze",
            "presentation": "L'instant Fig\u00e9, photographe \u00e0 Aze",
            "adresse": "Route d'Epuisay, Le Luet, Az\u00e9, Vend\u00f4me, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.9960425,
            "latitude": 47.8521979,
            "tags": "L'instant Fig\u00e9, photographe \u00e0 Aze",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 9,
            "name": "Cabane \u00e9cologique sur pilotis - La cabane \u00e0 oiseaux, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Porticcio",
            "presentation": "Cabane \u00e9cologique sur pilotis - La cabane \u00e0 oiseaux, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Porticcio",
            "adresse": "Porticcio, Ajaccio, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 8.8033271,
            "latitude": 41.8893913,
            "tags": "Cabane \u00e9cologique sur pilotis - La cabane \u00e0 oiseaux, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Porticcio",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 10,
            "name": "Les Insolites du P\u00e9rigord - la maison de hobbit, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Salignac-Eyvigues",
            "presentation": "Les Insolites du P\u00e9rigord - la maison de hobbit, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Salignac-Eyvigues",
            "adresse": "Salignac-Eyvigues, Sarlat-la-Can\u00e9da, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.320367,
            "latitude": 44.9754145,
            "tags": "Les Insolites du P\u00e9rigord - la maison de hobbit, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Salignac-Eyvigues",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 3,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 11,
            "name": "Espace Nature au Creux du Ch\u00eane - tipi, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Tancrou",
            "presentation": "Espace Nature au Creux du Ch\u00eane - tipi, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Tancrou",
            "adresse": "16bis grande rue, D3A",
            "longitude": 3.0478378,
            "latitude": 49.0008305,
            "tags": "Espace Nature au Creux du Ch\u00eane - tipi, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Tancrou",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 12,
            "name": "Les Bulles de Paris H\u00f4tel - La chambre Am\u00e9lie, H\u00f4tels atypiques \u00e0 Paris",
            "presentation": "Les Bulles de Paris H\u00f4tel - La chambre Am\u00e9lie, H\u00f4tels atypiques \u00e0 Paris",
            "adresse": "32 Rue des \u00c9coles",
            "longitude": 2.3471755,
            "latitude": 48.8490713,
            "tags": "Les Bulles de Paris H\u00f4tel - La chambre Am\u00e9lie, H\u00f4tels atypiques \u00e0 Paris",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 11,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 13,
            "name": "Spa de S\u00e8ze, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Bordeaux",
            "presentation": "Spa de S\u00e8ze, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Bordeaux",
            "adresse": "23 All\u00e9es de Tourny",
            "longitude": -0.5763627,
            "latitude": 44.8446617,
            "tags": "Spa de S\u00e8ze, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Bordeaux",
            "city_id": 3,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 14,
            "name": "Domaine de Campagnac - cabane tabago, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Carsac-Aillac",
            "presentation": "Domaine de Campagnac - cabane tabago, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Carsac-Aillac",
            "adresse": "Lieu dit Campagnac",
            "longitude": 1.2753419,
            "latitude": 44.8408197,
            "tags": "Domaine de Campagnac - cabane tabago, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Carsac-Aillac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 15,
            "name": "La Ferme de l'Argent\u00e9 - Cabane perch\u00e9e des Cerfs, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Allons",
            "presentation": "La Ferme de l'Argent\u00e9 - Cabane perch\u00e9e des Cerfs, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Allons",
            "adresse": "Lieu dit Largent\u00e9",
            "longitude": -0.0540769,
            "latitude": 44.2016214,
            "tags": "La Ferme de l'Argent\u00e9 - Cabane perch\u00e9e des Cerfs, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Allons",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 16,
            "name": "Les Thermes du Sultan, Activit\u00e9s \u00e0 Saint-Egr\u00e8ve",
            "presentation": "Les Thermes du Sultan, Activit\u00e9s \u00e0 Saint-Egr\u00e8ve",
            "adresse": "16 rue des glaireaux",
            "longitude": 5.6735097538052,
            "latitude": 45.223070600382,
            "tags": "Les Thermes du Sultan, Activit\u00e9s \u00e0 Saint-Egr\u00e8ve",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 17,
            "name": "Marie-Elise G. photography, Photographe pr\u00e8s de Narbonne",
            "presentation": "Marie-Elise G. photography, Photographe pr\u00e8s de Narbonne",
            "adresse": "49 Avenue d'Empar\u00e9",
            "longitude": 2.9426581,
            "latitude": 43.2601379,
            "tags": "Marie-Elise G. photography, Photographe pr\u00e8s de Narbonne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 18,
            "name": "Sentiers Libres, Balades \u00e0 Longchaumois",
            "presentation": "Sentiers Libres, Balades \u00e0 Longchaumois",
            "adresse": "Longchaumois, Saint-Claude, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.9317,
            "latitude": 46.4614,
            "tags": "Sentiers Libres, Balades \u00e0 Longchaumois",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 19,
            "name": "Le Mas d'Asvin vers Al\u00e8s",
            "presentation": "Le Mas d'Asvin vers Al\u00e8s",
            "adresse": "Route de Mont\u00e8ze, Saint-Christol-lez-Al\u00e8s, Al\u00e8s, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.0906509,
            "latitude": 44.0611445,
            "tags": "Le Mas d'Asvin vers Al\u00e8s",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 11,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 20,
            "name": "La Droguerie , Boutique \u00e0 Lyon",
            "presentation": "La Droguerie , Boutique \u00e0 Lyon",
            "adresse": "4 Rue Gentil",
            "longitude": 4.8348725,
            "latitude": 45.7648169,
            "tags": "La Droguerie , Boutique \u00e0 Lyon",
            "city_id": 49,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 21,
            "name": "File-tes-fringues, Activit\u00e9s \u00e0 Grenoble",
            "presentation": "File-tes-fringues, Activit\u00e9s \u00e0 Grenoble",
            "adresse": "4 Rue Voltaire",
            "longitude": 5.7325761,
            "latitude": 45.1909257,
            "tags": "File-tes-fringues, Activit\u00e9s \u00e0 Grenoble",
            "city_id": 77,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 22,
            "name": "L'\u00e9cu d'or, Restaurant \u00e0 Le-puy-en-velay",
            "presentation": "L'\u00e9cu d'or, Restaurant \u00e0 Le-puy-en-velay",
            "adresse": "59 Rue Pannessac, Le Puy, France",
            "longitude": 3.8808272,
            "latitude": 45.0441547,
            "tags": "L'\u00e9cu d'or, Restaurant \u00e0 Le-puy-en-velay",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 23,
            "name": "Lucie Palfart, Photographe \u00e0 Montlouis-sur-loire",
            "presentation": "Lucie Palfart, Photographe \u00e0 Montlouis-sur-loire",
            "adresse": "All\u00e9e \u00c9dith Piaf, Tours, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.8123675,
            "latitude": 47.3828135,
            "tags": "Lucie Palfart, Photographe \u00e0 Montlouis-sur-loire",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 24,
            "name": "La canop\u00e9e caf\u00e9, Bars \u00e0 M\u00e9rignac",
            "presentation": "La canop\u00e9e caf\u00e9, Bars \u00e0 M\u00e9rignac",
            "adresse": "Chemin de Pouchon, Parc Peyandreau, Chemin Long, Bordeaux, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.6558846,
            "latitude": 44.8321292,
            "tags": "La canop\u00e9e caf\u00e9, Bars \u00e0 M\u00e9rignac",
            "city_id": 17,
            "etablishment_sub_type_id": 13,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 25,
            "name": "Le bateau Caloge Normandie, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Etretat",
            "presentation": "Le bateau Caloge Normandie, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Etretat",
            "adresse": "\u00c9tretat, Le Havre, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.2031905,
            "latitude": 49.7074621,
            "tags": "Le bateau Caloge Normandie, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Etretat",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 9,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 26,
            "name": "Top Gun Evasion- Circuit , Activit\u00e9s \u00e0 Biganos",
            "presentation": "Top Gun Evasion- Circuit , Activit\u00e9s \u00e0 Biganos",
            "adresse": "Avenue de la C\u00f4te d'Argent, Nin\u00e8che, Biganos, Arcachon, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.9344276,
            "latitude": 44.6530402,
            "tags": "Top Gun Evasion- Circuit , Activit\u00e9s \u00e0 Biganos",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 32,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 27,
            "name": "Aquensis spa, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Tourmalet",
            "presentation": "Aquensis spa, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Tourmalet",
            "adresse": "Rue du Pont d'Arras, Bagn\u00e8res-de-Bigorre, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.1458001,
            "latitude": 43.0641387,
            "tags": "Aquensis spa, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Tourmalet",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 28,
            "name": "Les yourtes de Gascogne, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Lannes",
            "presentation": "Les yourtes de Gascogne, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Lannes",
            "adresse": "Le Petit Haillardet, Lannes, France",
            "longitude": 0.2692012,
            "latitude": 44.006527,
            "tags": "Les yourtes de Gascogne, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Lannes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 29,
            "name": "MOB hotel, H\u00f4tels atypiques \u00e0 Saint-Ouen",
            "presentation": "MOB hotel, H\u00f4tels atypiques \u00e0 Saint-Ouen",
            "adresse": "6 Rue Gambetta, Saint-Ouen, France",
            "longitude": 2.3381955,
            "latitude": 48.9046422,
            "tags": "MOB hotel, H\u00f4tels atypiques \u00e0 Saint-Ouen",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 11,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 30,
            "name": "Iris Production, photographe \u00e0 Porto Vecchio",
            "presentation": "Iris Production, photographe \u00e0 Porto Vecchio",
            "adresse": "U Borgu, Quartier Vignola, Sart\u00e8ne, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 9.280184,
            "latitude": 41.5906744,
            "tags": "Iris Production, photographe \u00e0 Porto Vecchio",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 31,
            "name": "Bulle airscape , h\u00e9bergement atypique \u00e0 Bagneaux-sur-loing",
            "presentation": "Bulle airscape , h\u00e9bergement atypique \u00e0 Bagneaux-sur-loing",
            "adresse": "Bagneaux-sur-Loing, Rue de la Butte, Bagneaux-sur-Loing, Fontainebleau, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.7036957,
            "latitude": 48.2299899,
            "tags": "Bulle airscape , h\u00e9bergement atypique \u00e0 Bagneaux-sur-loing",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 32,
            "name": "H\u00f4tel*** Restaurant Solenca, restaurant en Armagnac",
            "presentation": "H\u00f4tel*** Restaurant Solenca, restaurant en Armagnac",
            "adresse": "Avenue Daniate, 32110 Nogaro, France",
            "longitude": -0.02946138381958,
            "latitude": 43.769590804707,
            "tags": "H\u00f4tel*** Restaurant Solenca, restaurant en Armagnac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 22,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 33,
            "name": "L'\u00eele Lo\u00fcet, h\u00e9bergement de charme \u00e0 Carantec",
            "presentation": "L'\u00eele Lo\u00fcet, h\u00e9bergement de charme \u00e0 Carantec",
            "adresse": "Carantec",
            "longitude": -3.8994598388672,
            "latitude": 48.668518598027,
            "tags": "L'\u00eele Lo\u00fcet, h\u00e9bergement de charme \u00e0 Carantec",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 10,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 34,
            "name": "La Grillade, Restaurants \u00e0 F\u00e9camp",
            "presentation": "La Grillade, Restaurants \u00e0 F\u00e9camp",
            "adresse": "53 Rue Louis Caron",
            "longitude": 0.3626595,
            "latitude": 49.7593891,
            "tags": "La Grillade, Restaurants \u00e0 F\u00e9camp",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 21,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 35,
            "name": "Marine Blanchard, photographie \u00e0 Asni\u00e8res-sur-Seine",
            "presentation": "Marine Blanchard, photographie \u00e0 Asni\u00e8res-sur-Seine",
            "adresse": "44 route de Nanterre",
            "longitude": 2.2071267,
            "latitude": 48.8924273,
            "tags": "Marine Blanchard, photographie \u00e0 Asni\u00e8res-sur-Seine",
            "city_id": 36,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 36,
            "name": "Spa Institut du cours, Activit\u00e9s Bien \u00eatre \u00e0 Aix-en-Provence",
            "presentation": "Spa Institut du cours, Activit\u00e9s Bien \u00eatre \u00e0 Aix-en-Provence",
            "adresse": "5 Rue Clemenceau",
            "longitude": 5.4496788,
            "latitude": 43.5273626,
            "tags": "Spa Institut du cours, Activit\u00e9s Bien \u00eatre \u00e0 Aix-en-Provence",
            "city_id": 30,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 37,
            "name": "Ch\u00e2teau d'Alleuze, Balades \u00e0 Alleuze",
            "presentation": "Ch\u00e2teau d'Alleuze, Balades \u00e0 Alleuze",
            "adresse": "Alleuze, Saint-Flour, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.0904399602317,
            "latitude": 44.95441295,
            "tags": "Ch\u00e2teau d'Alleuze, Balades \u00e0 Alleuze",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 38,
            "name": "Spa Le moulin, Activit\u00e9s \u00e0 Moissac",
            "presentation": "Spa Le moulin, Activit\u00e9s \u00e0 Moissac",
            "adresse": "Promenade Sancert, Quartier du Port, La Tour, Castelsarrasin, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.0899646013037,
            "latitude": 44.09566065515,
            "tags": "Spa Le moulin, Activit\u00e9s \u00e0 Moissac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 39,
            "name": "Lasc \u00d4 Spa, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Montignac",
            "presentation": "Lasc \u00d4 Spa, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Montignac",
            "adresse": "Chemin des Amoureux, Sarlat-la-Can\u00e9da, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.1621017,
            "latitude": 45.0631004,
            "tags": "Lasc \u00d4 Spa, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Montignac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 40,
            "name": "Gorges du verdon, activit\u00e9 \u00e0 Digne les bains",
            "presentation": "Gorges du verdon, activit\u00e9 \u00e0 Digne les bains",
            "adresse": "Place du Tampinet, Les \u00c9pinettes, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.2316728,
            "latitude": 44.0922765,
            "tags": "Gorges du verdon, activit\u00e9 \u00e0 Digne les bains",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 41,
            "name": "Ch\u00e2teau des Allymes, Balades \u00e0 Amb\u00e9rieu-en-bugey",
            "presentation": "Ch\u00e2teau des Allymes, Balades \u00e0 Amb\u00e9rieu-en-bugey",
            "adresse": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey, Belley, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.3595099,
            "latitude": 45.9584309,
            "tags": "Ch\u00e2teau des Allymes, Balades \u00e0 Amb\u00e9rieu-en-bugey",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 42,
            "name": "Le circuit du Chat perch\u00e9, Balades \u00e0 Dole",
            "presentation": "Le circuit du Chat perch\u00e9, Balades \u00e0 Dole",
            "adresse": "6 Place Gr\u00e9vy",
            "longitude": 5.4962784,
            "latitude": 47.0950176,
            "tags": "Le circuit du Chat perch\u00e9, Balades \u00e0 Dole",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 29,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 43,
            "name": "Bateaux du Saut du Doubs, Balades \u00e0 Villers-le-Lac",
            "presentation": "Bateaux du Saut du Doubs, Balades \u00e0 Villers-le-Lac",
            "adresse": "Rue des Terres Rouges, Villers-le-Lac, Pontarlier, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.668055,
            "latitude": 47.0547601,
            "tags": "Bateaux du Saut du Doubs, Balades \u00e0 Villers-le-Lac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 25,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 44,
            "name": "Maxime Et\u00e8ve, photographe \u00e0 Clef-Vall\u00e9e-d'Eure",
            "presentation": "Maxime Et\u00e8ve, photographe \u00e0 Clef-Vall\u00e9e-d'Eure",
            "adresse": "Rue Nationale (Ecardenville-sur-Eure), \u00c9cardenville-sur-Eure, Les Andelys, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.2643532,
            "latitude": 49.1012353,
            "tags": "Maxime Et\u00e8ve, photographe \u00e0 Clef-Vall\u00e9e-d'Eure",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 45,
            "name": "Les arbousiers -roulotte proven\u00e7ale, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 La Roquebrussanne",
            "presentation": "Les arbousiers -roulotte proven\u00e7ale, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 La Roquebrussanne",
            "adresse": "La Roquebrussanne, Brignoles, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.9763214,
            "latitude": 43.3402271,
            "tags": "Les arbousiers -roulotte proven\u00e7ale, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 La Roquebrussanne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 46,
            "name": "Cabane ti war an dour, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Gu\u00e9gon",
            "presentation": "Cabane ti war an dour, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Gu\u00e9gon",
            "adresse": "Gu\u00e9gon, Pontivy, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -2.5648476,
            "latitude": 47.937588,
            "tags": "Cabane ti war an dour, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Gu\u00e9gon",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 47,
            "name": "Beaute-spa, Activit\u00e9s \u00e0 Le Bois-Plage-en-R\u00e9",
            "presentation": "Beaute-spa, Activit\u00e9s \u00e0 Le Bois-Plage-en-R\u00e9",
            "adresse": "Gros Jonc, Route de Gros Jonc, Le Bois-Plage-en-R\u00e9, La Rochelle, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -1.3813534030349,
            "latitude": 46.17322145,
            "tags": "Beaute-spa, Activit\u00e9s \u00e0 Le Bois-Plage-en-R\u00e9",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 48,
            "name": "Vany Photographie, Photographe \u00e0 Jublains",
            "presentation": "Vany Photographie, Photographe \u00e0 Jublains",
            "adresse": "18b Rue du Temple",
            "longitude": -0.4975776,
            "latitude": 48.2570456,
            "tags": "Vany Photographie, Photographe \u00e0 Jublains",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 49,
            "name": "Camping le pr\u00e9 des moines - la bulle en bois \u00e0 Saint Lieu D'esserrent",
            "presentation": "Camping le pr\u00e9 des moines - la bulle en bois \u00e0 Saint Lieu D'esserrent",
            "adresse": "Saint-Leu-d'Esserent, Senlis, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.4215332,
            "latitude": 49.2174377,
            "tags": "Camping le pr\u00e9 des moines - la bulle en bois \u00e0 Saint Lieu D'esserrent",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 50,
            "name": "Le rooftop, bar lounge \u00e0 Biscarosse",
            "presentation": "Le rooftop, bar lounge \u00e0 Biscarosse",
            "adresse": "Avenue de la Plage, Le Rond Point-Sud, Biscarrosse-Plage, Biscarrosse, Mont-de-Marsan, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -1.2453052,
            "latitude": 44.4423356,
            "tags": "Le rooftop, bar lounge \u00e0 Biscarosse",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 51,
            "name": "Camping du Cians - cabane bor\u00e9al, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Beuil",
            "presentation": "Camping du Cians - cabane bor\u00e9al, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Beuil",
            "adresse": "Col de la Couillole, M 30, Villars, Roubion, Nice, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 7.0230003,
            "latitude": 44.1002494,
            "tags": "Camping du Cians - cabane bor\u00e9al, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Beuil",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 52,
            "name": "La Maison de Tari - le d\u00f4me, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vitrac",
            "presentation": "La Maison de Tari - le d\u00f4me, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vitrac",
            "adresse": "1580 Route de Combelongue",
            "longitude": 1.226394,
            "latitude": 44.8361536,
            "tags": "La Maison de Tari - le d\u00f4me, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vitrac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 53,
            "name": "Conti Steve, Photographe \u00e0 Vierzon",
            "presentation": "Conti Steve, Photographe \u00e0 Vierzon",
            "adresse": "8 Rue Bernard Dumont",
            "longitude": 2.0717932,
            "latitude": 47.2084297,
            "tags": "Conti Steve, Photographe \u00e0 Vierzon",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 54,
            "name": "Le spa du Lodge Roche Tamarin, Activit\u00e9s \u00e0 La R\u00e9union",
            "presentation": "Le spa du Lodge Roche Tamarin, Activit\u00e9s \u00e0 La R\u00e9union",
            "adresse": "B\u0153uf Mort, Saint-Paul",
            "longitude": 55.3375549,
            "latitude": -20.9438856,
            "tags": "Le spa du Lodge Roche Tamarin, Activit\u00e9s \u00e0 La R\u00e9union",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 55,
            "name": "Ch\u00e2teau Saint Jacques d'Albas",
            "presentation": "Ch\u00e2teau Saint Jacques d'Albas",
            "adresse": "Chateau St. Jacques d'Albas",
            "longitude": 4.5978069,
            "latitude": 44.5544374,
            "tags": "Ch\u00e2teau Saint Jacques d'Albas",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 56,
            "name": "LE SERVI\u00c8RE - tente la truffi\u00e8re, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Balazuc",
            "presentation": "LE SERVI\u00c8RE - tente la truffi\u00e8re, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Balazuc",
            "adresse": "Balazuc, Largenti\u00e8re, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.3728494,
            "latitude": 44.5092291,
            "tags": "LE SERVI\u00c8RE - tente la truffi\u00e8re, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Balazuc",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 57,
            "name": "Mirepoix Photos, photographe \u00e0 Mirepoix",
            "presentation": "Mirepoix Photos, photographe \u00e0 Mirepoix",
            "adresse": "19 rue de Vigarosy",
            "longitude": 1.8765237640231,
            "latitude": 43.089941253539,
            "tags": "Mirepoix Photos, photographe \u00e0 Mirepoix",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 58,
            "name": "Soin de Soi, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Gradignan",
            "presentation": "Soin de Soi, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Gradignan",
            "adresse": "Rue de la Vieille Tour, Triangle d'Or, Bordeaux Centre, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.5797265,
            "latitude": 44.8412556,
            "tags": "Soin de Soi, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Gradignan",
            "city_id": 3,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 59,
            "name": "La Noalha Insolit' - Bulle Moonlight, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Lanouaille",
            "presentation": "La Noalha Insolit' - Bulle Moonlight, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Lanouaille",
            "adresse": "346 Paulhiac",
            "longitude": 1.1255624,
            "latitude": 45.3581772,
            "tags": "La Noalha Insolit' - Bulle Moonlight, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Lanouaille",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 60,
            "name": "Col des Aravis, Balades \u00e0 La Clusaz",
            "presentation": "Col des Aravis, Balades \u00e0 La Clusaz",
            "adresse": "Col des Aravis, La Grande Montagne, La Clusaz, Annecy, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.4648664,
            "latitude": 45.872274,
            "tags": "Col des Aravis, Balades \u00e0 La Clusaz",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 28,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 61,
            "name": "Angha Spa, Activit\u00e9s Bien \u00eatre \u00e0 Carqueiranne",
            "presentation": "Angha Spa, Activit\u00e9s Bien \u00eatre \u00e0 Carqueiranne",
            "adresse": "Route de la Moutonne, Carqueiranne, Toulon, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.0475908,
            "latitude": 43.108881,
            "tags": "Angha Spa, Activit\u00e9s Bien \u00eatre \u00e0 Carqueiranne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 62,
            "name": "Insolite chalet design, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Malzy",
            "presentation": "Insolite chalet design, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Malzy",
            "adresse": "16 Rue des Marichoux",
            "longitude": 3.722803,
            "latitude": 49.90612,
            "tags": "Insolite chalet design, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Malzy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 63,
            "name": "Camping Huttopia Versailles- tente de trappeur, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Versailles",
            "presentation": "Camping Huttopia Versailles- tente de trappeur, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Versailles",
            "adresse": "31 Rue Berthelot",
            "longitude": 2.1624393897818,
            "latitude": 48.79474595,
            "tags": "Camping Huttopia Versailles- tente de trappeur, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Versailles",
            "city_id": 35,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 64,
            "name": "L'insolit \u00f4 Verger - Tonneau Normandie, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Morville-sur-Andelle",
            "presentation": "L'insolit \u00f4 Verger - Tonneau Normandie, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Morville-sur-Andelle",
            "adresse": "Route de Clanquemeule, Morville-sur-Andelle, Dieppe, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.4235055,
            "latitude": 49.4822897,
            "tags": "L'insolit \u00f4 Verger - Tonneau Normandie, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Morville-sur-Andelle",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 65,
            "name": "Annie fleurs, fleuriste \u00e0 Saignes",
            "presentation": "Annie fleurs, fleuriste \u00e0 Saignes",
            "adresse": "2 Route du Monteil",
            "longitude": 2.4807501705055,
            "latitude": 45.334766886848,
            "tags": "Annie fleurs, fleuriste \u00e0 Saignes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 40,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 66,
            "name": "V\u00e9lo Dr\u00f4me, Location de V\u00e9lo \u00e0 Die",
            "presentation": "V\u00e9lo Dr\u00f4me, Location de V\u00e9lo \u00e0 Die",
            "adresse": "9 rue du Viaduc, 26150 Die",
            "longitude": 5.373523,
            "latitude": 44.753176,
            "tags": "V\u00e9lo Dr\u00f4me, Location de V\u00e9lo \u00e0 Die",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 42,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 67,
            "name": "FLEURS ET SENTIMENTS, services \u00e0 Saint Flour",
            "presentation": "FLEURS ET SENTIMENTS, services \u00e0 Saint Flour",
            "adresse": "48 avenue du Lioran,",
            "longitude": 3.066705,
            "latitude": 45.038596,
            "tags": "FLEURS ET SENTIMENTS, services \u00e0 Saint Flour",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 40,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 68,
            "name": "AIN TOURISME",
            "presentation": "AIN TOURISME",
            "adresse": "34 Rue du G\u00e9n\u00e9ral Delestraint, 01002 Bourg-en-Bresse, France",
            "longitude": 4.97111887,
            "latitude": 46.0954643,
            "tags": "AIN TOURISME",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 28,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 69,
            "name": "Le cressoni\u00e8re - la roulotte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Noyant-et-Aconin",
            "presentation": "Le cressoni\u00e8re - la roulotte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Noyant-et-Aconin",
            "adresse": "Noyant-et-Aconin, Soissons, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.3343565,
            "latitude": 49.3319008,
            "tags": "Le cressoni\u00e8re - la roulotte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Noyant-et-Aconin",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 70,
            "name": "Les Tonneaux \u00e0 Cidre - Pomme de Reinette et Pomme d'Api, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Lisores",
            "presentation": "Les Tonneaux \u00e0 Cidre - Pomme de Reinette et Pomme d'Api, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Lisores",
            "adresse": "Les Tonneaux",
            "longitude": 0.2042941,
            "latitude": 48.9615758,
            "tags": "Les Tonneaux \u00e0 Cidre - Pomme de Reinette et Pomme d'Api, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Lisores",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 71,
            "name": "P\u00e9niche Dj\u00e9belle, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Bayonne",
            "presentation": "P\u00e9niche Dj\u00e9belle, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Bayonne",
            "adresse": "17 Quai de Lesseps, 64100 Bayonne",
            "longitude": -1.4737088,
            "latitude": 43.4963356,
            "tags": "P\u00e9niche Dj\u00e9belle, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Bayonne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 9,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 72,
            "name": "Les cabanes du moulin - cabane perch\u00e9e et spa, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Orly-sur-Morin",
            "presentation": "Les cabanes du moulin - cabane perch\u00e9e et spa, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Orly-sur-Morin",
            "adresse": "Orly-sur-Morin, Provins, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.2312269,
            "latitude": 48.9053277,
            "tags": "Les cabanes du moulin - cabane perch\u00e9e et spa, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Orly-sur-Morin",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 73,
            "name": "Starge location, Services \u00e0 Portes Les Valences",
            "presentation": "Starge location, Services \u00e0 Portes Les Valences",
            "adresse": "Avenue du Pr\u00e9sident Salvador Allende, Les Aureats, Valence, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.8799950820154,
            "latitude": 44.89233020123,
            "tags": "Starge location, Services \u00e0 Portes Les Valences",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 74,
            "name": "The Potcheen Pub, Bars \u00e0 Mont-de-Marsan",
            "presentation": "The Potcheen Pub, Bars \u00e0 Mont-de-Marsan",
            "adresse": "Mont-de-Marsan, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.500972,
            "latitude": 43.8911318,
            "tags": "The Potcheen Pub, Bars \u00e0 Mont-de-Marsan",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 75,
            "name": "La cabane du charme - cabane dans les arbres, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Chamigny",
            "presentation": "La cabane du charme - cabane dans les arbres, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Chamigny",
            "adresse": "69 Rue de Vaux",
            "longitude": 3.151646,
            "latitude": 48.9737096,
            "tags": "La cabane du charme - cabane dans les arbres, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Chamigny",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 76,
            "name": "Ecolodges Loire - La Viticole, H\u00e9bergements atypiques pr\u00e8s de Angers",
            "presentation": "Ecolodges Loire - La Viticole, H\u00e9bergements atypiques pr\u00e8s de Angers",
            "adresse": "Saint-Georges-des-Sept-Voies, Saumur, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.3040275,
            "latitude": 47.35569,
            "tags": "Ecolodges Loire - La Viticole, H\u00e9bergements atypiques pr\u00e8s de Angers",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 77,
            "name": "Auvergne Volcansancy, balades \u00e0 la tour d\u2019Auvergne",
            "presentation": "Auvergne Volcansancy, balades \u00e0 la tour d\u2019Auvergne",
            "adresse": "Place de la Mairie, La Tour-d'Auvergne, Issoire, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.6910368,
            "latitude": 45.5329449,
            "tags": "Auvergne Volcansancy, balades \u00e0 la tour d\u2019Auvergne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 78,
            "name": "Combi Van Life Cap Ferret - cabane et combi, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 L\u00e8ge-Cap-Ferret",
            "presentation": "Combi Van Life Cap Ferret - cabane et combi, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 L\u00e8ge-Cap-Ferret",
            "adresse": "37 All\u00e9e du Grand Oustau",
            "longitude": -1.2096835,
            "latitude": 44.7212377,
            "tags": "Combi Van Life Cap Ferret - cabane et combi, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 L\u00e8ge-Cap-Ferret",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 79,
            "name": "Location Prestige Auto, location de v\u00e9hicules \u00e0 Vernoux-en-Vivarais",
            "presentation": "Location Prestige Auto, location de v\u00e9hicules \u00e0 Vernoux-en-Vivarais",
            "adresse": "Chemin du Pontet, Vernoux-en-Vivarais, Privas, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.6530433396872,
            "latitude": 44.905793455054,
            "tags": "Location Prestige Auto, location de v\u00e9hicules \u00e0 Vernoux-en-Vivarais",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 41,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 80,
            "name": "O Cr\u00e9a De Lina, Boutique \u00e0 Choussy",
            "presentation": "O Cr\u00e9a De Lina, Boutique \u00e0 Choussy",
            "adresse": "Route de la Gittonni\u00e8re, Choussy, Romorantin-Lanthenay, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.3424095,
            "latitude": 47.3821814,
            "tags": "O Cr\u00e9a De Lina, Boutique \u00e0 Choussy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 30,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 81,
            "name": "Cycles AMC7, randonn\u00e9es \u00e0 v\u00e9lo en Ard\u00e8che",
            "presentation": "Cycles AMC7, randonn\u00e9es \u00e0 v\u00e9lo en Ard\u00e8che",
            "adresse": "44 rue du Chassezac Maisonneuve 07230 Chandolas",
            "longitude": 4.231299,
            "latitude": 44.397161,
            "tags": "Cycles AMC7, randonn\u00e9es \u00e0 v\u00e9lo en Ard\u00e8che",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 82,
            "name": "La Maison Jouvaud, Restaurant \u00e0 L'Isle-sur-la-sorgue",
            "presentation": "La Maison Jouvaud, Restaurant \u00e0 L'Isle-sur-la-sorgue",
            "adresse": "L'Isle-sur-la-Sorgue, Avignon, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.0515385,
            "latitude": 43.9185354,
            "tags": "La Maison Jouvaud, Restaurant \u00e0 L'Isle-sur-la-sorgue",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 19,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 83,
            "name": "Dahan, boutique cr\u00e9ateur bijoux \u00e0 Paris",
            "presentation": "Dahan, boutique cr\u00e9ateur bijoux \u00e0 Paris",
            "adresse": "66 Rue de Saintonge",
            "longitude": 2.3653585,
            "latitude": 48.8641471,
            "tags": "Dahan, boutique cr\u00e9ateur bijoux \u00e0 Paris",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 84,
            "name": "Joseph Thouin, photographe \u00e0 Moulins-sur-Orne",
            "presentation": "Joseph Thouin, photographe \u00e0 Moulins-sur-Orne",
            "adresse": "6 route de Goulet",
            "longitude": -0.088187917247495,
            "latitude": 48.73439825,
            "tags": "Joseph Thouin, photographe \u00e0 Moulins-sur-Orne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 85,
            "name": "Plan\u00e8te V\u00e9lo, achat de v\u00e9los \u00e0 Lyon",
            "presentation": "Plan\u00e8te V\u00e9lo, achat de v\u00e9los \u00e0 Lyon",
            "adresse": "12 cours Aristide Briand 69300 Caluire-et-Cuire, France",
            "longitude": 4.842041,
            "latitude": 45.780826,
            "tags": "Plan\u00e8te V\u00e9lo, achat de v\u00e9los \u00e0 Lyon",
            "city_id": 49,
            "etablishment_sub_type_id": 43,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 86,
            "name": "La cabane de la vall\u00e9e, h\u00e9bergement atypique \u00e0 Dumb\u00e9a",
            "presentation": "La cabane de la vall\u00e9e, h\u00e9bergement atypique \u00e0 Dumb\u00e9a",
            "adresse": "la Dumb\u00e9a, Nouvelle-Cal\u00e9donie",
            "longitude": 166.4991439,
            "latitude": -22.1348486,
            "tags": "La cabane de la vall\u00e9e, h\u00e9bergement atypique \u00e0 Dumb\u00e9a",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 87,
            "name": "Cocoon village - cabane tente cocon, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Porto-Vecchio",
            "presentation": "Cocoon village - cabane tente cocon, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Porto-Vecchio",
            "adresse": "Porto-Vecchio, Sart\u00e8ne, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 9.2761531,
            "latitude": 41.5921091,
            "tags": "Cocoon village - cabane tente cocon, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Porto-Vecchio",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 88,
            "name": "Belv\u00e9d\u00e8re Puy de la Tourte, Balades \u00e0 Le Falgoux",
            "presentation": "Belv\u00e9d\u00e8re Puy de la Tourte, Balades \u00e0 Le Falgoux",
            "adresse": "Puy de la Tourte, Marcol\u00e8s, Aurillac, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.3158038,
            "latitude": 44.7760842,
            "tags": "Belv\u00e9d\u00e8re Puy de la Tourte, Balades \u00e0 Le Falgoux",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 89,
            "name": "Tiny house, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Eaubonne",
            "presentation": "Tiny house, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Eaubonne",
            "adresse": "3 rue des pendants",
            "longitude": 2.2794326,
            "latitude": 48.9906696,
            "tags": "Tiny house, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Eaubonne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 90,
            "name": "R\u00e9miniscence et Spa, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Origne",
            "presentation": "R\u00e9miniscence et Spa, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Origne",
            "adresse": "6 lieu-dit Jeantic 33113 Origne",
            "longitude": -0.5712890625,
            "latitude": 44.512176171071,
            "tags": "R\u00e9miniscence et Spa, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Origne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 91,
            "name": "Le refuge des 3 ours - Cabane perch\u00e9e La F\u00e9e Oursinest, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 ESSUILES",
            "presentation": "Le refuge des 3 ours - Cabane perch\u00e9e La F\u00e9e Oursinest, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 ESSUILES",
            "adresse": "Essuiles, Clermont, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.2931002,
            "latitude": 49.4794937,
            "tags": "Le refuge des 3 ours - Cabane perch\u00e9e La F\u00e9e Oursinest, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 ESSUILES",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 92,
            "name": "Gite insolite bus anglais, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Rocbaron",
            "presentation": "Gite insolite bus anglais, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Rocbaron",
            "adresse": "Impasse des Syrah, Rocbaron, Brignoles, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.0850127,
            "latitude": 43.3134866,
            "tags": "Gite insolite bus anglais, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Rocbaron",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 93,
            "name": "H\u00f4tel ville d'Hiver, H\u00f4tels atypiques \u00e0 Arcachon",
            "presentation": "H\u00f4tel ville d'Hiver, H\u00f4tels atypiques \u00e0 Arcachon",
            "adresse": "Avenue Victor Hugo, Ville d'Hiver, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -1.1704762,
            "latitude": 44.6568091,
            "tags": "H\u00f4tel ville d'Hiver, H\u00f4tels atypiques \u00e0 Arcachon",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 11,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 94,
            "name": "Ch\u00e2teau de Thol, Balades \u00e0 Thol",
            "presentation": "Ch\u00e2teau de Thol, Balades \u00e0 Thol",
            "adresse": "Mont\u00e9e du Bry 499",
            "longitude": 5.3693971,
            "latitude": 46.0682463,
            "tags": "Ch\u00e2teau de Thol, Balades \u00e0 Thol",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 95,
            "name": "Les Cocons de l'Illon - La cabane cottage Sirius, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ville-sur-Illon",
            "presentation": "Les Cocons de l'Illon - La cabane cottage Sirius, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ville-sur-Illon",
            "adresse": "Chemin du Corot, Ville-sur-Illon, \u00c9pinal, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.2167809,
            "latitude": 48.1812023,
            "tags": "Les Cocons de l'Illon - La cabane cottage Sirius, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ville-sur-Illon",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 96,
            "name": "Le wagon des estives, h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Landeyrat",
            "presentation": "Le wagon des estives, h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Landeyrat",
            "adresse": "Landeyrat, Saint-Flour, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.8633193,
            "latitude": 45.2745029,
            "tags": "Le wagon des estives, h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Landeyrat",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 97,
            "name": "La bulle \"Flottante\" ,h\u00e9bergement atypique \u00e0 la Roche Maurice",
            "presentation": "La bulle \"Flottante\" ,h\u00e9bergement atypique \u00e0 la Roche Maurice",
            "adresse": "La Roche-Maurice, Brest, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -4.2035505,
            "latitude": 48.4719455,
            "tags": "La bulle \"Flottante\" ,h\u00e9bergement atypique \u00e0 la Roche Maurice",
            "city_id": 53,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 98,
            "name": "Bernard Vandesavel, Photographe \u00e0 Millau",
            "presentation": "Bernard Vandesavel, Photographe \u00e0 Millau",
            "adresse": "102 Boulevard de Bad Salzuflen",
            "longitude": 3.062173754054,
            "latitude": 44.09310175,
            "tags": "Bernard Vandesavel, Photographe \u00e0 Millau",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 99,
            "name": "L'Eco de la Rivi\u00e8re, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Libourne",
            "presentation": "L'Eco de la Rivi\u00e8re, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Libourne",
            "adresse": "10 Rue des Aloses, Chemin de Couperie",
            "longitude": -0.2330065,
            "latitude": 44.8948763,
            "tags": "L'Eco de la Rivi\u00e8re, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Libourne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 100,
            "name": "Les Cabanes de Jeanne - Cabane en pierre La Bela Sorga, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Amand-de-Coly",
            "presentation": "Les Cabanes de Jeanne - Cabane en pierre La Bela Sorga, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Amand-de-Coly",
            "adresse": "La Veyssiere",
            "longitude": 1.2475801,
            "latitude": 45.069958,
            "tags": "Les Cabanes de Jeanne - Cabane en pierre La Bela Sorga, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Amand-de-Coly",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 101,
            "name": "Ma\u00ebva Barbey Photographe \u00e0 Le-poir\u00e9-sur-vie",
            "presentation": "Ma\u00ebva Barbey Photographe \u00e0 Le-poir\u00e9-sur-vie",
            "adresse": "2 rue de la chapelle",
            "longitude": -1.5072713,
            "latitude": 46.7675251,
            "tags": "Ma\u00ebva Barbey Photographe \u00e0 Le-poir\u00e9-sur-vie",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 102,
            "name": "Destination Provence, balade \u00e0 Valence",
            "presentation": "Destination Provence, balade \u00e0 Valence",
            "adresse": "8 Rue Alphonse Baudin",
            "longitude": 4.8974415,
            "latitude": 44.9332954,
            "tags": "Destination Provence, balade \u00e0 Valence",
            "city_id": 40,
            "etablishment_sub_type_id": 25,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 103,
            "name": "L'\u00e9choppe, Bars \u00e0 Boyardville",
            "presentation": "L'\u00e9choppe, Bars \u00e0 Boyardville",
            "adresse": "Rue des Hippocampes, Boyardville, Saint-Georges-d'Ol\u00e9ron, Rochefort, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -1.2425479,
            "latitude": 45.9666768,
            "tags": "L'\u00e9choppe, Bars \u00e0 Boyardville",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 17,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 104,
            "name": "La Parenth\u00e8se ou le parcours aquatique d\u2019\u00e9veil sensoriel, Activit\u00e9s \u00e0 Aix-les-Bains",
            "presentation": "La Parenth\u00e8se ou le parcours aquatique d\u2019\u00e9veil sensoriel, Activit\u00e9s \u00e0 Aix-les-Bains",
            "adresse": "Avenue Charles de Gaulle, Centre-Ville, Chamb\u00e9ry, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.9097235,
            "latitude": 45.6881649,
            "tags": "La Parenth\u00e8se ou le parcours aquatique d\u2019\u00e9veil sensoriel, Activit\u00e9s \u00e0 Aix-les-Bains",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 105,
            "name": "Les Secrets des Grands Express, Restaurants \u00e0 Geispolsheim",
            "presentation": "Les Secrets des Grands Express, Restaurants \u00e0 Geispolsheim",
            "adresse": "Rue du Pont du P\u00e9age, Geispolsheim, Strasbourg, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 7.701384,
            "latitude": 48.5201524,
            "tags": "Les Secrets des Grands Express, Restaurants \u00e0 Geispolsheim",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 19,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 106,
            "name": "Picalba, photographe en Corse",
            "presentation": "Picalba, photographe en Corse",
            "adresse": "RN 198 Sainte-Lucie de Porto-Vecchio, Zonza, Sart\u00e8ne, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 9.34739112854,
            "latitude": 41.699384405011,
            "tags": "Picalba, photographe en Corse",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 107,
            "name": "Ffrandonn\u00e9e Haute-Savoie, balade \u00e0 Annecy",
            "presentation": "Ffrandonn\u00e9e Haute-Savoie, balade \u00e0 Annecy",
            "adresse": "Rue du Docteur Geley, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.1342593,
            "latitude": 45.9051113,
            "tags": "Ffrandonn\u00e9e Haute-Savoie, balade \u00e0 Annecy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 108,
            "name": "H\u00f4tel Montaigne - SPA, Activit\u00e9s \u00e0 Cannes",
            "presentation": "H\u00f4tel Montaigne - SPA, Activit\u00e9s \u00e0 Cannes",
            "adresse": "4 Rue Montaigne",
            "longitude": 7.0176358,
            "latitude": 43.55496,
            "tags": "H\u00f4tel Montaigne - SPA, Activit\u00e9s \u00e0 Cannes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 109,
            "name": "Le Domaine des Bulles, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Le Vauclin",
            "presentation": "Le Domaine des Bulles, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Le Vauclin",
            "adresse": "Rivi\u00e8re Petite Grenade, Le Marin",
            "longitude": -60.8537507,
            "latitude": 14.5572613,
            "tags": "Le Domaine des Bulles, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Le Vauclin",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 110,
            "name": "Escale D\u00e9tente, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Bordeaux",
            "presentation": "Escale D\u00e9tente, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Bordeaux",
            "adresse": "7 Rue Duret",
            "longitude": -0.5628292,
            "latitude": 44.860704,
            "tags": "Escale D\u00e9tente, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Bordeaux",
            "city_id": 3,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 111,
            "name": "Atelier poterie adulte J\u00e9r\u00e9my Coleman, Activit\u00e9s \u00e0 Sadirac",
            "presentation": "Atelier poterie adulte J\u00e9r\u00e9my Coleman, Activit\u00e9s \u00e0 Sadirac",
            "adresse": "Sadirac, Bordeaux, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.4105625,
            "latitude": 44.7806727,
            "tags": "Atelier poterie adulte J\u00e9r\u00e9my Coleman, Activit\u00e9s \u00e0 Sadirac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 112,
            "name": "Hotel Ekta - H\u00f4tels atypiques \u00e0 Paris",
            "presentation": "Hotel Ekta - H\u00f4tels atypiques \u00e0 Paris",
            "adresse": "52 Rue Galil\u00e9e",
            "longitude": 2.2981147,
            "latitude": 48.871299,
            "tags": "Hotel Ekta - H\u00f4tels atypiques \u00e0 Paris",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 11,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 113,
            "name": "Chien de traineau, Balades \u00e0 Ponthoux",
            "presentation": "Chien de traineau, Balades \u00e0 Ponthoux",
            "adresse": "Ponthoux, Lavans-l\u00e8s-Saint-Claude, Saint-Claude, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.8126841345242,
            "latitude": 46.3945222,
            "tags": "Chien de traineau, Balades \u00e0 Ponthoux",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 114,
            "name": "Ch\u00e2teau de Ch\u00e2teaubriant",
            "presentation": "Ch\u00e2teau de Ch\u00e2teaubriant",
            "adresse": "Ch\u00e2teaubriant-Ancenis, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -1.3757282,
            "latitude": 47.7194057,
            "tags": "Ch\u00e2teau de Ch\u00e2teaubriant",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 115,
            "name": "La Sittelle de Bois Shopping, artisans et cr\u00e9ateurs \u00e0 Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours",
            "presentation": "La Sittelle de Bois Shopping, artisans et cr\u00e9ateurs \u00e0 Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours",
            "adresse": "12 Rue Henri Barbusse",
            "longitude": 0.6952541,
            "latitude": 47.3579822,
            "tags": "La Sittelle de Bois Shopping, artisans et cr\u00e9ateurs \u00e0 Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 116,
            "name": "BalenoCap, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Agde",
            "presentation": "BalenoCap, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Agde",
            "adresse": "Chemin de Notre-Dame \u00e0 Saint-Martin, Grau d'Agde, B\u00e9ziers, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.4710161,
            "latitude": 43.2888065,
            "tags": "BalenoCap, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Agde",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 117,
            "name": "Manoir Bois joly - G\u00eete du fournil, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Arcisses",
            "presentation": "Manoir Bois joly - G\u00eete du fournil, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Arcisses",
            "adresse": "Margon, Nogent-le-Rotrou, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.8456887295176,
            "latitude": 48.33865305,
            "tags": "Manoir Bois joly - G\u00eete du fournil, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Arcisses",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 8,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 118,
            "name": "Camping Ecolodge l'Etoile d'Argens - Lodge Kabane sur pilotis, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Fr\u00e9jus",
            "presentation": "Camping Ecolodge l'Etoile d'Argens - Lodge Kabane sur pilotis, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Fr\u00e9jus",
            "adresse": "Chemin des \u00c9tangs, Villepey, Saint-Aygulf, Draguignan, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.7240869,
            "latitude": 43.4090673,
            "tags": "Camping Ecolodge l'Etoile d'Argens - Lodge Kabane sur pilotis, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Fr\u00e9jus",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 119,
            "name": "Aphrodite Spa, Activit\u00e9s bien \u00eatre \u00e0 Hy\u00e8res",
            "presentation": "Aphrodite Spa, Activit\u00e9s bien \u00eatre \u00e0 Hy\u00e8res",
            "adresse": "1737 Route de la Madrague",
            "longitude": 6.1286985,
            "latitude": 43.0415435,
            "tags": "Aphrodite Spa, Activit\u00e9s bien \u00eatre \u00e0 Hy\u00e8res",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 120,
            "name": "Romain Soudet RS Prod, Photographe \u00e0 Mantes-la-Jolie",
            "presentation": "Romain Soudet RS Prod, Photographe \u00e0 Mantes-la-Jolie",
            "adresse": "Boulevard Calmette, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.7143124,
            "latitude": 48.9843141,
            "tags": "Romain Soudet RS Prod, Photographe \u00e0 Mantes-la-Jolie",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 121,
            "name": "Ch\u00e2teau de Grignan, Balades \u00e0 Grignan",
            "presentation": "Ch\u00e2teau de Grignan, Balades \u00e0 Grignan",
            "adresse": "23 Rue Montant au Ch\u00e2teau",
            "longitude": 4.90993,
            "latitude": 44.4205,
            "tags": "Ch\u00e2teau de Grignan, Balades \u00e0 Grignan",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 122,
            "name": "Gite Cl\u00e9aud - Cabane Le Chout\u00f4t, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Auxy",
            "presentation": "Gite Cl\u00e9aud - Cabane Le Chout\u00f4t, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Auxy",
            "adresse": "4 Route du Pontot",
            "longitude": 4.4065231,
            "latitude": 46.9401429,
            "tags": "Gite Cl\u00e9aud - Cabane Le Chout\u00f4t, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Auxy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 123,
            "name": "Beauxmonde bijoux, Boutique \u00e0 Lambesc",
            "presentation": "Beauxmonde bijoux, Boutique \u00e0 Lambesc",
            "adresse": "Lambesc, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.2583080339884,
            "latitude": 43.6481708,
            "tags": "Beauxmonde bijoux, Boutique \u00e0 Lambesc",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 124,
            "name": "Didier Sauvestre, Guide Conf\u00e9rencier \u00e0 Saint-Bonnet-pr\u00e9s-Riom",
            "presentation": "Didier Sauvestre, Guide Conf\u00e9rencier \u00e0 Saint-Bonnet-pr\u00e9s-Riom",
            "adresse": "2 bis Rue Jean Moulin",
            "longitude": 3.1118588,
            "latitude": 45.9283571,
            "tags": "Didier Sauvestre, Guide Conf\u00e9rencier \u00e0 Saint-Bonnet-pr\u00e9s-Riom",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 28,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 125,
            "name": "J\u00e9r\u00f4me Hal\u00e2tre photographe \u00e0 Amiens",
            "presentation": "J\u00e9r\u00f4me Hal\u00e2tre photographe \u00e0 Amiens",
            "adresse": "250 Boulevard de Beauvill\u00e9",
            "longitude": 2.3141887,
            "latitude": 49.9007277,
            "tags": "J\u00e9r\u00f4me Hal\u00e2tre photographe \u00e0 Amiens",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 126,
            "name": "AVCK, Cano\u00eb kayak sur la V\u00e9z\u00e8re en Dordogne",
            "presentation": "AVCK, Cano\u00eb kayak sur la V\u00e9z\u00e8re en Dordogne",
            "adresse": "pont des Eyzies route de P\u00e9rigueux",
            "longitude": 1.0051846504211,
            "latitude": 44.939696289607,
            "tags": "AVCK, Cano\u00eb kayak sur la V\u00e9z\u00e8re en Dordogne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 31,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 127,
            "name": "Atelier Mosaique Contemporaine, Activit\u00e9s \u00e0 Salers",
            "presentation": "Atelier Mosaique Contemporaine, Activit\u00e9s \u00e0 Salers",
            "adresse": "Rue des Templiers 15140 Salers",
            "longitude": 2.4936854,
            "latitude": 45.1374741,
            "tags": "Atelier Mosaique Contemporaine, Activit\u00e9s \u00e0 Salers",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 128,
            "name": "Lionel Lacaille Photographe \u00e0 Chatillon sur Thouet",
            "presentation": "Lionel Lacaille Photographe \u00e0 Chatillon sur Thouet",
            "adresse": "7 Impasse Edmond Rostand",
            "longitude": -0.23397784648046,
            "latitude": 46.66309545,
            "tags": "Lionel Lacaille Photographe \u00e0 Chatillon sur Thouet",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 129,
            "name": "Le gite, maison \u00e0 louer avec piscine sud Bordeaux",
            "presentation": "Le gite, maison \u00e0 louer avec piscine sud Bordeaux",
            "adresse": "4 lieu-dit Jeantic 33113 origne",
            "longitude": -0.52904669643183,
            "latitude": 44.510707208775,
            "tags": "Le gite, maison \u00e0 louer avec piscine sud Bordeaux",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 10,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 130,
            "name": "La Cascade Insolite, Restaurants \u00e0 Le Vaudreuil",
            "presentation": "La Cascade Insolite, Restaurants \u00e0 Le Vaudreuil",
            "adresse": "Le Vaudreuil, Les Andelys, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.1969613,
            "latitude": 49.2532604,
            "tags": "La Cascade Insolite, Restaurants \u00e0 Le Vaudreuil",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 19,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 131,
            "name": "Cave de l'Insolite, Restaurant \u00e0 Paris",
            "presentation": "Cave de l'Insolite, Restaurant \u00e0 Paris",
            "adresse": "30 Rue de la Folie-M\u00e9ricourt",
            "longitude": 2.3731715,
            "latitude": 48.8629966,
            "tags": "Cave de l'Insolite, Restaurant \u00e0 Paris",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 132,
            "name": "Le Domaine de l 'Insolite - La Bulle Zen, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 M\u00e9ounes-l\u00e8s-Montrieux",
            "presentation": "Le Domaine de l 'Insolite - La Bulle Zen, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 M\u00e9ounes-l\u00e8s-Montrieux",
            "adresse": "M\u00e9ounes-l\u00e8s-Montrieux, Brignoles, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.970272,
            "latitude": 43.2812379,
            "tags": "Le Domaine de l 'Insolite - La Bulle Zen, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 M\u00e9ounes-l\u00e8s-Montrieux",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 133,
            "name": "Forteresse et village m\u00e9di\u00e9vale de Billy",
            "presentation": "Forteresse et village m\u00e9di\u00e9vale de Billy",
            "adresse": "Rue du Ch\u00e2teau, Paradis, Billy,",
            "longitude": 3.4287902,
            "latitude": 46.2364102,
            "tags": "Forteresse et village m\u00e9di\u00e9vale de Billy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 134,
            "name": "L'Ovni de Martigny - Domespace la maison qui tourne, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Martigny-sur-l'Ante",
            "presentation": "L'Ovni de Martigny - Domespace la maison qui tourne, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Martigny-sur-l'Ante",
            "adresse": "15 La D\u00eeme",
            "longitude": -0.2843591,
            "latitude": 48.8881352,
            "tags": "L'Ovni de Martigny - Domespace la maison qui tourne, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Martigny-sur-l'Ante",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 135,
            "name": "L'Etape en for\u00eat, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Noues de Sienne",
            "presentation": "L'Etape en for\u00eat, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Noues de Sienne",
            "adresse": "Noues de Sienne, Vire, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -1.0255123680979,
            "latitude": 48.82971105,
            "tags": "L'Etape en for\u00eat, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Noues de Sienne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 136,
            "name": "Cascade des Tufs, Balades \u00e0 Planches-pr\u00e8s-arbois",
            "presentation": "Cascade des Tufs, Balades \u00e0 Planches-pr\u00e8s-arbois",
            "adresse": "Arbois, Dole, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.8044772358009,
            "latitude": 46.873338379061,
            "tags": "Cascade des Tufs, Balades \u00e0 Planches-pr\u00e8s-arbois",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 28,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 137,
            "name": "Le coustaty - cabane de sorcie\u0300re, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Vincent-de-Cosse",
            "presentation": "Le coustaty - cabane de sorcie\u0300re, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Vincent-de-Cosse",
            "adresse": "Saint-Vincent-de-Cosse, Sarlat-la-Can\u00e9da, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.1187406,
            "latitude": 44.8419053,
            "tags": "Le coustaty - cabane de sorcie\u0300re, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Vincent-de-Cosse",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 138,
            "name": "V\u00e9g\u00e9tal Fleuriste, services \u00e0 Joyeuse",
            "presentation": "V\u00e9g\u00e9tal Fleuriste, services \u00e0 Joyeuse",
            "adresse": "Le pr\u00e9 du ch\u00e2teau, 21 avenue Fran\u00e7ois boissel,",
            "longitude": 2.24202,
            "latitude": 44.479826,
            "tags": "V\u00e9g\u00e9tal Fleuriste, services \u00e0 Joyeuse",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 40,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 139,
            "name": "Plaisir fleuri, fleuriste \u00e0 Lentilly",
            "presentation": "Plaisir fleuri, fleuriste \u00e0 Lentilly",
            "adresse": "22 Chemin de Coquy",
            "longitude": 4.837760925293,
            "latitude": 45.851760488173,
            "tags": "Plaisir fleuri, fleuriste \u00e0 Lentilly",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 40,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 140,
            "name": "Le jardin des Sens et Spa, Activit\u00e9s \u00e0 Draguignan",
            "presentation": "Le jardin des Sens et Spa, Activit\u00e9s \u00e0 Draguignan",
            "adresse": "Rue Edgar Quinet, Le Colombier, Cogolin, Draguignan, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.5430470913152,
            "latitude": 43.250954428992,
            "tags": "Le jardin des Sens et Spa, Activit\u00e9s \u00e0 Draguignan",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 141,
            "name": "Th\u00e9\u00e2tre Les Insolites, Restaurants \u00e0 Saint-Georges-sur-l'Aa",
            "presentation": "Th\u00e9\u00e2tre Les Insolites, Restaurants \u00e0 Saint-Georges-sur-l'Aa",
            "adresse": "Route de Gravelines, Saint-Georges-sur-l'Aa, Dunkerque, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.1802206,
            "latitude": 50.9637955,
            "tags": "Th\u00e9\u00e2tre Les Insolites, Restaurants \u00e0 Saint-Georges-sur-l'Aa",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 142,
            "name": "Leon van den Berg photographie, Photographe \u00e0 Loriole-sur-Drone",
            "presentation": "Leon van den Berg photographie, Photographe \u00e0 Loriole-sur-Drone",
            "adresse": "Rue Bougainville, Marnas, Les Combes, Loriol-sur-Dr\u00f4me, Die, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.8096294,
            "latitude": 44.7411798,
            "tags": "Leon van den Berg photographie, Photographe \u00e0 Loriole-sur-Drone",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 143,
            "name": "H\u00f4tel Serre Alliey et Spa, Activit\u00e9s \u00e0 Mon\u00eatier-Les-Bains",
            "presentation": "H\u00f4tel Serre Alliey et Spa, Activit\u00e9s \u00e0 Mon\u00eatier-Les-Bains",
            "adresse": "H\u00f4tel Alliey & Spa piscine, Rue de l'\u00c9cole, Le Mon\u00eatier-les-Bains, Brian\u00e7on, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.5077765,
            "latitude": 44.97582,
            "tags": "H\u00f4tel Serre Alliey et Spa, Activit\u00e9s \u00e0 Mon\u00eatier-Les-Bains",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 144,
            "name": "Les yourtes de Pr\u00e9 Guiroches, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Donzy-le-National",
            "presentation": "Les yourtes de Pr\u00e9 Guiroches, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Donzy-le-National",
            "adresse": "La Vineuse sur Fregande, M\u00e2con, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.6008890553184,
            "latitude": 46.4680536,
            "tags": "Les yourtes de Pr\u00e9 Guiroches, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Donzy-le-National",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 145,
            "name": "Van's Ard\u00e8che, Location de Vans \u00e0 Soyons",
            "presentation": "Van's Ard\u00e8che, Location de Vans \u00e0 Soyons",
            "adresse": "120 Chemin du Vivier",
            "longitude": 4.8429596769188,
            "latitude": 44.906395279146,
            "tags": "Van's Ard\u00e8che, Location de Vans \u00e0 Soyons",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 41,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 146,
            "name": "LAC DE PELISSE - cabane flottante, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Douzains",
            "presentation": "LAC DE PELISSE - cabane flottante, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Douzains",
            "adresse": "D254",
            "longitude": 0.5401018,
            "latitude": 44.633662,
            "tags": "LAC DE PELISSE - cabane flottante, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Douzains",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 147,
            "name": "Spa Le Bout Du Monde, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Saint Georges",
            "presentation": "Spa Le Bout Du Monde, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Saint Georges",
            "adresse": "3 moulin de saint michel",
            "longitude": 3.1393972534277,
            "latitude": 45.00913351679,
            "tags": "Spa Le Bout Du Monde, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Saint Georges",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 148,
            "name": "Trottinettes \u00e9lectriques, Balades \u00e0 Fay en Montagne",
            "presentation": "Trottinettes \u00e9lectriques, Balades \u00e0 Fay en Montagne",
            "adresse": "15 Rue des Fayards",
            "longitude": 5.725401,
            "latitude": 46.7541,
            "tags": "Trottinettes \u00e9lectriques, Balades \u00e0 Fay en Montagne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 31,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 149,
            "name": "Cabanes des \u00e9tangs du moulin, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Cessi\u00e8res-suzy",
            "presentation": "Cabanes des \u00e9tangs du moulin, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Cessi\u00e8res-suzy",
            "adresse": "\u00c9tangs du Moulin, Rue du Champ Fercot, Suzy, Laon, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.4709032847689,
            "latitude": 49.5476667,
            "tags": "Cabanes des \u00e9tangs du moulin, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Cessi\u00e8res-suzy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 150,
            "name": "La marketplace Empreintes des m\u00e9tiers d'arts, Shopping artisans et cr\u00e9ateurs \u00e0 Paris",
            "presentation": "La marketplace Empreintes des m\u00e9tiers d'arts, Shopping artisans et cr\u00e9ateurs \u00e0 Paris",
            "adresse": "5 Rue de Picardie",
            "longitude": 2.3621912,
            "latitude": 48.8633382,
            "tags": "La marketplace Empreintes des m\u00e9tiers d'arts, Shopping artisans et cr\u00e9ateurs \u00e0 Paris",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 151,
            "name": "Au jardin des colibris - Jungle lodge, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Deshaies",
            "presentation": "Au jardin des colibris - Jungle lodge, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Deshaies",
            "adresse": "Deshaies, Basse-Terre",
            "longitude": -61.7938974,
            "latitude": 16.3061627,
            "tags": "Au jardin des colibris - Jungle lodge, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Deshaies",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 152,
            "name": "Gare de Lurey Conflans - cabane de la gare, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Esclavolles-Lurey",
            "presentation": "Gare de Lurey Conflans - cabane de la gare, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Esclavolles-Lurey",
            "adresse": "Esclavolles-Lurey, \u00c9pernay, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.6570047,
            "latitude": 48.5527026,
            "tags": "Gare de Lurey Conflans - cabane de la gare, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Esclavolles-Lurey",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 153,
            "name": "Mama Shelter, H\u00f4tels atypiques \u00e0 BORDEAUX",
            "presentation": "Mama Shelter, H\u00f4tels atypiques \u00e0 BORDEAUX",
            "adresse": "19 Rue Poquelin Moli\u00e8re",
            "longitude": -0.5772275,
            "latitude": 44.8399505,
            "tags": "Mama Shelter, H\u00f4tels atypiques \u00e0 BORDEAUX",
            "city_id": 3,
            "etablishment_sub_type_id": 11,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 154,
            "name": "\u00c0 La Maison, Restaurants \u00e0 Plouguerneau",
            "presentation": "\u00c0 La Maison, Restaurants \u00e0 Plouguerneau",
            "adresse": "21 Place de l'Europe",
            "longitude": -4.5079535,
            "latitude": 48.6067886,
            "tags": "\u00c0 La Maison, Restaurants \u00e0 Plouguerneau",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 22,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 155,
            "name": "Gite comme un poisson, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Villennes-sur-Seine",
            "presentation": "Gite comme un poisson, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Villennes-sur-Seine",
            "adresse": "51 Quai de Seine",
            "longitude": 1.9996299,
            "latitude": 48.9394711,
            "tags": "Gite comme un poisson, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Villennes-sur-Seine",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 156,
            "name": "Franck Teyssier, Traiteur \u00e0 Civens",
            "presentation": "Franck Teyssier, Traiteur \u00e0 Civens",
            "adresse": "Aux Places, Les Places, Sail-sous-Couzan, Montbrison, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.9623156,
            "latitude": 45.752226,
            "tags": "Franck Teyssier, Traiteur \u00e0 Civens",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 39,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 157,
            "name": "Akila Gorges de la Loue -canyoning, escalade, sp\u00e9l\u00e9ologie - dans le Doubs",
            "presentation": "Akila Gorges de la Loue -canyoning, escalade, sp\u00e9l\u00e9ologie - dans le Doubs",
            "adresse": "Route de Montgesoye, A la Ville Haute, Besan\u00e7on, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.1578893,
            "latitude": 47.104722,
            "tags": "Akila Gorges de la Loue -canyoning, escalade, sp\u00e9l\u00e9ologie - dans le Doubs",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 31,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 158,
            "name": "Yourte Breizh, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Guidel",
            "presentation": "Yourte Breizh, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Guidel",
            "adresse": "Coatroual, Lorient, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -3.5269305,
            "latitude": 47.8172807,
            "tags": "Yourte Breizh, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Guidel",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 159,
            "name": "Le Jardin de Gwenn, Bars \u00e0 Brest",
            "presentation": "Le Jardin de Gwenn, Bars \u00e0 Brest",
            "adresse": "14 Rue Louis Pasteur",
            "longitude": -4.4917818,
            "latitude": 48.3870515,
            "tags": "Le Jardin de Gwenn, Bars \u00e0 Brest",
            "city_id": 53,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 160,
            "name": "Le Chat\u2019Ren\u2019Th\u00e9 , Bars \u00e0 La Rochelle",
            "presentation": "Le Chat\u2019Ren\u2019Th\u00e9 , Bars \u00e0 La Rochelle",
            "adresse": "5 Rue des Dames",
            "longitude": -1.1493597,
            "latitude": 46.1603402,
            "tags": "Le Chat\u2019Ren\u2019Th\u00e9 , Bars \u00e0 La Rochelle",
            "city_id": 13,
            "etablishment_sub_type_id": 18,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 161,
            "name": "Train de la Loire, Balades \u00e0 Roannes",
            "presentation": "Train de la Loire, Balades \u00e0 Roannes",
            "adresse": "Belv\u00e9d\u00e8re, Route du Barrage, \u00c9chanson, Commelle-Vernay, Roanne, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.0505984,
            "latitude": 45.9867345,
            "tags": "Train de la Loire, Balades \u00e0 Roannes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 162,
            "name": "Freedom vtt, Location de VTT \u00e0 Saint Gen\u00e9s Champanelle",
            "presentation": "Freedom vtt, Location de VTT \u00e0 Saint Gen\u00e9s Champanelle",
            "adresse": "3 chemin de la chave, Laschamps",
            "longitude": 2.9704575,
            "latitude": 45.7444267,
            "tags": "Freedom vtt, Location de VTT \u00e0 Saint Gen\u00e9s Champanelle",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 42,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 163,
            "name": "Spa du B\u00e9ryl, Activit\u00e9s \u00e0 Saint Br\u00e9vin-Les-Pins",
            "presentation": "Spa du B\u00e9ryl, Activit\u00e9s \u00e0 Saint Br\u00e9vin-Les-Pins",
            "adresse": "Boulevard de l'Oc\u00e9an, Saint-Br\u00e9vin l'Oc\u00e9an, Saint-Brevin-les-Pins, Saint-Nazaire, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -2.1755649,
            "latitude": 47.2333644,
            "tags": "Spa du B\u00e9ryl, Activit\u00e9s \u00e0 Saint Br\u00e9vin-Les-Pins",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 164,
            "name": "Les Gorges de la Langouette, Balades dans le Jura",
            "presentation": "Les Gorges de la Langouette, Balades dans le Jura",
            "adresse": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.0050237826622,
            "latitude": 46.656066054042,
            "tags": "Les Gorges de la Langouette, Balades dans le Jura",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 28,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 165,
            "name": "La Clusaz, Balade \u00e0 La Clusaz",
            "presentation": "La Clusaz, Balade \u00e0 La Clusaz",
            "adresse": "La Clusaz, Annecy, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.4239011,
            "latitude": 45.9043659,
            "tags": "La Clusaz, Balade \u00e0 La Clusaz",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 166,
            "name": "Almouzni Vincent Photos, Photographe \u00e0 Chepniers",
            "presentation": "Almouzni Vincent Photos, Photographe \u00e0 Chepniers",
            "adresse": "Le bourg",
            "longitude": -0.3088889,
            "latitude": 45.2580556,
            "tags": "Almouzni Vincent Photos, Photographe \u00e0 Chepniers",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 167,
            "name": "Julien Soria, Photographe \u00e0 Ajaccio",
            "presentation": "Julien Soria, Photographe \u00e0 Ajaccio",
            "adresse": "Parc du Belvedere",
            "longitude": 8.6706308465812,
            "latitude": 41.919271357021,
            "tags": "Julien Soria, Photographe \u00e0 Ajaccio",
            "city_id": 41,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 168,
            "name": "Ateliers initiation Adeline Dupr\u00e9, Photographe \u00e0 Saint-Barth\u00e9l\u00e9mi d'Anjou",
            "presentation": "Ateliers initiation Adeline Dupr\u00e9, Photographe \u00e0 Saint-Barth\u00e9l\u00e9mi d'Anjou",
            "adresse": "408 Rue Haute des Banchais",
            "longitude": -0.5112474,
            "latitude": 47.4860793,
            "tags": "Ateliers initiation Adeline Dupr\u00e9, Photographe \u00e0 Saint-Barth\u00e9l\u00e9mi d'Anjou",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 30,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 169,
            "name": "Villa La F'nouil, h\u00e9bergement de charme \u00e0 l'Ile d'Yeu",
            "presentation": "Villa La F'nouil, h\u00e9bergement de charme \u00e0 l'Ile d'Yeu",
            "adresse": "65 Rue Pierre Henry",
            "longitude": -2.3412224650383,
            "latitude": 46.720709194235,
            "tags": "Villa La F'nouil, h\u00e9bergement de charme \u00e0 l'Ile d'Yeu",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 10,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 170,
            "name": "Au pays des rochers qui parlent, activit\u00e9s \u00e0 Sisteron",
            "presentation": "Au pays des rochers qui parlent, activit\u00e9s \u00e0 Sisteron",
            "adresse": "1, place de la r\u00e9publique",
            "longitude": 5.7123133,
            "latitude": 44.0565889,
            "tags": "Au pays des rochers qui parlent, activit\u00e9s \u00e0 Sisteron",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 32,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 171,
            "name": "C\u00f4t\u00e9 Zen - Spa, Activit\u00e9s \u00e0 Montelier",
            "presentation": "C\u00f4t\u00e9 Zen - Spa, Activit\u00e9s \u00e0 Montelier",
            "adresse": "ZA les Petits Champs, 26120 Montelier",
            "longitude": 5.0220595656091,
            "latitude": 44.931183081415,
            "tags": "C\u00f4t\u00e9 Zen - Spa, Activit\u00e9s \u00e0 Montelier",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 172,
            "name": "Les terrasses de Broglie, Restaurant \u00e0 Bernay",
            "presentation": "Les terrasses de Broglie, Restaurant \u00e0 Bernay",
            "adresse": "Rue Augustin Fresnel, Broglie, Bernay, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.5301923,
            "latitude": 49.0094256,
            "tags": "Les terrasses de Broglie, Restaurant \u00e0 Bernay",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 21,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 173,
            "name": "P\u00e9niche Barge Tango, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Bordeaux",
            "presentation": "P\u00e9niche Barge Tango, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Bordeaux",
            "adresse": "Ponton Yves Parlier, Quai des Queyries",
            "longitude": -0.5625399,
            "latitude": 44.8417873,
            "tags": "P\u00e9niche Barge Tango, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Bordeaux",
            "city_id": 3,
            "etablishment_sub_type_id": 9,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 174,
            "name": "Lac Annecy Tourisme, Balades \u00e0 Annecy",
            "presentation": "Lac Annecy Tourisme, Balades \u00e0 Annecy",
            "adresse": "1 Rue Jean Jaur\u00e8s",
            "longitude": 6.1280054,
            "latitude": 45.9022044,
            "tags": "Lac Annecy Tourisme, Balades \u00e0 Annecy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 175,
            "name": "Un v\u00e9lo \u00e0 la campagne, location de v\u00e9lo \u00e0 Louroux de Bouble",
            "presentation": "Un v\u00e9lo \u00e0 la campagne, location de v\u00e9lo \u00e0 Louroux de Bouble",
            "adresse": "La Gare 03330 Louroux-de-Bouble, France",
            "longitude": 2.985528,
            "latitude": 44.22403,
            "tags": "Un v\u00e9lo \u00e0 la campagne, location de v\u00e9lo \u00e0 Louroux de Bouble",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 42,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 176,
            "name": "Vit tel ta nature - La cabane Gaia, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vittel",
            "presentation": "Vit tel ta nature - La cabane Gaia, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vittel",
            "adresse": "Vittel, Place de la Marne, Vittel, Neufch\u00e2teau, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.9422981540048,
            "latitude": 48.2024485,
            "tags": "Vit tel ta nature - La cabane Gaia, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vittel",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 3,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 177,
            "name": "La ferme de K\u00e9rino, h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Crac'h",
            "presentation": "La ferme de K\u00e9rino, h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Crac'h",
            "adresse": "Crach",
            "longitude": -3.009357,
            "latitude": 47.604171,
            "tags": "La ferme de K\u00e9rino, h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Crac'h",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 178,
            "name": "Photographie H\u00e9l\u00e8ne Dagues, Photographe \u00e0 Saint-Paulet",
            "presentation": "Photographie H\u00e9l\u00e8ne Dagues, Photographe \u00e0 Saint-Paulet",
            "adresse": "Avenue de Foix, Saint-Paulet, Saint-Paul-de-Jarrat, Foix, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.6527476,
            "latitude": 42.9152623,
            "tags": "Photographie H\u00e9l\u00e8ne Dagues, Photographe \u00e0 Saint-Paulet",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 179,
            "name": "La boutique des cr\u00e9ateurs \u00e0 Versailles",
            "presentation": "La boutique des cr\u00e9ateurs \u00e0 Versailles",
            "adresse": "33 Rue de la Paroisse",
            "longitude": 2.1283382,
            "latitude": 48.8076951,
            "tags": "La boutique des cr\u00e9ateurs \u00e0 Versailles",
            "city_id": 35,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 180,
            "name": "Indigo by Martell, Bars \u00e0 Cognac",
            "presentation": "Indigo by Martell, Bars \u00e0 Cognac",
            "adresse": "Avenue Paul Firino-Martell, Faubourg Saint-Jacques, Vieux Cognac, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.3295346,
            "latitude": 45.6926816,
            "tags": "Indigo by Martell, Bars \u00e0 Cognac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 13,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 181,
            "name": "Boutique La Fabrik, Activit\u00e9s \u00e0 Aurillac",
            "presentation": "Boutique La Fabrik, Activit\u00e9s \u00e0 Aurillac",
            "adresse": "1 Rue Chazerat",
            "longitude": 2.4471493,
            "latitude": 44.9300226,
            "tags": "Boutique La Fabrik, Activit\u00e9s \u00e0 Aurillac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 182,
            "name": "Sel et Sucre traiteur, service \u00e0 Pont de vaux",
            "presentation": "Sel et Sucre traiteur, service \u00e0 Pont de vaux",
            "adresse": "7 Place Legrand",
            "longitude": 4.938731,
            "latitude": 46.428987,
            "tags": "Sel et Sucre traiteur, service \u00e0 Pont de vaux",
            "city_id": 28,
            "etablishment_sub_type_id": 39,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 183,
            "name": "Bateau L'Occitania, restaurant \u00e0 Toulouse",
            "presentation": "Bateau L'Occitania, restaurant \u00e0 Toulouse",
            "adresse": "Bonrepos, Boulevard de Bonrepos, Les Chalets - Saint-Aubin - Saint-\u00c9tienne, Toulouse Centre, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.4526878,
            "latitude": 43.6109525,
            "tags": "Bateau L'Occitania, restaurant \u00e0 Toulouse",
            "city_id": 74,
            "etablishment_sub_type_id": 19,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 184,
            "name": "Creatures, restaurant vegan \u00e0 Paris",
            "presentation": "Creatures, restaurant vegan \u00e0 Paris",
            "adresse": "25 Rue de la Chauss\u00e9e d'Antin",
            "longitude": 2.332798,
            "latitude": 48.8737867,
            "tags": "Creatures, restaurant vegan \u00e0 Paris",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 185,
            "name": "La Grotte de Champ Retard, Balades \u00e0 Coutarnoux",
            "presentation": "La Grotte de Champ Retard, Balades \u00e0 Coutarnoux",
            "adresse": "Coutarnoux, Avallon, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.9685992282711,
            "latitude": 47.591109966489,
            "tags": "La Grotte de Champ Retard, Balades \u00e0 Coutarnoux",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 186,
            "name": "Les Noctam\u2019bulles- cabane dans les arbres, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Pierre-Azif",
            "presentation": "Les Noctam\u2019bulles- cabane dans les arbres, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Pierre-Azif",
            "adresse": "Ferme de Bouquetot",
            "longitude": 0.0430556,
            "latitude": 49.2958333,
            "tags": "Les Noctam\u2019bulles- cabane dans les arbres, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Pierre-Azif",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 187,
            "name": "Les bains Orientalys, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Mont de Marsan",
            "presentation": "Les bains Orientalys, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Mont de Marsan",
            "adresse": "Avenue du 21 Ao\u00fbt, Saint-Pierre-du-Mont, Mont-de-Marsan, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.5225185,
            "latitude": 43.8824437,
            "tags": "Les bains Orientalys, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Mont de Marsan",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 188,
            "name": "Western city - tipi, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Barberey-Saint-Sulpice",
            "presentation": "Western city - tipi, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Barberey-Saint-Sulpice",
            "adresse": "Route de Sainte-Maure, Barberey-Saint-Sulpice, Troyes, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.0336092,
            "latitude": 48.3392668,
            "tags": "Western city - tipi, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Barberey-Saint-Sulpice",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 189,
            "name": "Les cabanes enchant\u00e9es - Cabane des Elfes, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint L\u00e9ger les M\u00e9l\u00e8zes",
            "presentation": "Les cabanes enchant\u00e9es - Cabane des Elfes, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint L\u00e9ger les M\u00e9l\u00e8zes",
            "adresse": "Route du Barry, Saint-L\u00e9ger-les-M\u00e9l\u00e8zes, Gap, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.205284,
            "latitude": 44.6462964,
            "tags": "Les cabanes enchant\u00e9es - Cabane des Elfes, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint L\u00e9ger les M\u00e9l\u00e8zes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 190,
            "name": "Eveil de la foret - gite nature, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vitrac-sur-Montane",
            "presentation": "Eveil de la foret - gite nature, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vitrac-sur-Montane",
            "adresse": "Pont Maure",
            "longitude": 1.9358886,
            "latitude": 45.3764447,
            "tags": "Eveil de la foret - gite nature, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vitrac-sur-Montane",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 10,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 191,
            "name": "Le S\u00e9jour, Restaurants \u00e0 Nice",
            "presentation": "Le S\u00e9jour, Restaurants \u00e0 Nice",
            "adresse": "11 Rue Grimaldi",
            "longitude": 7.2649425,
            "latitude": 43.6988679,
            "tags": "Le S\u00e9jour, Restaurants \u00e0 Nice",
            "city_id": 2,
            "etablishment_sub_type_id": 22,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 192,
            "name": "Parc d'attractions Grimmland - La Perle Magique, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 La Roque-d'Anth\u00e9ron",
            "presentation": "Parc d'attractions Grimmland - La Perle Magique, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 La Roque-d'Anth\u00e9ron",
            "adresse": "Grand Pont, Le Piquet, La Roque-d'Anth\u00e9ron, Aix-en-Provence, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.2834267641692,
            "latitude": 43.72233475,
            "tags": "Parc d'attractions Grimmland - La Perle Magique, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 La Roque-d'Anth\u00e9ron",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 193,
            "name": "La farine de Ch\u00e2taigne Corse AOP - Huile d'Olive AOP, Activit\u00e9s \u00e0 Murato",
            "presentation": "La farine de Ch\u00e2taigne Corse AOP - Huile d'Olive AOP, Activit\u00e9s \u00e0 Murato",
            "adresse": "Murato, Calvi, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 9.328854,
            "latitude": 42.580199,
            "tags": "La farine de Ch\u00e2taigne Corse AOP - Huile d'Olive AOP, Activit\u00e9s \u00e0 Murato",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 34,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 194,
            "name": "L'effet froufrou, Activit\u00e9s aux Olli\u00e8res sur Eyrieux",
            "presentation": "L'effet froufrou, Activit\u00e9s aux Olli\u00e8res sur Eyrieux",
            "adresse": "Rue du Bas Pranles, Le Bas-Pranles, Les Olli\u00e8res-sur-Eyrieux, Privas, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.6127612,
            "latitude": 44.805954,
            "tags": "L'effet froufrou, Activit\u00e9s aux Olli\u00e8res sur Eyrieux",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 195,
            "name": "Palazzu Nicrozi, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Rogliano",
            "presentation": "Palazzu Nicrozi, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Rogliano",
            "adresse": "Rogliano, Bastia, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 9.4167858,
            "latitude": 42.9550038,
            "tags": "Palazzu Nicrozi, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Rogliano",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 8,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 196,
            "name": "Visite Nature Vercors, balade \u00e0 Saint Nazaire en Royans",
            "presentation": "Visite Nature Vercors, balade \u00e0 Saint Nazaire en Royans",
            "adresse": "2-3 Place des Fontaines de Tha\u00efs",
            "longitude": 5.5873644624735,
            "latitude": 45.10128315,
            "tags": "Visite Nature Vercors, balade \u00e0 Saint Nazaire en Royans",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 25,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 197,
            "name": "Les Thermes Marins, Activit\u00e9s Bien \u00eatre \u00e0 Marseille",
            "presentation": "Les Thermes Marins, Activit\u00e9s Bien \u00eatre \u00e0 Marseille",
            "adresse": "Pullman Marseille Palm Beach, Corniche du Pr\u00e9sident John Fitzgerald Kennedy, La Plage, 8e Arrondissement, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.3696471601266,
            "latitude": 43.268564,
            "tags": "Les Thermes Marins, Activit\u00e9s Bien \u00eatre \u00e0 Marseille",
            "city_id": 25,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 198,
            "name": "La ferme de Sirguet - La cabane Cl\u00e9mence, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Monsac",
            "presentation": "La ferme de Sirguet - La cabane Cl\u00e9mence, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Monsac",
            "adresse": "Monsac, Bergerac, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.6961876,
            "latitude": 44.7797647,
            "tags": "La ferme de Sirguet - La cabane Cl\u00e9mence, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Monsac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 199,
            "name": "Resort et spa Holidays green, Activit\u00e9s Bien \u00eatre \u00e0 Fr\u00e9jus",
            "presentation": "Resort et spa Holidays green, Activit\u00e9s Bien \u00eatre \u00e0 Fr\u00e9jus",
            "adresse": "D4, Avenue de l'Agachon, Port Fr\u00e9jus, Draguignan, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.730640822615,
            "latitude": 43.43622495,
            "tags": "Resort et spa Holidays green, Activit\u00e9s Bien \u00eatre \u00e0 Fr\u00e9jus",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 200,
            "name": "Les Granges Du Mieux, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Verneuil-sur-Vienne",
            "presentation": "Les Granges Du Mieux, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Verneuil-sur-Vienne",
            "adresse": "Impasse des Troubadours, Les Vignes Blanches, Verneuil-sur-Vienne, Limoges, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.1319451,
            "latitude": 45.8510221,
            "tags": "Les Granges Du Mieux, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Verneuil-sur-Vienne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 201,
            "name": "LE BAR D'O, Restaurants \u00e0 Clermont-Ferrand",
            "presentation": "LE BAR D'O, Restaurants \u00e0 Clermont-Ferrand",
            "adresse": "5 Place de la Victoire",
            "longitude": 3.0861854,
            "latitude": 45.7778573,
            "tags": "LE BAR D'O, Restaurants \u00e0 Clermont-Ferrand",
            "city_id": 54,
            "etablishment_sub_type_id": 21,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 202,
            "name": "Etat nature - Tente de trappeur, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Magni\u00e8res",
            "presentation": "Etat nature - Tente de trappeur, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Magni\u00e8res",
            "adresse": "Rue de la Barre, Magni\u00e8res, Lun\u00e9ville, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.5633628,
            "latitude": 48.4457684,
            "tags": "Etat nature - Tente de trappeur, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Magni\u00e8res",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 203,
            "name": "Le domaine des vieilles rues - La cabane des ours, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Corcou\u00e9-sur-Logne",
            "presentation": "Le domaine des vieilles rues - La cabane des ours, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Corcou\u00e9-sur-Logne",
            "adresse": "Corcou\u00e9-sur-Logne, Rue de la Poste, Bagatelle, Corcou\u00e9-sur-Logne, Nantes, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -1.5823418,
            "latitude": 46.9631012,
            "tags": "Le domaine des vieilles rues - La cabane des ours, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Corcou\u00e9-sur-Logne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 204,
            "name": "Marine Nunez, photographe \u00e0 Ajaccio",
            "presentation": "Marine Nunez, photographe \u00e0 Ajaccio",
            "adresse": "Cours Grandval, Quartier des \u00c9trangers, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 8.7323724,
            "latitude": 41.9178824,
            "tags": "Marine Nunez, photographe \u00e0 Ajaccio",
            "city_id": 41,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 205,
            "name": "A Bandiola - Casetta di u banditu, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Salastro",
            "presentation": "A Bandiola - Casetta di u banditu, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Salastro",
            "adresse": "Salastraco, Corte, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 9.3065056,
            "latitude": 42.1136714,
            "tags": "A Bandiola - Casetta di u banditu, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Salastro",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 206,
            "name": "Le pic d\u2019Oliferne,Balades \u00e0 Oliferne",
            "presentation": "Le pic d\u2019Oliferne,Balades \u00e0 Oliferne",
            "adresse": "Pic d'Oliferne, Vescles, Lons-le-Saunier, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.5884984,
            "latitude": 46.3192365,
            "tags": "Le pic d\u2019Oliferne,Balades \u00e0 Oliferne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 207,
            "name": "Spa Instant \u00e0 soi, Activit\u00e9s \u00e0 Meylan",
            "presentation": "Spa Instant \u00e0 soi, Activit\u00e9s \u00e0 Meylan",
            "adresse": "13 avenue de verdun 38240 Meylan",
            "longitude": 5.7587733,
            "latitude": 45.2009006,
            "tags": "Spa Instant \u00e0 soi, Activit\u00e9s \u00e0 Meylan",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 208,
            "name": "G\u00eete le buron de Niercombes, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Jacques-des-Blats",
            "presentation": "G\u00eete le buron de Niercombes, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Jacques-des-Blats",
            "adresse": "15450 Saint-Jacques-Des-Blats France",
            "longitude": 2.7110252,
            "latitude": 45.0534206,
            "tags": "G\u00eete le buron de Niercombes, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Jacques-des-Blats",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 10,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 209,
            "name": "Le petit embranchard, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Longu\u00e9",
            "presentation": "Le petit embranchard, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Longu\u00e9",
            "adresse": "Longu\u00e9-Jumelles, Saumur, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.10482685837881,
            "latitude": 47.379405243908,
            "tags": "Le petit embranchard, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Longu\u00e9",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 210,
            "name": "Isatis Le Spa, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 limoges",
            "presentation": "Isatis Le Spa, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 limoges",
            "adresse": "Rue Fran\u00e7ois Ch\u00e9nieux, Carnot, Montjovis, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.2575514,
            "latitude": 45.8398144,
            "tags": "Isatis Le Spa, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 limoges",
            "city_id": 31,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 211,
            "name": "Centre Aqua Lys, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Vichy",
            "presentation": "Centre Aqua Lys, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Vichy",
            "adresse": "52 Avenue Victoria",
            "longitude": 3.425759,
            "latitude": 46.128255,
            "tags": "Centre Aqua Lys, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Vichy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 212,
            "name": "Village toue des demoiselles, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Chassenard",
            "presentation": "Village toue des demoiselles, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Chassenard",
            "adresse": "Rue du Port, Chassenard, Charolles, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.9726071,
            "latitude": 46.4757377,
            "tags": "Village toue des demoiselles, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Chassenard",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 213,
            "name": "Le comptoir geologique, vente de pierres et min\u00e9raux \u00e0 monter \u00e0 Saint-Beauzire",
            "presentation": "Le comptoir geologique, vente de pierres et min\u00e9raux \u00e0 monter \u00e0 Saint-Beauzire",
            "adresse": "Rue des Gages, Saint-Beauzire, Riom, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.1853383,
            "latitude": 45.8492456,
            "tags": "Le comptoir geologique, vente de pierres et min\u00e9raux \u00e0 monter \u00e0 Saint-Beauzire",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 214,
            "name": "Gite le buron de la fumade, h\u00e9bergement atypique \u00e0 Saint-Jacques-des-Blats",
            "presentation": "Gite le buron de la fumade, h\u00e9bergement atypique \u00e0 Saint-Jacques-des-Blats",
            "adresse": "Buron de Niercombe, D 559, Les Burnious, Saint-Jacques-des-Blats, Aurillac, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.7260054507858,
            "latitude": 45.0354681,
            "tags": "Gite le buron de la fumade, h\u00e9bergement atypique \u00e0 Saint-Jacques-des-Blats",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 10,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 215,
            "name": "La parenth\u00e8se nuit, H\u00e9bergement atypique \u00e0 Le Porge",
            "presentation": "La parenth\u00e8se nuit, H\u00e9bergement atypique \u00e0 Le Porge",
            "adresse": "52 Route de la Jenny",
            "longitude": -1.0927165,
            "latitude": 44.8727944,
            "tags": "La parenth\u00e8se nuit, H\u00e9bergement atypique \u00e0 Le Porge",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 216,
            "name": "Domaine de Wail - Cabane Haut Perch\u00e9e, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Wail",
            "presentation": "Domaine de Wail - Cabane Haut Perch\u00e9e, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Wail",
            "adresse": "Wail, Montreuil, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.1265228,
            "latitude": 50.3436746,
            "tags": "Domaine de Wail - Cabane Haut Perch\u00e9e, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Wail",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 217,
            "name": "L'Exp\u00e9rience d\u00e9gustation Calvados, Activit\u00e9s \u00e0 Pont-l'ev\u00eaque",
            "presentation": "L'Exp\u00e9rience d\u00e9gustation Calvados, Activit\u00e9s \u00e0 Pont-l'ev\u00eaque",
            "adresse": "Route de Trouville",
            "longitude": -0.0577587,
            "latitude": 49.2981018,
            "tags": "L'Exp\u00e9rience d\u00e9gustation Calvados, Activit\u00e9s \u00e0 Pont-l'ev\u00eaque",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 30,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 218,
            "name": "Caf\u00e9 Maritime, restaurant \u00e0 Bordeaux",
            "presentation": "Caf\u00e9 Maritime, restaurant \u00e0 Bordeaux",
            "adresse": "Quai Armand Lalande, Bordeaux Maritime, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.5553426,
            "latitude": 44.8618118,
            "tags": "Caf\u00e9 Maritime, restaurant \u00e0 Bordeaux",
            "city_id": 3,
            "etablishment_sub_type_id": 22,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 219,
            "name": "Les Sculpteurs du lac, activit\u00e9 \u00e0 Montriond",
            "presentation": "Les Sculpteurs du lac, activit\u00e9 \u00e0 Montriond",
            "adresse": "1050 Route du Dravachet, 74110 Montriond",
            "longitude": 6.7084484730157,
            "latitude": 46.206138914518,
            "tags": "Les Sculpteurs du lac, activit\u00e9 \u00e0 Montriond",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 220,
            "name": "Jeux Barjo, bar \u00e0 Bordeaux",
            "presentation": "Jeux Barjo, bar \u00e0 Bordeaux",
            "adresse": "26 Rue des Ayres",
            "longitude": -0.5733779,
            "latitude": 44.8368624,
            "tags": "Jeux Barjo, bar \u00e0 Bordeaux",
            "city_id": 3,
            "etablishment_sub_type_id": 16,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 221,
            "name": "Elisabeth Rossolin, Photographe \u00e0 Nice",
            "presentation": "Elisabeth Rossolin, Photographe \u00e0 Nice",
            "adresse": "46 rue Trachel",
            "longitude": 7.2579571,
            "latitude": 43.7060459,
            "tags": "Elisabeth Rossolin, Photographe \u00e0 Nice",
            "city_id": 2,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 222,
            "name": "Le Kahuna spa, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Perpignan",
            "presentation": "Le Kahuna spa, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Perpignan",
            "adresse": "Route de Saint-Laurent, Lotissement Mar i Sol, Le Barcar\u00e8s, Perpignan, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.0318828867513,
            "latitude": 42.777007404053,
            "tags": "Le Kahuna spa, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Perpignan",
            "city_id": 32,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 223,
            "name": "Les Cabanes de La Tour, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Janville-sur-Juine",
            "presentation": "Les Cabanes de La Tour, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Janville-sur-Juine",
            "adresse": "Rue de la Tour de Pocancy, Janville-sur-Juine, \u00c9tampes, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.2696329,
            "latitude": 48.5141375,
            "tags": "Les Cabanes de La Tour, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Janville-sur-Juine",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 224,
            "name": "Jean-Marie COLONNA, Photographe \u00e0 Calvi",
            "presentation": "Jean-Marie COLONNA, Photographe \u00e0 Calvi",
            "adresse": "3 Chemin Mont\u00e9e des \u00e9coles",
            "longitude": 8.7565714386348,
            "latitude": 42.569102028245,
            "tags": "Jean-Marie COLONNA, Photographe \u00e0 Calvi",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 225,
            "name": "Ch\u00e2teau de Domeyrat, Balades \u00e0 Domeyrat",
            "presentation": "Ch\u00e2teau de Domeyrat, Balades \u00e0 Domeyrat",
            "adresse": "Domeyrat, Brioude, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.5024675,
            "latitude": 45.2505332,
            "tags": "Ch\u00e2teau de Domeyrat, Balades \u00e0 Domeyrat",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 226,
            "name": "Les chalets du bois de la pause - la cabane du charme, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Cybranet",
            "presentation": "Les chalets du bois de la pause - la cabane du charme, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Cybranet",
            "adresse": "lieu-dit Le Carlat",
            "longitude": 1.1668691,
            "latitude": 44.7875138,
            "tags": "Les chalets du bois de la pause - la cabane du charme, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Cybranet",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 227,
            "name": "Albatros , location de v\u00e9los VTT \u00e0 Chassezac en Ard\u00e8che",
            "presentation": "Albatros , location de v\u00e9los VTT \u00e0 Chassezac en Ard\u00e8che",
            "adresse": "Camping Casteljau Les Blaches Ard\u00e8che Terres du Moulin Bord de rivi\u00e8re Chassezac, 07460 Berrias-et-Casteljau, France",
            "longitude": 4.212164,
            "latitude": 44.406867,
            "tags": "Albatros , location de v\u00e9los VTT \u00e0 Chassezac en Ard\u00e8che",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 42,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 228,
            "name": "La font vineuse - Le Voilier, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Pierre-d'Argen\u00e7on",
            "presentation": "La font vineuse - Le Voilier, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Pierre-d'Argen\u00e7on",
            "adresse": "Saint-Pierre-d'Argen\u00e7on, Gap, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.6980728,
            "latitude": 44.5199976,
            "tags": "La font vineuse - Le Voilier, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Pierre-d'Argen\u00e7on",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 9,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 229,
            "name": "Institut bien \u00eatre et beaut\u00e9, Activit\u00e9s \u00e0 Mayenne",
            "presentation": "Institut bien \u00eatre et beaut\u00e9, Activit\u00e9s \u00e0 Mayenne",
            "adresse": "48 Boulevard Lucien de Montigny",
            "longitude": -0.6112464,
            "latitude": 48.3022419,
            "tags": "Institut bien \u00eatre et beaut\u00e9, Activit\u00e9s \u00e0 Mayenne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 230,
            "name": "Melle LILA, Activit\u00e9s \u00e0 Monistrol-sur-Loire",
            "presentation": "Melle LILA, Activit\u00e9s \u00e0 Monistrol-sur-Loire",
            "adresse": "30, Avenue de la Gare, Le Pecher, Yssingeaux, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.1642844,
            "latitude": 45.2888415,
            "tags": "Melle LILA, Activit\u00e9s \u00e0 Monistrol-sur-Loire",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 231,
            "name": "Thomas Carlotti, Photographe \u00e0 Ajaccio",
            "presentation": "Thomas Carlotti, Photographe \u00e0 Ajaccio",
            "adresse": "Ajaccio, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 8.7376029,
            "latitude": 41.9263991,
            "tags": "Thomas Carlotti, Photographe \u00e0 Ajaccio",
            "city_id": 41,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 232,
            "name": "Buron de la tuilli\u00e8re, Restaurants \u00e0 Thi\u00e9zac",
            "presentation": "Buron de la tuilli\u00e8re, Restaurants \u00e0 Thi\u00e9zac",
            "adresse": "Thi\u00e9zac, La Gare, Thi\u00e9zac, Aurillac, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.6692614691892,
            "latitude": 45.00828935,
            "tags": "Buron de la tuilli\u00e8re, Restaurants \u00e0 Thi\u00e9zac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 21,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 233,
            "name": "La tour G\u00e9noise, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Propriano",
            "presentation": "La tour G\u00e9noise, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Propriano",
            "adresse": "Propriano, Sart\u00e8ne, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 8.9040385,
            "latitude": 41.6758995,
            "tags": "La tour G\u00e9noise, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Propriano",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 8,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 234,
            "name": "Le Nectar, traiteur \u00e0 Floirac -1-",
            "presentation": "Le Nectar, traiteur \u00e0 Floirac -1-",
            "adresse": "20 Rue Marcelin Berthelot",
            "longitude": -0.5394963,
            "latitude": 44.8414012,
            "tags": "Le Nectar, traiteur \u00e0 Floirac -1-",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 39,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 235,
            "name": "Arnaud Delaunay Photographe \u00e0 chartres",
            "presentation": "Arnaud Delaunay Photographe \u00e0 chartres",
            "adresse": "Rue Eug\u00e8ne Hurtault, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.4929808,
            "latitude": 48.4622121,
            "tags": "Arnaud Delaunay Photographe \u00e0 chartres",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 236,
            "name": "David Elisabeth, photographe \u00e0 Deuil-la-Barre",
            "presentation": "David Elisabeth, photographe \u00e0 Deuil-la-Barre",
            "adresse": "Rue de la Gare, Sarcelles, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.3346026,
            "latitude": 48.9753807,
            "tags": "David Elisabeth, photographe \u00e0 Deuil-la-Barre",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 237,
            "name": "Carrefour Location, Location de V\u00e9hicules \u00e0 Bordeaux",
            "presentation": "Carrefour Location, Location de V\u00e9hicules \u00e0 Bordeaux",
            "adresse": "7 Place Gambetta",
            "longitude": 4.819672,
            "latitude": 45.628962,
            "tags": "Carrefour Location, Location de V\u00e9hicules \u00e0 Bordeaux",
            "city_id": 3,
            "etablishment_sub_type_id": 41,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 238,
            "name": "Corrigans Pub , Bar \u00e0 La Rochelle",
            "presentation": "Corrigans Pub , Bar \u00e0 La Rochelle",
            "adresse": "20 Rue des Cloutiers",
            "longitude": -1.1485879,
            "latitude": 46.1624944,
            "tags": "Corrigans Pub , Bar \u00e0 La Rochelle",
            "city_id": 13,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 239,
            "name": "L'Atelier des Cr\u00e9atrices, Activit\u00e9s \u00e0 Mont\u00e9limar",
            "presentation": "L'Atelier des Cr\u00e9atrices, Activit\u00e9s \u00e0 Mont\u00e9limar",
            "adresse": "72 Rue Pierre Julien",
            "longitude": 4.7509153,
            "latitude": 44.5583307,
            "tags": "L'Atelier des Cr\u00e9atrices, Activit\u00e9s \u00e0 Mont\u00e9limar",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 240,
            "name": "Ecolodge en Somme - tinyhouse cabane, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ailly-sur-Noye",
            "presentation": "Ecolodge en Somme - tinyhouse cabane, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ailly-sur-Noye",
            "adresse": "Ailly-sur-Noye, Place de la Gare, Ailly-sur-Noye, Montdidier, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.3639891,
            "latitude": 49.754535,
            "tags": "Ecolodge en Somme - tinyhouse cabane, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ailly-sur-Noye",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 241,
            "name": "Les Ecuries de Kerbalan, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Gommenec'h",
            "presentation": "Les Ecuries de Kerbalan, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Gommenec'h",
            "adresse": "Kerbalan, Gommenec'h, Guingamp, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -3.0546568,
            "latitude": 48.6438958,
            "tags": "Les Ecuries de Kerbalan, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Gommenec'h",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 10,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 242,
            "name": "Pierres et merveilles, stage cr\u00e9ation de bijoux \u00e0 Crest",
            "presentation": "Pierres et merveilles, stage cr\u00e9ation de bijoux \u00e0 Crest",
            "adresse": "2 Rue de la R\u00e9publique",
            "longitude": 5.0232021466017,
            "latitude": 44.72832095,
            "tags": "Pierres et merveilles, stage cr\u00e9ation de bijoux \u00e0 Crest",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 30,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 243,
            "name": "Loft 33, Bars \u00e0 Bordeaux",
            "presentation": "Loft 33, Bars \u00e0 Bordeaux",
            "adresse": "45 Quai Lawton",
            "longitude": -0.5569527,
            "latitude": 44.8641505,
            "tags": "Loft 33, Bars \u00e0 Bordeaux",
            "city_id": 3,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 244,
            "name": "L'Agastache \u00e0 Volnay, Restaurants \u00e0 Volnay",
            "presentation": "L'Agastache \u00e0 Volnay, Restaurants \u00e0 Volnay",
            "adresse": "1 Rue de la Cave",
            "longitude": 4.7807886541579,
            "latitude": 47.0011165,
            "tags": "L'Agastache \u00e0 Volnay, Restaurants \u00e0 Volnay",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 22,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 245,
            "name": "Le Chalet du Lac, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-F\u00e9lix",
            "presentation": "Le Chalet du Lac, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-F\u00e9lix",
            "adresse": "100 rue de heilles 60370, SAINT-FELIX",
            "longitude": 2.2819323,
            "latitude": 49.3484552,
            "tags": "Le Chalet du Lac, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-F\u00e9lix",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 246,
            "name": "Ffrandonn\u00e9e Loire, balades \u00e0 Saint Etienne",
            "presentation": "Ffrandonn\u00e9e Loire, balades \u00e0 Saint Etienne",
            "adresse": "Rue Balay, Jacquard, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.3867751,
            "latitude": 45.4433158,
            "tags": "Ffrandonn\u00e9e Loire, balades \u00e0 Saint Etienne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 247,
            "name": "Mama Shelter, bar \u00e0 Bordeaux",
            "presentation": "Mama Shelter, bar \u00e0 Bordeaux",
            "adresse": "19 Rue Poquelin Moli\u00e8re",
            "longitude": -0.5772275,
            "latitude": 44.8399505,
            "tags": "Mama Shelter, bar \u00e0 Bordeaux",
            "city_id": 3,
            "etablishment_sub_type_id": 13,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 248,
            "name": "Lac d'Annecy, Balades \u00e0 Annecy",
            "presentation": "Lac d'Annecy, Balades \u00e0 Annecy",
            "adresse": "Lac d'Annecy, Duingt, Annecy, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.1711755323705,
            "latitude": 45.84930615,
            "tags": "Lac d'Annecy, Balades \u00e0 Annecy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 28,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 249,
            "name": "Evasion Rafting Morvan, Activit\u00e9s \u00e0 Chalaux",
            "presentation": "Evasion Rafting Morvan, Activit\u00e9s \u00e0 Chalaux",
            "adresse": "Chalaux, Ch\u00e2teau-Chinon (Ville), France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.9112144,
            "latitude": 47.3390327,
            "tags": "Evasion Rafting Morvan, Activit\u00e9s \u00e0 Chalaux",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 31,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 250,
            "name": "Notre dame de la d\u00e9fense, balades \u00e0 Bellenave",
            "presentation": "Notre dame de la d\u00e9fense, balades \u00e0 Bellenave",
            "adresse": "03330 Bellenaves, France",
            "longitude": 3.07793,
            "latitude": 46.19906,
            "tags": "Notre dame de la d\u00e9fense, balades \u00e0 Bellenave",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 251,
            "name": "Les galants - Le nid sph\u00e8re, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint V\u00e9rain",
            "presentation": "Les galants - Le nid sph\u00e8re, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint V\u00e9rain",
            "adresse": "Saint-V\u00e9rain, Rue des \u00c9coles, Les Gatines, Saint-V\u00e9rain, Cosne-Cours-sur-Loire, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.056464,
            "latitude": 47.482464,
            "tags": "Les galants - Le nid sph\u00e8re, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint V\u00e9rain",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 252,
            "name": "La chim\u00e8re, Bar \u00e0 Aix en Provence",
            "presentation": "La chim\u00e8re, Bar \u00e0 Aix en Provence",
            "adresse": "15 Rue Brueys",
            "longitude": 5.4446183,
            "latitude": 43.5280673,
            "tags": "La chim\u00e8re, Bar \u00e0 Aix en Provence",
            "city_id": 30,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 253,
            "name": "A la Coquille Saint-Jacques, Traiteur \u00e0 Le Puy-en-Velay",
            "presentation": "A la Coquille Saint-Jacques, Traiteur \u00e0 Le Puy-en-Velay",
            "adresse": "36 Rue Saint Jacques",
            "longitude": 3.8816628,
            "latitude": 45.0430927,
            "tags": "A la Coquille Saint-Jacques, Traiteur \u00e0 Le Puy-en-Velay",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 39,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 254,
            "name": "Maqroll le carbet, h\u00e9bergement de charme \u00e0 Cayenne",
            "presentation": "Maqroll le carbet, h\u00e9bergement de charme \u00e0 Cayenne",
            "adresse": "Cayenne",
            "longitude": -52.3258307,
            "latitude": 4.9371143,
            "tags": "Maqroll le carbet, h\u00e9bergement de charme \u00e0 Cayenne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 10,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 255,
            "name": "Bugey VTT \u00e9vasion, Agence de location de v\u00e9lo \u00e0 Nurieux-volognat",
            "presentation": "Bugey VTT \u00e9vasion, Agence de location de v\u00e9lo \u00e0 Nurieux-volognat",
            "adresse": "19 Chemin de la fontaine",
            "longitude": 5.522585,
            "latitude": 46.182978,
            "tags": "Bugey VTT \u00e9vasion, Agence de location de v\u00e9lo \u00e0 Nurieux-volognat",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 42,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 256,
            "name": "Othentic'Natur - La Cabane Pom de Pin, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Chennegy",
            "presentation": "Othentic'Natur - La Cabane Pom de Pin, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Chennegy",
            "adresse": "Chemin de la Sablonni\u00e8re, Chennegy, Troyes, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.8413106,
            "latitude": 48.1941504,
            "tags": "Othentic'Natur - La Cabane Pom de Pin, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Chennegy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 257,
            "name": "L'arrosoir bar, Bars \u00e0 Niort",
            "presentation": "L'arrosoir bar, Bars \u00e0 Niort",
            "adresse": "Rue Brisson, Centre Ville, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.4640339,
            "latitude": 46.3258318,
            "tags": "L'arrosoir bar, Bars \u00e0 Niort",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 258,
            "name": "Spa du Yelloh, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Torreilles",
            "presentation": "Spa du Yelloh, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Torreilles",
            "adresse": "Boulevard de la Plage, Village des Sables, Torreilles-Plage, Torreilles, Perpignan, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.0290264,
            "latitude": 42.7676918,
            "tags": "Spa du Yelloh, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Torreilles",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 259,
            "name": "Chez Lucie - Chambre troglodyte, rocher H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Cotignac",
            "presentation": "Chez Lucie - Chambre troglodyte, rocher H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Cotignac",
            "adresse": "Le Rocher, Cotignac, Brignoles, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.1485452,
            "latitude": 43.5296077,
            "tags": "Chez Lucie - Chambre troglodyte, rocher H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Cotignac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 3,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 260,
            "name": "Domaine du centaure - domespace la maison qui tourne, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sylvains-les-Moulins",
            "presentation": "Domaine du centaure - domespace la maison qui tourne, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sylvains-les-Moulins",
            "adresse": "Sylvains-les-Moulins, Sylvains-l\u00e8s-Moulins, Bernay, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.109803732304,
            "latitude": 48.90138265,
            "tags": "Domaine du centaure - domespace la maison qui tourne, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sylvains-les-Moulins",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 261,
            "name": "Les Cabanes des volcans, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 La tour d'Auvergne",
            "presentation": "Les Cabanes des volcans, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 La tour d'Auvergne",
            "adresse": "La St\u00e8le, La Tour-d'Auvergne, Issoire, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.7447528,
            "latitude": 45.5546608,
            "tags": "Les Cabanes des volcans, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 La tour d'Auvergne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 262,
            "name": "Aerokoncept, photographe \u00e0 Anstaing",
            "presentation": "Aerokoncept, photographe \u00e0 Anstaing",
            "adresse": "Rue Jean Jaur\u00e8s, Anstaing, Lille, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.1914638,
            "latitude": 50.6105495,
            "tags": "Aerokoncept, photographe \u00e0 Anstaing",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 263,
            "name": "Le pr\u00e9 aux biches - Yourte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Zonza",
            "presentation": "Le pr\u00e9 aux biches - Yourte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Zonza",
            "adresse": "Livia Bungalows, Serriera, Ajaccio, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 8.6918555714408,
            "latitude": 42.28343225,
            "tags": "Le pr\u00e9 aux biches - Yourte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Zonza",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 264,
            "name": "Le Nid dans les Bruy\u00e8res - La cachette de bilbo cabane sous terre, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 F\u00e8re-en-Tardenois",
            "presentation": "Le Nid dans les Bruy\u00e8res - La cachette de bilbo cabane sous terre, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 F\u00e8re-en-Tardenois",
            "adresse": "Rue du Ch\u00e2teau, Le Petit Moulin, F\u00e8re-en-Tardenois, Ch\u00e2teau-Thierry, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.5152117,
            "latitude": 49.2054973,
            "tags": "Le Nid dans les Bruy\u00e8res - La cachette de bilbo cabane sous terre, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 F\u00e8re-en-Tardenois",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 3,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 265,
            "name": "Silence on tourne, Vid\u00e9aste \u00e0 Saint-Cyr-sur-Loire",
            "presentation": "Silence on tourne, Vid\u00e9aste \u00e0 Saint-Cyr-sur-Loire",
            "adresse": "Quai des Maisons Blanches, Tours, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.6494567,
            "latitude": 47.3939157,
            "tags": "Silence on tourne, Vid\u00e9aste \u00e0 Saint-Cyr-sur-Loire",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 266,
            "name": "Cl\u00e9mence Aresu, Photographe \u00e0 Chamboulive",
            "presentation": "Cl\u00e9mence Aresu, Photographe \u00e0 Chamboulive",
            "adresse": "La Fontalavie, Chamboulive, Tulle, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.7164636,
            "latitude": 45.4292686,
            "tags": "Cl\u00e9mence Aresu, Photographe \u00e0 Chamboulive",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 267,
            "name": "Spa Nuxe, Activit\u00e9s Bien \u00eatre \u00e0 Aix-en-Provence",
            "presentation": "Spa Nuxe, Activit\u00e9s Bien \u00eatre \u00e0 Aix-en-Provence",
            "adresse": "33 Cours Mirabeau",
            "longitude": 5.4490249,
            "latitude": 43.5269674,
            "tags": "Spa Nuxe, Activit\u00e9s Bien \u00eatre \u00e0 Aix-en-Provence",
            "city_id": 30,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 268,
            "name": "L'or\u00e9e des champs, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Faverolles",
            "presentation": "L'or\u00e9e des champs, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Faverolles",
            "adresse": "Faverolles-en-Berry, Ch\u00e2teauroux, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.3908886188769,
            "latitude": 47.1714947,
            "tags": "L'or\u00e9e des champs, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Faverolles",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 269,
            "name": "Savoie mont blanc, activit\u00e9 \u00e0 Mont Blanc",
            "presentation": "Savoie mont blanc, activit\u00e9 \u00e0 Mont Blanc",
            "adresse": "81 Rue Fran\u00e7ois Guise",
            "longitude": 5.9093402,
            "latitude": 45.5776242,
            "tags": "Savoie mont blanc, activit\u00e9 \u00e0 Mont Blanc",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 270,
            "name": "Hotel JO & JOE HOSSEGOR, H\u00f4tel atypiques \u00e0 Soorts-Hossegor",
            "presentation": "Hotel JO & JOE HOSSEGOR, H\u00f4tel atypiques \u00e0 Soorts-Hossegor",
            "adresse": "458 Avenue de Gaujacq",
            "longitude": -1.4400652615132,
            "latitude": 43.656984,
            "tags": "Hotel JO & JOE HOSSEGOR, H\u00f4tel atypiques \u00e0 Soorts-Hossegor",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 11,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 271,
            "name": "La Tiny de Peggy, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sisteron",
            "presentation": "La Tiny de Peggy, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sisteron",
            "adresse": "Avenue du Jabron, La Peyrouse, Forcalquier, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.9358566,
            "latitude": 44.1836141,
            "tags": "La Tiny de Peggy, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sisteron",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 272,
            "name": "La petite biscuiterie, Activit\u00e9s \u00e0 Maizi\u00e8res la grande Paroisse",
            "presentation": "La petite biscuiterie, Activit\u00e9s \u00e0 Maizi\u00e8res la grande Paroisse",
            "adresse": "7 Boulevard Antoine de Saint Exup\u00e9ry",
            "longitude": 3.7148475042548,
            "latitude": 48.4972622,
            "tags": "La petite biscuiterie, Activit\u00e9s \u00e0 Maizi\u00e8res la grande Paroisse",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 33,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 273,
            "name": "Barrat Location, Location de voitures \u00e0 Montlu\u00e7on",
            "presentation": "Barrat Location, Location de voitures \u00e0 Montlu\u00e7on",
            "adresse": "Rue de Pasquis, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.5919723668458,
            "latitude": 46.363204597495,
            "tags": "Barrat Location, Location de voitures \u00e0 Montlu\u00e7on",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 41,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 274,
            "name": "Donna, Photographe \u00e0 Neufchelles",
            "presentation": "Donna, Photographe \u00e0 Neufchelles",
            "adresse": "2 Rue Louis Faussard",
            "longitude": 3.0629165,
            "latitude": 49.1159883,
            "tags": "Donna, Photographe \u00e0 Neufchelles",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 275,
            "name": "Beaut\u00e9 et spa la pointe du verdon, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Le Verdon sur Mer",
            "presentation": "Beaut\u00e9 et spa la pointe du verdon, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Le Verdon sur Mer",
            "adresse": "Rue Ausone, R\u00e9sidence Atlantique, Grands Maisons, Le Verdon-sur-Mer, Lesparre-M\u00e9doc, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -1.0782544,
            "latitude": 45.5440465,
            "tags": "Beaut\u00e9 et spa la pointe du verdon, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Le Verdon sur Mer",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 276,
            "name": "La grange d'H\u00e9l\u00e8ne - la chambre de verre, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Siersthal",
            "presentation": "La grange d'H\u00e9l\u00e8ne - la chambre de verre, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Siersthal",
            "adresse": "15 Rue de Volmunster",
            "longitude": 7.344532,
            "latitude": 49.058712,
            "tags": "La grange d'H\u00e9l\u00e8ne - la chambre de verre, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Siersthal",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 10,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 277,
            "name": "Speed Queen, service de laverie automatique \u00e0 Bordeaux",
            "presentation": "Speed Queen, service de laverie automatique \u00e0 Bordeaux",
            "adresse": "50 Cours Pasteur",
            "longitude": -0.5734319,
            "latitude": 44.8321743,
            "tags": "Speed Queen, service de laverie automatique \u00e0 Bordeaux",
            "city_id": 3,
            "etablishment_sub_type_id": 43,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 278,
            "name": "The Private Spa, Activit\u00e9s \u00e0 la Guadeloupe",
            "presentation": "The Private Spa, Activit\u00e9s \u00e0 la Guadeloupe",
            "adresse": "Sainte-Marthe, Pointe-\u00e0-Pitre",
            "longitude": -61.2717641,
            "latitude": 16.266149,
            "tags": "The Private Spa, Activit\u00e9s \u00e0 la Guadeloupe",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 279,
            "name": "L'\u00e9choppe des Artisans, Activit\u00e9s \u00e0 Blois",
            "presentation": "L'\u00e9choppe des Artisans, Activit\u00e9s \u00e0 Blois",
            "adresse": "Rue Saint-Honor\u00e9, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.332972,
            "latitude": 47.5880281,
            "tags": "L'\u00e9choppe des Artisans, Activit\u00e9s \u00e0 Blois",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 280,
            "name": "Cabane le Lodge et son spa - Les Landines , h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Origne",
            "presentation": "Cabane le Lodge et son spa - Les Landines , h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Origne",
            "adresse": "Origne",
            "longitude": -0.527306,
            "latitude": 44.512444,
            "tags": "Cabane le Lodge et son spa - Les Landines , h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Origne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 281,
            "name": "Coco Eugene Lacroix, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 La Lande-de-Goult",
            "presentation": "Coco Eugene Lacroix, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 La Lande-de-Goult",
            "adresse": "La Lande-de-Goult, Alen\u00e7on, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.046962,
            "latitude": 48.584,
            "tags": "Coco Eugene Lacroix, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 La Lande-de-Goult",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 10,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 282,
            "name": "Peniche Eden, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Samois-sur-Seine",
            "presentation": "Peniche Eden, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Samois-sur-Seine",
            "adresse": "Quai de la R\u00e9publique",
            "longitude": 2.7581528,
            "latitude": 48.4509205,
            "tags": "Peniche Eden, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Samois-sur-Seine",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 9,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 283,
            "name": "Cargo Beer, Bars \u00e0 Saint-Jean-de-Monts",
            "presentation": "Cargo Beer, Bars \u00e0 Saint-Jean-de-Monts",
            "adresse": "Avenue des Demoiselles, Le Moulin \u00e0 Vent du Pr\u00e9 Dannon, Saint-Jean-de-Monts, Les Sables-d'Olonne, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -2.0678445,
            "latitude": 46.7853291,
            "tags": "Cargo Beer, Bars \u00e0 Saint-Jean-de-Monts",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 284,
            "name": "Parc Zoologique Cerza - lodge, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Hermival-les-Vaux",
            "presentation": "Parc Zoologique Cerza - lodge, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Hermival-les-Vaux",
            "adresse": "Hermival-les-Vaux, Lisieux, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.2819215,
            "latitude": 49.1693765,
            "tags": "Parc Zoologique Cerza - lodge, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Hermival-les-Vaux",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 285,
            "name": "Mus\u00e9e de Gergovien activit\u00e9 \u00e0 Clermont Ferrand",
            "presentation": "Mus\u00e9e de Gergovien activit\u00e9 \u00e0 Clermont Ferrand",
            "adresse": "D 800, Gergovie, La Roche-Blanche, Clermont-Ferrand, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.12873,
            "latitude": 45.720358,
            "tags": "Mus\u00e9e de Gergovien activit\u00e9 \u00e0 Clermont Ferrand",
            "city_id": 54,
            "etablishment_sub_type_id": 34,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 286,
            "name": "L'escale des ch\u00e2teaux de la Loire, la Roulotte - H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ang\u00e9",
            "presentation": "L'escale des ch\u00e2teaux de la Loire, la Roulotte - H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ang\u00e9",
            "adresse": "Ang\u00e9, Romorantin-Lanthenay, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.2431994,
            "latitude": 47.3320432,
            "tags": "L'escale des ch\u00e2teaux de la Loire, la Roulotte - H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ang\u00e9",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 287,
            "name": "Spa Caleden, Activit\u00e9s \u00e0 la station thermale de Chaudes-Aigues",
            "presentation": "Spa Caleden, Activit\u00e9s \u00e0 la station thermale de Chaudes-Aigues",
            "adresse": "27, Avenue Pompidou 15110 - Chaudes-Aigues",
            "longitude": 3.0029698260718,
            "latitude": 44.851171656697,
            "tags": "Spa Caleden, Activit\u00e9s \u00e0 la station thermale de Chaudes-Aigues",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 288,
            "name": "Lyne, Photographe \u00e0 Casteide Cami",
            "presentation": "Lyne, Photographe \u00e0 Casteide Cami",
            "adresse": "2625 routes des cr\u00eates",
            "longitude": -0.50145089522144,
            "latitude": 43.411583137024,
            "tags": "Lyne, Photographe \u00e0 Casteide Cami",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 289,
            "name": "Oc\u00e9anide Spa pr\u00e8s de la mer, Activit\u00e9s \u00e0 Le Lavandou",
            "presentation": "Oc\u00e9anide Spa pr\u00e8s de la mer, Activit\u00e9s \u00e0 Le Lavandou",
            "adresse": "Quai Gabriel P\u00e9ri, Saint-Clair, Le Lavandou, Toulon, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.3710001,
            "latitude": 43.1379584,
            "tags": "Oc\u00e9anide Spa pr\u00e8s de la mer, Activit\u00e9s \u00e0 Le Lavandou",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 290,
            "name": "Lenyvina, photographe \u00e0 Sanghen",
            "presentation": "Lenyvina, photographe \u00e0 Sanghen",
            "adresse": "248 Rue de l'\u00c9glise, Sanghen, Calais, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.9045037,
            "latitude": 50.7766317,
            "tags": "Lenyvina, photographe \u00e0 Sanghen",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 291,
            "name": "Elsa Rouanet, photographe \u00e0 Porto-Vecchio",
            "presentation": "Elsa Rouanet, photographe \u00e0 Porto-Vecchio",
            "adresse": "Muratello, Sart\u00e8ne, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 9.2077118,
            "latitude": 41.590522,
            "tags": "Elsa Rouanet, photographe \u00e0 Porto-Vecchio",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 292,
            "name": "Ch\u00e2teau de la Selve, Activit\u00e9s \u00e0 Largenti\u00e8re",
            "presentation": "Ch\u00e2teau de la Selve, Activit\u00e9s \u00e0 Largenti\u00e8re",
            "adresse": "Grospierres, Pierre Plantade, Grospierres, Largenti\u00e8re, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.2896174,
            "latitude": 44.4008929,
            "tags": "Ch\u00e2teau de la Selve, Activit\u00e9s \u00e0 Largenti\u00e8re",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 33,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 293,
            "name": "SweetHOME - maison d'h\u00f4tes et spa, H\u00f4tels atypiques \u00e0 Asni\u00e8res-sur-Oise",
            "presentation": "SweetHOME - maison d'h\u00f4tes et spa, H\u00f4tels atypiques \u00e0 Asni\u00e8res-sur-Oise",
            "adresse": "Ruelle du Crocq, Asni\u00e8res-sur-Oise, Sarcelles, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.3553286,
            "latitude": 49.1300969,
            "tags": "SweetHOME - maison d'h\u00f4tes et spa, H\u00f4tels atypiques \u00e0 Asni\u00e8res-sur-Oise",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 10,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 294,
            "name": "Spa Ch\u00e2teau de Pizay, Activit\u00e9s \u00e0 Belleville-en-Beaujolais",
            "presentation": "Spa Ch\u00e2teau de Pizay, Activit\u00e9s \u00e0 Belleville-en-Beaujolais",
            "adresse": "Route du Ch\u00e2teau, Saint-Jean-d'Ardi\u00e8res, Villefranche-sur-Sa\u00f4ne, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.7010841268212,
            "latitude": 46.138009181745,
            "tags": "Spa Ch\u00e2teau de Pizay, Activit\u00e9s \u00e0 Belleville-en-Beaujolais",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 295,
            "name": "Nuit Insolite - Cabane dans le bois du Chateau Villiers, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Essay",
            "presentation": "Nuit Insolite - Cabane dans le bois du Chateau Villiers, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Essay",
            "adresse": "Essay, Alen\u00e7on, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.2462435,
            "latitude": 48.5426868,
            "tags": "Nuit Insolite - Cabane dans le bois du Chateau Villiers, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Essay",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 296,
            "name": "Les Cabanes du Clos Masure - cabane dans les arbres, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Bracquetuit",
            "presentation": "Les Cabanes du Clos Masure - cabane dans les arbres, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Bracquetuit",
            "adresse": "873 Rue du Bornier",
            "longitude": 1.1709705,
            "latitude": 49.6757051,
            "tags": "Les Cabanes du Clos Masure - cabane dans les arbres, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Bracquetuit",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 297,
            "name": "Marie-Alice G., photographe \u00e0 Valognes",
            "presentation": "Marie-Alice G., photographe \u00e0 Valognes",
            "adresse": "Rue Antoine Barth\u00e9lemy, Valognes, Cherbourg, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -1.4719308,
            "latitude": 49.5083642,
            "tags": "Marie-Alice G., photographe \u00e0 Valognes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 298,
            "name": "Farfadine et troglos - La chambre troglo Barnab\u00e9, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Dou\u00e9-en-Anjou",
            "presentation": "Farfadine et troglos - La chambre troglo Barnab\u00e9, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Dou\u00e9-en-Anjou",
            "adresse": "Rue de la Croix de Fer, Dou\u00e9 La Fontaine, Les Grippes, Dou\u00e9-la-Fontaine, Saumur, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.2733815,
            "latitude": 47.1894117,
            "tags": "Farfadine et troglos - La chambre troglo Barnab\u00e9, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Dou\u00e9-en-Anjou",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 3,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 299,
            "name": "Eskaleo - escalade et canyoning - Haut Jura",
            "presentation": "Eskaleo - escalade et canyoning - Haut Jura",
            "adresse": "Saint-Claude, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.8641501,
            "latitude": 46.3877989,
            "tags": "Eskaleo - escalade et canyoning - Haut Jura",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 31,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 300,
            "name": "Lets Fly Production, photographe \u00e0 Tourcoing",
            "presentation": "Lets Fly Production, photographe \u00e0 Tourcoing",
            "adresse": "92 Rue du Touquet",
            "longitude": 3.1767778627609,
            "latitude": 50.7216738,
            "tags": "Lets Fly Production, photographe \u00e0 Tourcoing",
            "city_id": 34,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 301,
            "name": "Spa Le Saint Cirq, activit\u00e9 Bien \u00eatre pr\u00e8s de Saint-Cirq-Lapopie",
            "presentation": "Spa Le Saint Cirq, activit\u00e9 Bien \u00eatre pr\u00e8s de Saint-Cirq-Lapopie",
            "adresse": "Le Saint-Cirq, Chemin de Puech Sadoul, Tour-de-Faure, Cahors, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.6723365081328,
            "latitude": 44.4698704,
            "tags": "Spa Le Saint Cirq, activit\u00e9 Bien \u00eatre pr\u00e8s de Saint-Cirq-Lapopie",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 302,
            "name": "Circuit Dijon - Pilotage sur circuit , activit\u00e9s \u00e0 Prenois",
            "presentation": "Circuit Dijon - Pilotage sur circuit , activit\u00e9s \u00e0 Prenois",
            "adresse": "Circuit Dijon-Prenois, Stand, Prenois, Dijon, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.900159520172,
            "latitude": 47.3630753,
            "tags": "Circuit Dijon - Pilotage sur circuit , activit\u00e9s \u00e0 Prenois",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 31,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 303,
            "name": "Au Comptoir des Chats, Bars \u00e0 Bordeaux",
            "presentation": "Au Comptoir des Chats, Bars \u00e0 Bordeaux",
            "adresse": "8 Rue Pierre de Coubertin",
            "longitude": -0.5719167,
            "latitude": 44.835865,
            "tags": "Au Comptoir des Chats, Bars \u00e0 Bordeaux",
            "city_id": 3,
            "etablishment_sub_type_id": 18,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 304,
            "name": "Maison de la poterie, Activit\u00e9s \u00e0 Sadirac",
            "presentation": "Maison de la poterie, Activit\u00e9s \u00e0 Sadirac",
            "adresse": "Maison de la Poterie, Place Pierre Justin Fouragnan, Grand Pierre, Sadirac, Bordeaux, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.4115399,
            "latitude": 44.7820145,
            "tags": "Maison de la poterie, Activit\u00e9s \u00e0 Sadirac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 34,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 305,
            "name": "Le Cros - roulotte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Journiac",
            "presentation": "Le Cros - roulotte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Journiac",
            "adresse": "Journiac, Sarlat-la-Can\u00e9da, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.8851038,
            "latitude": 44.9657531,
            "tags": "Le Cros - roulotte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Journiac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 306,
            "name": "Aude Plantes, service location de plantes \u00e0 Jouy-en-Josas",
            "presentation": "Aude Plantes, service location de plantes \u00e0 Jouy-en-Josas",
            "adresse": "Rue du Petit Robinson, Jouy-en-Josas, Versailles, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.1690915,
            "latitude": 48.7797469,
            "tags": "Aude Plantes, service location de plantes \u00e0 Jouy-en-Josas",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 43,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 307,
            "name": "Ga\u00eblle Car\u00e9 Photographe de Mariage \u00e0 Chateauroux",
            "presentation": "Ga\u00eblle Car\u00e9 Photographe de Mariage \u00e0 Chateauroux",
            "adresse": "176 Avenue de La Ch\u00e2tre",
            "longitude": 1.7099054746309,
            "latitude": 46.805855,
            "tags": "Ga\u00eblle Car\u00e9 Photographe de Mariage \u00e0 Chateauroux",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 308,
            "name": "A Pignata - Cabane dans les arbres, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 L\u00e9vie",
            "presentation": "A Pignata - Cabane dans les arbres, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 L\u00e9vie",
            "adresse": "Site arch\u00e9ologique de Cucuruzzu, D 268, Insorito, Levie, Sart\u00e8ne, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 9.1268247,
            "latitude": 41.7246432,
            "tags": "A Pignata - Cabane dans les arbres, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 L\u00e9vie",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 309,
            "name": "Aux D\u00e9licatesses, activit\u00e9 restauration \u00e0 Villieu-Loyes-Mollon",
            "presentation": "Aux D\u00e9licatesses, activit\u00e9 restauration \u00e0 Villieu-Loyes-Mollon",
            "adresse": "Chemin de la Masse, Villieu, Loyes, Belley, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.2345948,
            "latitude": 45.912627,
            "tags": "Aux D\u00e9licatesses, activit\u00e9 restauration \u00e0 Villieu-Loyes-Mollon",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 310,
            "name": "Oxyg\u00e8ne 74 association, balade \u00e0 Annecy",
            "presentation": "Oxyg\u00e8ne 74 association, balade \u00e0 Annecy",
            "adresse": "3 avenue de la plaine",
            "longitude": 6.1402399,
            "latitude": 46.1423385,
            "tags": "Oxyg\u00e8ne 74 association, balade \u00e0 Annecy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 311,
            "name": "Didier Simon, Photographe A Clef-Vall\u00e9e-d'Eure",
            "presentation": "Didier Simon, Photographe A Clef-Vall\u00e9e-d'Eure",
            "adresse": "Rue de la Li\u00e8gue, \u00c9cardenville-sur-Eure, Les Andelys, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.2960809,
            "latitude": 49.1242368,
            "tags": "Didier Simon, Photographe A Clef-Vall\u00e9e-d'Eure",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 312,
            "name": "R\u00e9serve Naturelle G\u00e9ologique De Saucats La Br\u00e8de, Balades \u00e0 Saucats",
            "presentation": "R\u00e9serve Naturelle G\u00e9ologique De Saucats La Br\u00e8de, Balades \u00e0 Saucats",
            "adresse": "17 Chemin de l'\u00c9glise",
            "longitude": -0.59674429336735,
            "latitude": 44.653954,
            "tags": "R\u00e9serve Naturelle G\u00e9ologique De Saucats La Br\u00e8de, Balades \u00e0 Saucats",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 313,
            "name": "Couvent de pozzo - chambre d'h\u00f4te, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Brando",
            "presentation": "Couvent de pozzo - chambre d'h\u00f4te, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Brando",
            "adresse": "Brando, Bastia, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 9.4466729601346,
            "latitude": 42.77713115,
            "tags": "Couvent de pozzo - chambre d'h\u00f4te, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Brando",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 8,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 314,
            "name": "La maison de fer - gite, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Dampierre-en-Yvelines",
            "presentation": "La maison de fer - gite, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Dampierre-en-Yvelines",
            "adresse": "Rue Pierreuse, Dampierre-en-Yvelines, Rambouillet, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.9792181,
            "latitude": 48.7061968,
            "tags": "La maison de fer - gite, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Dampierre-en-Yvelines",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 8,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 315,
            "name": "Cecile Photographe \u00e0 Pr\u00e9cy-sur-Oise",
            "presentation": "Cecile Photographe \u00e0 Pr\u00e9cy-sur-Oise",
            "adresse": "7 Rue Charles de Gaulle",
            "longitude": 2.3728312,
            "latitude": 49.2075114,
            "tags": "Cecile Photographe \u00e0 Pr\u00e9cy-sur-Oise",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 316,
            "name": "Cypr\u00e8s si Haut - cabane perch\u00e9e, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Mexant",
            "presentation": "Cypr\u00e8s si Haut - cabane perch\u00e9e, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Mexant",
            "adresse": "Saint-Mexant, Tulle, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.6580437,
            "latitude": 45.2850988,
            "tags": "Cypr\u00e8s si Haut - cabane perch\u00e9e, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Mexant",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 317,
            "name": "Domaine de Boere - La bulle, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Beaulieu Sous La Roche",
            "presentation": "Domaine de Boere - La bulle, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Beaulieu Sous La Roche",
            "adresse": "La Chauvini\u00e8re, Beaulieu-sous-la-Roche, Les Sables-d'Olonne, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -1.6478307,
            "latitude": 46.6946197,
            "tags": "Domaine de Boere - La bulle, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Beaulieu Sous La Roche",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 318,
            "name": "Les cabanes Kermenguy, h\u00e9bergement atypiques \u00e0 Cl\u00e9der",
            "presentation": "Les cabanes Kermenguy, h\u00e9bergement atypiques \u00e0 Cl\u00e9der",
            "adresse": "Ch\u00e2teau de Kermenguy, Cl\u00e9der, Morlaix, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -4.1367426,
            "latitude": 48.6308999,
            "tags": "Les cabanes Kermenguy, h\u00e9bergement atypiques \u00e0 Cl\u00e9der",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 319,
            "name": "Mabiot\u00e9, massages et esth\u00e9tique \u00e0 Thuir",
            "presentation": "Mabiot\u00e9, massages et esth\u00e9tique \u00e0 Thuir",
            "adresse": "11 Rue du Souvenir",
            "longitude": 2.7553788292971,
            "latitude": 42.633664044667,
            "tags": "Mabiot\u00e9, massages et esth\u00e9tique \u00e0 Thuir",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 320,
            "name": "Boutique Dr\u00f4les de Z\u00e8bres, Activit\u00e9s \u00e0 Clermont-Ferrand",
            "presentation": "Boutique Dr\u00f4les de Z\u00e8bres, Activit\u00e9s \u00e0 Clermont-Ferrand",
            "adresse": "10 Rue Terrasse",
            "longitude": 3.0850105,
            "latitude": 45.7779539,
            "tags": "Boutique Dr\u00f4les de Z\u00e8bres, Activit\u00e9s \u00e0 Clermont-Ferrand",
            "city_id": 54,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 321,
            "name": "Le jardin du hobbit - Le terrier, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Brissac",
            "presentation": "Le jardin du hobbit - Le terrier, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Brissac",
            "adresse": "Rue Saint-Almand, La Mariag\u00e8re, Brissac-Quinc\u00e9, Angers, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.4459038,
            "latitude": 47.3476174,
            "tags": "Le jardin du hobbit - Le terrier, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Brissac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 3,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 322,
            "name": "Studio Rico, photographe \u00e0 Br\u00e9tigny-sur-Orge",
            "presentation": "Studio Rico, photographe \u00e0 Br\u00e9tigny-sur-Orge",
            "adresse": "15 Rue d'Estienne d'Orves",
            "longitude": 2.304,
            "latitude": 48.6075713,
            "tags": "Studio Rico, photographe \u00e0 Br\u00e9tigny-sur-Orge",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 323,
            "name": "Domaine Mariposa, h\u00e9bergement atypique \u00e0 LOCHES",
            "presentation": "Domaine Mariposa, h\u00e9bergement atypique \u00e0 LOCHES",
            "adresse": "Rue des Montains, La Berthelli\u00e8re, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.9961033,
            "latitude": 47.1311354,
            "tags": "Domaine Mariposa, h\u00e9bergement atypique \u00e0 LOCHES",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 324,
            "name": "Queues de Cerises et Pissenlits - tiny house, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Adjutory",
            "presentation": "Queues de Cerises et Pissenlits - tiny house, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Adjutory",
            "adresse": "La Tuili\u00e8re",
            "longitude": 0.4730627,
            "latitude": 45.7653588,
            "tags": "Queues de Cerises et Pissenlits - tiny house, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Adjutory",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 325,
            "name": "Le lac du Bourget, Balades \u00e0 Chamb\u00e9ry",
            "presentation": "Le lac du Bourget, Balades \u00e0 Chamb\u00e9ry",
            "adresse": "Le Bourget-du-Lac, Chamb\u00e9ry, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.8595715,
            "latitude": 45.6470041,
            "tags": "Le lac du Bourget, Balades \u00e0 Chamb\u00e9ry",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 326,
            "name": "Camping Estela",
            "presentation": "Camping Estela",
            "adresse": "Route du Moulin de Savin, Le Monastier-sur-Gazeille, Le Puy-en-Velay, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.9852041,
            "latitude": 44.9367712,
            "tags": "Camping Estela",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 327,
            "name": "Les Cabanes de Fontaine-Ch\u00e2tel - les terriers \u00e0 Saint germain des essourts",
            "presentation": "Les Cabanes de Fontaine-Ch\u00e2tel - les terriers \u00e0 Saint germain des essourts",
            "adresse": "Saint-Germain-des-Essourts, Rouen, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.31924,
            "latitude": 49.53864,
            "tags": "Les Cabanes de Fontaine-Ch\u00e2tel - les terriers \u00e0 Saint germain des essourts",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 328,
            "name": "Caravane Airstram, H\u00e9bergement atypique \u00e0 ANCY-LE-FRANC",
            "presentation": "Caravane Airstram, H\u00e9bergement atypique \u00e0 ANCY-LE-FRANC",
            "adresse": "Chemin de Halage, Ancy-le-Libre, Avallon, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.1201552,
            "latitude": 47.8080222,
            "tags": "Caravane Airstram, H\u00e9bergement atypique \u00e0 ANCY-LE-FRANC",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 329,
            "name": "Artis'ames boutique cr\u00e9ateurs \u00e0 Montrichard Val de Cher",
            "presentation": "Artis'ames boutique cr\u00e9ateurs \u00e0 Montrichard Val de Cher",
            "adresse": "Rue Nationale, Montrichard, Romorantin-Lanthenay, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.1853126,
            "latitude": 47.3429541,
            "tags": "Artis'ames boutique cr\u00e9ateurs \u00e0 Montrichard Val de Cher",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 330,
            "name": "Bwinetour Tours, Balades \u00e0 Blanquefort",
            "presentation": "Bwinetour Tours, Balades \u00e0 Blanquefort",
            "adresse": "37 Rue des Tuili\u00e8res",
            "longitude": -0.6339954,
            "latitude": 44.9430585,
            "tags": "Bwinetour Tours, Balades \u00e0 Blanquefort",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 331,
            "name": "Karine Destouches, Photographe \u00e0 Le kremlin-bic\u00eatre",
            "presentation": "Karine Destouches, Photographe \u00e0 Le kremlin-bic\u00eatre",
            "adresse": "32 Rue Pasteur",
            "longitude": 2.364418,
            "latitude": 48.815698,
            "tags": "Karine Destouches, Photographe \u00e0 Le kremlin-bic\u00eatre",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 332,
            "name": "Acro arbres, Activit\u00e9s \u00e0 Soissons",
            "presentation": "Acro arbres, Activit\u00e9s \u00e0 Soissons",
            "adresse": "Manoir de l'Ob\u00e9lisque, D 231, Villeneuve-le-Comte, Torcy, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.8677846431657,
            "latitude": 48.792390196464,
            "tags": "Acro arbres, Activit\u00e9s \u00e0 Soissons",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 32,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 333,
            "name": "Palais id\u00e9al du facteur cheval, ballades \u00e0 hauterives",
            "presentation": "Palais id\u00e9al du facteur cheval, ballades \u00e0 hauterives",
            "adresse": "8, rue du Palais",
            "longitude": 5.027794,
            "latitude": 45.058001435398,
            "tags": "Palais id\u00e9al du facteur cheval, ballades \u00e0 hauterives",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 334,
            "name": "L'arbre a\u0300 cabane - Dromen, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Guyonvelle",
            "presentation": "L'arbre a\u0300 cabane - Dromen, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Guyonvelle",
            "adresse": "Guyonvelle, Langres, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.7088674,
            "latitude": 47.8546867,
            "tags": "L'arbre a\u0300 cabane - Dromen, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Guyonvelle",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 335,
            "name": "France Survol, photographe \u00e0 Villeherviers",
            "presentation": "France Survol, photographe \u00e0 Villeherviers",
            "adresse": "Le Glandier, D 49, Villeherviers, Romorantin-Lanthenay, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.7879927,
            "latitude": 47.3917996,
            "tags": "France Survol, photographe \u00e0 Villeherviers",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 336,
            "name": "Le Chello de Marie, H\u00e9bergements atypiques au Val-d'Ajol",
            "presentation": "Le Chello de Marie, H\u00e9bergements atypiques au Val-d'Ajol",
            "adresse": "5 rue des Mousses F-88340 Le Val d\u2019Ajol",
            "longitude": 6.4912936,
            "latitude": 47.9265337,
            "tags": "Le Chello de Marie, H\u00e9bergements atypiques au Val-d'Ajol",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 337,
            "name": "Tendrimage, photographe \u00e0 Rouen",
            "presentation": "Tendrimage, photographe \u00e0 Rouen",
            "adresse": "3 rue Zurich",
            "longitude": 1.127919,
            "latitude": 49.4486864,
            "tags": "Tendrimage, photographe \u00e0 Rouen",
            "city_id": 57,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 338,
            "name": "L'autre chemin, Balades \u00e0 Le Puy-en-Velay",
            "presentation": "L'autre chemin, Balades \u00e0 Le Puy-en-Velay",
            "adresse": "5, rue Grangevieille",
            "longitude": 3.88046,
            "latitude": 45.04488,
            "tags": "L'autre chemin, Balades \u00e0 Le Puy-en-Velay",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 339,
            "name": "Le Domaine de la Beue, Balades \u00e0 Varennes Vauzelles",
            "presentation": "Le Domaine de la Beue, Balades \u00e0 Varennes Vauzelles",
            "adresse": "Chemin des Cavaliers",
            "longitude": 3.1754969227303,
            "latitude": 47.035267452848,
            "tags": "Le Domaine de la Beue, Balades \u00e0 Varennes Vauzelles",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 340,
            "name": "LOIRE FLEURS, Fleuriste \u00e0 Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin",
            "presentation": "LOIRE FLEURS, Fleuriste \u00e0 Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin",
            "adresse": "78 Route de Saint-Mesmin",
            "longitude": 1.882089,
            "latitude": 47.88594,
            "tags": "LOIRE FLEURS, Fleuriste \u00e0 Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 40,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 341,
            "name": "Le Grenier, restaurant diners-spectacle \u00e0 Paris",
            "presentation": "Le Grenier, restaurant diners-spectacle \u00e0 Paris",
            "adresse": "3 Rue Vaugelas",
            "longitude": 47.0,
            "latitude": 0.0,
            "tags": "Le Grenier, restaurant diners-spectacle \u00e0 Paris",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 20,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 342,
            "name": "S\u00e9raphin photo, photographe \u00e0 Ajaccio",
            "presentation": "S\u00e9raphin photo, photographe \u00e0 Ajaccio",
            "adresse": "Boulevard Dominique Fabiani, Quartier des \u00c9trangers, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 8.7267841,
            "latitude": 41.9164887,
            "tags": "S\u00e9raphin photo, photographe \u00e0 Ajaccio",
            "city_id": 41,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 343,
            "name": "Diverti Parc - Cabane la Vache G\u00e9ante , h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Toulon sur Arroux",
            "presentation": "Diverti Parc - Cabane la Vache G\u00e9ante , h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Toulon sur Arroux",
            "adresse": "\u00c9tang de la D\u00e9friche, Lotissement Les Bruy\u00e8res, Le Faubourg d'Arroux, La Bluse, Toulon-sur-Arroux, Charolles, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.1448605625041,
            "latitude": 46.67578845,
            "tags": "Diverti Parc - Cabane la Vache G\u00e9ante , h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Toulon sur Arroux",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 344,
            "name": "Rue Bourbon, restaurant \u00e0 Bordeaux",
            "presentation": "Rue Bourbon, restaurant \u00e0 Bordeaux",
            "adresse": "18 Rue Bourbon",
            "longitude": -0.5568738,
            "latitude": 44.8600546,
            "tags": "Rue Bourbon, restaurant \u00e0 Bordeaux",
            "city_id": 3,
            "etablishment_sub_type_id": 24,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 345,
            "name": "Lou braisadou bulle, h\u00e9bergement atypique \u00e0 Aurillac",
            "presentation": "Lou braisadou bulle, h\u00e9bergement atypique \u00e0 Aurillac",
            "adresse": "Route de Pradinas, Les Parrines, Laboual, Saint-Mamet-la-Salvetat, Aurillac, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.3118871,
            "latitude": 44.8582179,
            "tags": "Lou braisadou bulle, h\u00e9bergement atypique \u00e0 Aurillac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 346,
            "name": "Tiny House Lumen, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Riocaud",
            "presentation": "Tiny House Lumen, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Riocaud",
            "adresse": "17 La Croix",
            "longitude": 0.2048539,
            "latitude": 44.7287602,
            "tags": "Tiny House Lumen, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Riocaud",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 347,
            "name": "Moulin g\u00e9ant, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Rochefort-sur-Loire",
            "presentation": "Moulin g\u00e9ant, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Rochefort-sur-Loire",
            "adresse": "Rochefort-sur-Loire, Angers, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.6549574,
            "latitude": 47.3577833,
            "tags": "Moulin g\u00e9ant, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Rochefort-sur-Loire",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 10,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 348,
            "name": "Miss Jos\u00e9phine, Activit\u00e9s \u00e0 Clermont-Ferrand",
            "presentation": "Miss Jos\u00e9phine, Activit\u00e9s \u00e0 Clermont-Ferrand",
            "adresse": "3, place Royale",
            "longitude": 3.0854308,
            "latitude": 45.7774158,
            "tags": "Miss Jos\u00e9phine, Activit\u00e9s \u00e0 Clermont-Ferrand",
            "city_id": 54,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 349,
            "name": "Visio Cast Studiio, Activit\u00e9s \u00e0 Bourges",
            "presentation": "Visio Cast Studiio, Activit\u00e9s \u00e0 Bourges",
            "adresse": "Bourges, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.398932,
            "latitude": 47.0805693,
            "tags": "Visio Cast Studiio, Activit\u00e9s \u00e0 Bourges",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 350,
            "name": "Le Pili Pili, Restaurants \u00e0 Pluneret",
            "presentation": "Le Pili Pili, Restaurants \u00e0 Pluneret",
            "adresse": "Rue Lo\u00efc Caradec, Zone tertiaire de Kerfontaine, Kerfontaine, Pluneret, Lorient, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -2.9630465,
            "latitude": 47.6718102,
            "tags": "Le Pili Pili, Restaurants \u00e0 Pluneret",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 21,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 351,
            "name": "Le clos cachaleux - la bulle wigwam, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Moyenneville",
            "presentation": "Le clos cachaleux - la bulle wigwam, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Moyenneville",
            "adresse": "Rue de Miannay, Moyenneville, Abbeville, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.7496088,
            "latitude": 50.0734496,
            "tags": "Le clos cachaleux - la bulle wigwam, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Moyenneville",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 352,
            "name": "Nature zen kota - gite wild rose, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Metzeral",
            "presentation": "Nature zen kota - gite wild rose, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Metzeral",
            "adresse": "Chemin de la Wormsa, Metzeral, Colmar-Ribeauvill\u00e9, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 7.0342633,
            "latitude": 48.0049866,
            "tags": "Nature zen kota - gite wild rose, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Metzeral",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 353,
            "name": "Jardin Lecoq, Balades \u00e0 Clermont-Ferrand",
            "presentation": "Jardin Lecoq, Balades \u00e0 Clermont-Ferrand",
            "adresse": "Rue L\u00e9o Lagrange, Les Salins, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.0854628,
            "latitude": 45.7705179,
            "tags": "Jardin Lecoq, Balades \u00e0 Clermont-Ferrand",
            "city_id": 54,
            "etablishment_sub_type_id": 29,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 354,
            "name": "Chambre d\u2019h\u00f4te la vieille \u00e9cole, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Bourgougnague",
            "presentation": "Chambre d\u2019h\u00f4te la vieille \u00e9cole, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Bourgougnague",
            "adresse": "Le Rigaude",
            "longitude": 0.4163059,
            "latitude": 44.6162076,
            "tags": "Chambre d\u2019h\u00f4te la vieille \u00e9cole, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Bourgougnague",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 10,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 355,
            "name": "Route du cidre, Office de tourisme \u00e0 Cambremer",
            "presentation": "Route du cidre, Office de tourisme \u00e0 Cambremer",
            "adresse": "Place de la Mairie, Lisieux, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.0489788,
            "latitude": 49.1508252,
            "tags": "Route du cidre, Office de tourisme \u00e0 Cambremer",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 33,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 356,
            "name": "Oh My Drone, Photographe \u00e0 Montreuil",
            "presentation": "Oh My Drone, Photographe \u00e0 Montreuil",
            "adresse": "\u00c9cole maternelle Marcelin Berthelot, Rue Marcelin Berthelot, Solidarit\u00e9 - Carnot, Bobigny, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.4387693,
            "latitude": 48.85565,
            "tags": "Oh My Drone, Photographe \u00e0 Montreuil",
            "city_id": 33,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 357,
            "name": "LONOWA\u00cf, photographe \u00e0 Salles d'Audes",
            "presentation": "LONOWA\u00cf, photographe \u00e0 Salles d'Audes",
            "adresse": "6 all\u00e9e des arbousiers",
            "longitude": 3.1117417,
            "latitude": 43.2399237,
            "tags": "LONOWA\u00cf, photographe \u00e0 Salles d'Audes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 358,
            "name": "Anne Mondoloni Photographie, Photographe \u00e0 Pondaurat",
            "presentation": "Anne Mondoloni Photographie, Photographe \u00e0 Pondaurat",
            "adresse": "1 Mouliot",
            "longitude": -0.08722272698404,
            "latitude": 44.539877238494,
            "tags": "Anne Mondoloni Photographie, Photographe \u00e0 Pondaurat",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 359,
            "name": "Domaine de viaye, Balade \u00e0 cheval \u00e0 Saint Paulien",
            "presentation": "Domaine de viaye, Balade \u00e0 cheval \u00e0 Saint Paulien",
            "adresse": "Domaine de Viaye, M. Daniel Boudon Chassagnoles",
            "longitude": 3.78531,
            "latitude": 45.15159,
            "tags": "Domaine de viaye, Balade \u00e0 cheval \u00e0 Saint Paulien",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 360,
            "name": "Lac Leman, Balades \u00e0 \u00c9vian-les-Bains",
            "presentation": "Lac Leman, Balades \u00e0 \u00c9vian-les-Bains",
            "adresse": "Quai Baron de Blonay, \u00c9vian-les-Bains, Thonon-les-Bains, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.5948173,
            "latitude": 46.4014245,
            "tags": "Lac Leman, Balades \u00e0 \u00c9vian-les-Bains",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 25,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 361,
            "name": "Num3n, vid\u00e9o dr\u00f4ne \u00e0 Saint-Cyr-sur-Loire",
            "presentation": "Num3n, vid\u00e9o dr\u00f4ne \u00e0 Saint-Cyr-sur-Loire",
            "adresse": "Rue de la Croix Chidaine, Tours, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.6455864,
            "latitude": 47.4087812,
            "tags": "Num3n, vid\u00e9o dr\u00f4ne \u00e0 Saint-Cyr-sur-Loire",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 362,
            "name": "Parc et ch\u00e2teau d'Auzon, Balades \u00e0 Auzon",
            "presentation": "Parc et ch\u00e2teau d'Auzon, Balades \u00e0 Auzon",
            "adresse": "Auzon, Avenue d'Auzon, Auzon, Lucenay-l\u00e8s-Aix, Nevers, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.4748763458162,
            "latitude": 46.65548765,
            "tags": "Parc et ch\u00e2teau d'Auzon, Balades \u00e0 Auzon",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 363,
            "name": "L'ARUM, artisant fleuriste service \u00e0 Saint Flour",
            "presentation": "L'ARUM, artisant fleuriste service \u00e0 Saint Flour",
            "adresse": "1 avenue du 11 Novembre Ville Basse",
            "longitude": 3.197021484375,
            "latitude": 45.809657649974,
            "tags": "L'ARUM, artisant fleuriste service \u00e0 Saint Flour",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 40,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 364,
            "name": "Vol en H\u00e9licopt\u00e8re dans les Alpes de Haute Provence",
            "presentation": "Vol en H\u00e9licopt\u00e8re dans les Alpes de Haute Provence",
            "adresse": "Alpes-de-Haute-Provence, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.1878515386091,
            "latitude": 44.1640832,
            "tags": "Vol en H\u00e9licopt\u00e8re dans les Alpes de Haute Provence",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 32,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 365,
            "name": "Patrice Dejean, Photographe \u00e0 Saintes",
            "presentation": "Patrice Dejean, Photographe \u00e0 Saintes",
            "adresse": "15 Rue S\u00e9bastien de Bouard",
            "longitude": -0.6086122,
            "latitude": 45.7499582,
            "tags": "Patrice Dejean, Photographe \u00e0 Saintes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 366,
            "name": "Isula Cr\u00e9a - Boutique cr\u00e9ateur en corse",
            "presentation": "Isula Cr\u00e9a - Boutique cr\u00e9ateur en corse",
            "adresse": "Rue Saint-Jean, Paluro, Biguglia, Bastia, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 9.4272099,
            "latitude": 42.6255799,
            "tags": "Isula Cr\u00e9a - Boutique cr\u00e9ateur en corse",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 367,
            "name": "Lucile, photographe \u00e0 Gargenville",
            "presentation": "Lucile, photographe \u00e0 Gargenville",
            "adresse": "8 Rue Gabriel P\u00e9ri",
            "longitude": 1.8069194,
            "latitude": 48.9759864,
            "tags": "Lucile, photographe \u00e0 Gargenville",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 368,
            "name": "CapsuleMarket, Boutique de cr\u00e9ateurs \u00e0 Versailles",
            "presentation": "CapsuleMarket, Boutique de cr\u00e9ateurs \u00e0 Versailles",
            "adresse": "8 Rue Richaud",
            "longitude": 2.133375,
            "latitude": 48.80744,
            "tags": "CapsuleMarket, Boutique de cr\u00e9ateurs \u00e0 Versailles",
            "city_id": 35,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 369,
            "name": "Gorges du Verdon",
            "presentation": "Gorges du Verdon",
            "adresse": "N\u00ba 6 sur 260 choses \u00e0 voir/\u00e0 faire \u00e0 Alpes-de-Haute-Provence",
            "longitude": 43.76711,
            "latitude": 6.37708,
            "tags": "Gorges du Verdon",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 25,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 370,
            "name": "Ch\u00e2teau Hattonchatel, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Hattonchatel",
            "presentation": "Ch\u00e2teau Hattonchatel, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Hattonchatel",
            "adresse": "Ruelle de la Tour d'Amance, Vigneulles-l\u00e8s-Hattonch\u00e2tel, Commercy, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.7049432,
            "latitude": 48.9921043,
            "tags": "Ch\u00e2teau Hattonchatel, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Hattonchatel",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 8,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 371,
            "name": "Domaine de Monteils, h\u00e9bergements de charme \u00e0 Carnas",
            "presentation": "Domaine de Monteils, h\u00e9bergements de charme \u00e0 Carnas",
            "adresse": "Lieu-dit Monteils, 30260 Carnas",
            "longitude": 4.0094947814941,
            "latitude": 43.850498293019,
            "tags": "Domaine de Monteils, h\u00e9bergements de charme \u00e0 Carnas",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 8,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 372,
            "name": "Domaine de Meysouet - Cabane en rondins l'estanquet, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Morcenx-la-Nouvelle",
            "presentation": "Domaine de Meysouet - Cabane en rondins l'estanquet, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Morcenx-la-Nouvelle",
            "adresse": "1 Route de la Caserne",
            "longitude": -0.982985,
            "latitude": 44.0274905,
            "tags": "Domaine de Meysouet - Cabane en rondins l'estanquet, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Morcenx-la-Nouvelle",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 373,
            "name": "H\u00f4tel panorama 360\u00b0, Bars \u00e0 M\u00e2con",
            "presentation": "H\u00f4tel panorama 360\u00b0, Bars \u00e0 M\u00e2con",
            "adresse": "Rue Paul Gateaud, Faubourg Saint-Antoine, Le Clos, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.8294339,
            "latitude": 46.3051539,
            "tags": "H\u00f4tel panorama 360\u00b0, Bars \u00e0 M\u00e2con",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 13,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 374,
            "name": "Les Cabanes du Lac -La cabane du fr\u00eane, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 S\u00e9vignac",
            "presentation": "Les Cabanes du Lac -La cabane du fr\u00eane, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 S\u00e9vignac",
            "adresse": "Larrib\u00e9re",
            "longitude": -0.2627213,
            "latitude": 43.4413762,
            "tags": "Les Cabanes du Lac -La cabane du fr\u00eane, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 S\u00e9vignac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 375,
            "name": "L'atelier du Voyage, service \u00e0 Lausanne",
            "presentation": "L'atelier du Voyage, service \u00e0 Lausanne",
            "adresse": "Rue de la Tour 9, 1002 Lausanne, Suisse",
            "longitude": 6.6270248,
            "latitude": 46.5235091,
            "tags": "L'atelier du Voyage, service \u00e0 Lausanne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 376,
            "name": "L'Echapp\u00e9e Belle - Le Nid sur l'eau la cabane, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Cauvigny",
            "presentation": "L'Echapp\u00e9e Belle - Le Nid sur l'eau la cabane, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Cauvigny",
            "adresse": "Rue \u00c9mile Delaere, Cauvigny, Beauvais, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.2619111,
            "latitude": 49.2970222,
            "tags": "L'Echapp\u00e9e Belle - Le Nid sur l'eau la cabane, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Cauvigny",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 377,
            "name": "Mill\u00e9sime Spa, Activit\u00e9s \u00e0 Saint-Ismier",
            "presentation": "Mill\u00e9sime Spa, Activit\u00e9s \u00e0 Saint-Ismier",
            "adresse": "Route de Chamb\u00e9ry, Saint-Ismier, Grenoble, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.8255856709959,
            "latitude": 45.243377316241,
            "tags": "Mill\u00e9sime Spa, Activit\u00e9s \u00e0 Saint-Ismier",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 378,
            "name": "Via ferrata du pont du diable, Balades \u00e0 Largenti\u00e8re",
            "presentation": "Via ferrata du pont du diable, Balades \u00e0 Largenti\u00e8re",
            "adresse": "Thueyts, Largenti\u00e8re, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.2216275,
            "latitude": 44.675648,
            "tags": "Via ferrata du pont du diable, Balades \u00e0 Largenti\u00e8re",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 379,
            "name": "Domaine du Balbuzard, h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Condat-en-Combraille",
            "presentation": "Domaine du Balbuzard, h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Condat-en-Combraille",
            "adresse": "Condat-en-Combraille, Riom, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.5628385,
            "latitude": 45.8524728,
            "tags": "Domaine du Balbuzard, h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Condat-en-Combraille",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 380,
            "name": "Paroisse Saint Benilde, Balades \u00e0 Aigueperse",
            "presentation": "Paroisse Saint Benilde, Balades \u00e0 Aigueperse",
            "adresse": "Aigueperse, Riom, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.2072407614564,
            "latitude": 46.020060226103,
            "tags": "Paroisse Saint Benilde, Balades \u00e0 Aigueperse",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 381,
            "name": "Terra Volcana, balade \u00e0 Clermont Ferrand",
            "presentation": "Terra Volcana, balade \u00e0 Clermont Ferrand",
            "adresse": "Place Allard, Royat,",
            "longitude": 3.0558503,
            "latitude": 45.767613,
            "tags": "Terra Volcana, balade \u00e0 Clermont Ferrand",
            "city_id": 54,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 382,
            "name": "Excellence SPA, Activit\u00e9s \u00e0 Chorges",
            "presentation": "Excellence SPA, Activit\u00e9s \u00e0 Chorges",
            "adresse": "La Grande \u00cele, N 94, Z.A. La Grande Ile, Chorges, Gap, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.2547023,
            "latitude": 44.5514963,
            "tags": "Excellence SPA, Activit\u00e9s \u00e0 Chorges",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 383,
            "name": "La bulle des champs - la cabane pour p\u00e8lerin, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Champmotteux",
            "presentation": "La bulle des champs - la cabane pour p\u00e8lerin, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Champmotteux",
            "adresse": "Chemin du Courtillat, Champmotteux, \u00c9tampes, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.3124812,
            "latitude": 48.3467958,
            "tags": "La bulle des champs - la cabane pour p\u00e8lerin, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Champmotteux",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 384,
            "name": "Elisa Nogaret, vid\u00e9aste et pilote de drone \u00e0 Reims",
            "presentation": "Elisa Nogaret, vid\u00e9aste et pilote de drone \u00e0 Reims",
            "adresse": "Boulevard Paul Doumer, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.0296707,
            "latitude": 49.2467984,
            "tags": "Elisa Nogaret, vid\u00e9aste et pilote de drone \u00e0 Reims",
            "city_id": 76,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 385,
            "name": "Gorges du verdon",
            "presentation": "Gorges du verdon",
            "adresse": "98 Bis Avenue de Chazeuil, 03150 Varennes-sur-Allier, France",
            "longitude": 0.0,
            "latitude": 0.0,
            "tags": "Gorges du verdon",
            "city_id": 3,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 386,
            "name": "Abbaye des vaux de Cernay, H\u00f4tels atypiques \u00e0 Cernay-la-Ville",
            "presentation": "Abbaye des vaux de Cernay, H\u00f4tels atypiques \u00e0 Cernay-la-Ville",
            "adresse": "Cernay-la-Ville, Rue de la Poste, Cernay-la-Ville, Rambouillet, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.97325,
            "latitude": 48.6731,
            "tags": "Abbaye des vaux de Cernay, H\u00f4tels atypiques \u00e0 Cernay-la-Ville",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 8,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 387,
            "name": "Domaine de la Dombes, h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Paul-de-Varax",
            "presentation": "Domaine de la Dombes, h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Paul-de-Varax",
            "adresse": "Chemin de Verfey, Le Progr\u00e8s, Les Pelles, Saint-Paul-de-Varax, Bourg-en-Bresse, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.1486435,
            "latitude": 46.0854725,
            "tags": "Domaine de la Dombes, h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Paul-de-Varax",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 388,
            "name": "La Dr\u00f4me tourisme, balade \u00e0 Die",
            "presentation": "La Dr\u00f4me tourisme, balade \u00e0 Die",
            "adresse": "Vercheny, D 93, Vercheny La Plaine, Vercheny",
            "longitude": 5.2582361196056,
            "latitude": 44.703901,
            "tags": "La Dr\u00f4me tourisme, balade \u00e0 Die",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 389,
            "name": "Les photos de Fab, photographe \u00e0 Biguglia",
            "presentation": "Les photos de Fab, photographe \u00e0 Biguglia",
            "adresse": "Lotissement Bevinco, Biguglia, Bastia, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 9.4329881006731,
            "latitude": 42.6071718,
            "tags": "Les photos de Fab, photographe \u00e0 Biguglia",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 390,
            "name": "O Des Lauzes, le Grand Spa Thermal, Activit\u00e9s \u00e0 la l\u00e9ch\u00e8re",
            "presentation": "O Des Lauzes, le Grand Spa Thermal, Activit\u00e9s \u00e0 la l\u00e9ch\u00e8re",
            "adresse": "la l\u00e9ch\u00e8re thermal",
            "longitude": 6.4829651441666,
            "latitude": 45.51770048141,
            "tags": "O Des Lauzes, le Grand Spa Thermal, Activit\u00e9s \u00e0 la l\u00e9ch\u00e8re",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 391,
            "name": "Yourte Mongole en gare de Guiscriff, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Guiscriff",
            "presentation": "Yourte Mongole en gare de Guiscriff, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Guiscriff",
            "adresse": "Rue de la Gare, Toul Trincq, Mine Lann, Guiscriff, Pontivy, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -3.6492882,
            "latitude": 48.0533464,
            "tags": "Yourte Mongole en gare de Guiscriff, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Guiscriff",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 392,
            "name": "Spa Un Instant Pour Soi, Activit\u00e9s \u00e0 Anse",
            "presentation": "Spa Un Instant Pour Soi, Activit\u00e9s \u00e0 Anse",
            "adresse": "72 All\u00e9e de Viador\u00e9e",
            "longitude": 4.7153298,
            "latitude": 45.9562267,
            "tags": "Spa Un Instant Pour Soi, Activit\u00e9s \u00e0 Anse",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 393,
            "name": "Studio puyfontaine, photographe \u00e0 Paris",
            "presentation": "Studio puyfontaine, photographe \u00e0 Paris",
            "adresse": "4 Rue des Guillemites",
            "longitude": 2.35729,
            "latitude": 48.8580081,
            "tags": "Studio puyfontaine, photographe \u00e0 Paris",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 394,
            "name": "Audrey Verrier, Photographe \u00e0 Fere-en-Tardenois",
            "presentation": "Audrey Verrier, Photographe \u00e0 Fere-en-Tardenois",
            "adresse": "10 avenue Courvoisier",
            "longitude": 3.5063907,
            "latitude": 49.2076892,
            "tags": "Audrey Verrier, Photographe \u00e0 Fere-en-Tardenois",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 395,
            "name": "Photo Spirit, Photographe \u00e0 Taverny",
            "presentation": "Photo Spirit, Photographe \u00e0 Taverny",
            "adresse": "All\u00e9e des Cavelines,",
            "longitude": 2.2047524539745,
            "latitude": 49.023515479275,
            "tags": "Photo Spirit, Photographe \u00e0 Taverny",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 396,
            "name": "Cr\u00eaperie Ty Loulic, Restaurants \u00e0 Quimper",
            "presentation": "Cr\u00eaperie Ty Loulic, Restaurants \u00e0 Quimper",
            "adresse": "Quimper, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -4.1024782,
            "latitude": 47.9960325,
            "tags": "Cr\u00eaperie Ty Loulic, Restaurants \u00e0 Quimper",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 22,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 397,
            "name": "Le Th\u00e9o Spot, Bars \u00e0 Saint-Gilles-Croix-de-Vie",
            "presentation": "Le Th\u00e9o Spot, Bars \u00e0 Saint-Gilles-Croix-de-Vie",
            "adresse": "6bis Place Rochebonne",
            "longitude": -1.9254545,
            "latitude": 46.692985,
            "tags": "Le Th\u00e9o Spot, Bars \u00e0 Saint-Gilles-Croix-de-Vie",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 398,
            "name": "Thomas Segaud - Souffleur de verre \u00e0 Paris",
            "presentation": "Thomas Segaud - Souffleur de verre \u00e0 Paris",
            "adresse": "1 Rue Pix\u00e9r\u00e9court",
            "longitude": 2.3954894,
            "latitude": 48.8702836,
            "tags": "Thomas Segaud - Souffleur de verre \u00e0 Paris",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 30,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 399,
            "name": "Domaine de la Garenne Lemot, Balades \u00e0 Nantes",
            "presentation": "Domaine de la Garenne Lemot, Balades \u00e0 Nantes",
            "adresse": "G\u00e9tign\u00e9, Nantes, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -1.2482386,
            "latitude": 47.0757663,
            "tags": "Domaine de la Garenne Lemot, Balades \u00e0 Nantes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 400,
            "name": "Maison Blanche ETXE XURIA C\u00f4te Basque, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Urrugne",
            "presentation": "Maison Blanche ETXE XURIA C\u00f4te Basque, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Urrugne",
            "adresse": "1983 Route de Ciboure \u00c0 Olhette",
            "longitude": -1.7003017,
            "latitude": 43.3624715,
            "tags": "Maison Blanche ETXE XURIA C\u00f4te Basque, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Urrugne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 401,
            "name": "CarGo La Br\u00e8de - Location de v\u00e9hicule \u00e0 La Br\u00e8de",
            "presentation": "CarGo La Br\u00e8de - Location de v\u00e9hicule \u00e0 La Br\u00e8de",
            "adresse": "ZAC de Martillac, Cadaujac, Bordeaux, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.52998160547276,
            "latitude": 44.72545415,
            "tags": "CarGo La Br\u00e8de - Location de v\u00e9hicule \u00e0 La Br\u00e8de",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 41,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 402,
            "name": "Aqua l'Isle, Activit\u00e9s \u00e0 L'isle sur la Sorgue",
            "presentation": "Aqua l'Isle, Activit\u00e9s \u00e0 L'isle sur la Sorgue",
            "adresse": "Cours \u00c9mile Zola, Avignon, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.0474483,
            "latitude": 43.9182526,
            "tags": "Aqua l'Isle, Activit\u00e9s \u00e0 L'isle sur la Sorgue",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 403,
            "name": "Prestas drone, photographe \u00e0 Courchelettes",
            "presentation": "Prestas drone, photographe \u00e0 Courchelettes",
            "adresse": "26 Rue Paul Paix, Courchelettes, Douai, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.0614987,
            "latitude": 50.3487346,
            "tags": "Prestas drone, photographe \u00e0 Courchelettes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 404,
            "name": "Atelier Lou et Cie, activit\u00e9 \u00e0 Thonon-les-bains",
            "presentation": "Atelier Lou et Cie, activit\u00e9 \u00e0 Thonon-les-bains",
            "adresse": "16 Rue Vallon",
            "longitude": 6.4781701,
            "latitude": 46.3716341,
            "tags": "Atelier Lou et Cie, activit\u00e9 \u00e0 Thonon-les-bains",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 405,
            "name": "Ch\u00e2teau de l'hermitage -Chambre Prestige Golf, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ennery",
            "presentation": "Ch\u00e2teau de l'hermitage -Chambre Prestige Golf, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ennery",
            "adresse": "Rue du Parc, L'Hermitage, Ennery, Pontoise, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.1115502,
            "latitude": 49.0608325,
            "tags": "Ch\u00e2teau de l'hermitage -Chambre Prestige Golf, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ennery",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 8,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 406,
            "name": "Valdys Resort, Activit\u00e9s \u00e0 Pornichet",
            "presentation": "Valdys Resort, Activit\u00e9s \u00e0 Pornichet",
            "adresse": "Boulevard des Oc\u00e9anides, Saint-Nazaire, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -2.344573,
            "latitude": 47.2645169,
            "tags": "Valdys Resort, Activit\u00e9s \u00e0 Pornichet",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 407,
            "name": "LES ECURIES DU SOLEIL - roulotte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Gonfaron",
            "presentation": "LES ECURIES DU SOLEIL - roulotte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Gonfaron",
            "adresse": "Gonfaron, Brignoles, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.2897851,
            "latitude": 43.3199051,
            "tags": "LES ECURIES DU SOLEIL - roulotte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Gonfaron",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 408,
            "name": "Parc Akrobranch d\u2019Orlu, Activit\u00e9s \u00e0 Foix",
            "presentation": "Parc Akrobranch d\u2019Orlu, Activit\u00e9s \u00e0 Foix",
            "adresse": "Orlu, Foix, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.8894592,
            "latitude": 42.7020333,
            "tags": "Parc Akrobranch d\u2019Orlu, Activit\u00e9s \u00e0 Foix",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 31,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 409,
            "name": "Lac Malsaucy, balades \u00e0 Malsaucy",
            "presentation": "Lac Malsaucy, balades \u00e0 Malsaucy",
            "adresse": "Lac du Malsaucy, Bas-\u00c9vette, \u00c9vette-Salbert, Belfort, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.8025197497665,
            "latitude": 47.6871705,
            "tags": "Lac Malsaucy, balades \u00e0 Malsaucy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 25,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 410,
            "name": "LA BOUTIC FLEURIE, service \u00e0 Loriol-sur-Dr\u00f4me",
            "presentation": "LA BOUTIC FLEURIE, service \u00e0 Loriol-sur-Dr\u00f4me",
            "adresse": "83 avenue de la R\u00e9publique",
            "longitude": 3.8603210449219,
            "latitude": 44.36706017002,
            "tags": "LA BOUTIC FLEURIE, service \u00e0 Loriol-sur-Dr\u00f4me",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 40,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 411,
            "name": "Spa Les Bois Noirs, Activit\u00e9s \u00e0 Saint-R\u00e9my/Durolle",
            "presentation": "Spa Les Bois Noirs, Activit\u00e9s \u00e0 Saint-R\u00e9my/Durolle",
            "adresse": "Plan d'eau des Prades, Village Vacances Les Demeures du Lac, Saint-R\u00e9my-sur-Durolle, Thiers, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.6007101729592,
            "latitude": 45.8952016,
            "tags": "Spa Les Bois Noirs, Activit\u00e9s \u00e0 Saint-R\u00e9my/Durolle",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 412,
            "name": "Parc du Vercors, Balades dans le Vercors",
            "presentation": "Parc du Vercors, Balades dans le Vercors",
            "adresse": "Chemin des Fusill\u00e9s, Les Falcons, Lans-en-Vercors, Grenoble, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.5864551,
            "latitude": 45.1316128,
            "tags": "Parc du Vercors, Balades dans le Vercors",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 413,
            "name": "Ferme-chateau de Cordey, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Cordey",
            "presentation": "Ferme-chateau de Cordey, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Cordey",
            "adresse": "Ferme de Cordey, Cordey, Caen, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.2303155,
            "latitude": 48.8514871,
            "tags": "Ferme-chateau de Cordey, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Cordey",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 8,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 414,
            "name": "Sabrina Maranto, Photographe \u00e0 Torcy",
            "presentation": "Sabrina Maranto, Photographe \u00e0 Torcy",
            "adresse": "Avenue de l'Imp\u00e9ratrice, La Pomponnette, Pomponne, Torcy, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.6573608,
            "latitude": 48.8887988,
            "tags": "Sabrina Maranto, Photographe \u00e0 Torcy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 415,
            "name": "H\u00f4tel spa au Ch\u00e2teau de Dissay, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Dissay",
            "presentation": "H\u00f4tel spa au Ch\u00e2teau de Dissay, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Dissay",
            "adresse": "111 Place Pierre d'Amboise",
            "longitude": 0.4282658,
            "latitude": 46.6995829,
            "tags": "H\u00f4tel spa au Ch\u00e2teau de Dissay, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Dissay",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 416,
            "name": "Ch\u00e2teau de Bourbon, Balades \u00e0 Bourbon-l'Archambault",
            "presentation": "Ch\u00e2teau de Bourbon, Balades \u00e0 Bourbon-l'Archambault",
            "adresse": "Bourbon-l'Archambault, Moulins, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.05804,
            "latitude": 46.5857669,
            "tags": "Ch\u00e2teau de Bourbon, Balades \u00e0 Bourbon-l'Archambault",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 417,
            "name": "Restaurant a la Couronne, Restaurants \u00e0 Scherwiller",
            "presentation": "Restaurant a la Couronne, Restaurants \u00e0 Scherwiller",
            "adresse": "2 Rue de la Mairie",
            "longitude": 7.4209122,
            "latitude": 48.2867119,
            "tags": "Restaurant a la Couronne, Restaurants \u00e0 Scherwiller",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 19,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 418,
            "name": "COEUR DE BULL, h\u00e9bergement atypique \u00e0 Cahuzac-sur-V\u00e8re",
            "presentation": "COEUR DE BULL, h\u00e9bergement atypique \u00e0 Cahuzac-sur-V\u00e8re",
            "adresse": "Cahuzac-sur-V\u00e8re, Albi, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.91227,
            "latitude": 43.9831,
            "tags": "COEUR DE BULL, h\u00e9bergement atypique \u00e0 Cahuzac-sur-V\u00e8re",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 419,
            "name": "La cabane d'Anna, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vallons-de-l'Erdre",
            "presentation": "La cabane d'Anna, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vallons-de-l'Erdre",
            "adresse": "4 Rue de la Garenne",
            "longitude": -1.2388003,
            "latitude": 47.5277458,
            "tags": "La cabane d'Anna, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vallons-de-l'Erdre",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 420,
            "name": "L'Auberge de la Tuili\u00e8re - Wigwam perch\u00e9, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Carnoules",
            "presentation": "L'Auberge de la Tuili\u00e8re - Wigwam perch\u00e9, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Carnoules",
            "adresse": "Route D\u00e9partementale 97, 1956 Route de Toulon",
            "longitude": 6.1898612,
            "latitude": 43.3024863,
            "tags": "L'Auberge de la Tuili\u00e8re - Wigwam perch\u00e9, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Carnoules",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 421,
            "name": "Ambiance Sarlat - studio la grotte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sarlat",
            "presentation": "Ambiance Sarlat - studio la grotte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sarlat",
            "adresse": "Rue Barry, Le Colombier, La Lign\u00e9e-Haute, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.2157178,
            "latitude": 44.8882276,
            "tags": "Ambiance Sarlat - studio la grotte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sarlat",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 10,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 422,
            "name": "A fleur de bois, fleuriste \u00e0 Puy-guillaume",
            "presentation": "A fleur de bois, fleuriste \u00e0 Puy-guillaume",
            "adresse": "Le Noyer d\u2019Auvergne. 3, D906 route de Vichy, 63290 Puy-Guillaume, France",
            "longitude": 3.48667,
            "latitude": 45.990354,
            "tags": "A fleur de bois, fleuriste \u00e0 Puy-guillaume",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 40,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 423,
            "name": "Cabanes le bois basalte, h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Manzat",
            "presentation": "Cabanes le bois basalte, h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Manzat",
            "adresse": "Chemin de Sauterre \u00e0 M\u00e9rilhat, Fontaubit, Manzat, Riom, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.9370698,
            "latitude": 45.913532,
            "tags": "Cabanes le bois basalte, h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Manzat",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 424,
            "name": "OPLATOT traiteur, service \u00e0 Chazey-sur-Ain",
            "presentation": "OPLATOT traiteur, service \u00e0 Chazey-sur-Ain",
            "adresse": "8 Lotissement Les Fauvettes",
            "longitude": 5.263199,
            "latitude": 45.896833,
            "tags": "OPLATOT traiteur, service \u00e0 Chazey-sur-Ain",
            "city_id": 28,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 425,
            "name": "Spa O de soleil, Activit\u00e9s \u00e0 Six Fours les Plages",
            "presentation": "Spa O de soleil, Activit\u00e9s \u00e0 Six Fours les Plages",
            "adresse": "La Pin\u00e8de des Cros, Hauts Pu\u00e9rats, Le Brusc, Toulon, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.8117355,
            "latitude": 43.0813702,
            "tags": "Spa O de soleil, Activit\u00e9s \u00e0 Six Fours les Plages",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 426,
            "name": "Peron, photographe \u00e0 Blois",
            "presentation": "Peron, photographe \u00e0 Blois",
            "adresse": "Rue Pardessus, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.3333721,
            "latitude": 47.5870657,
            "tags": "Peron, photographe \u00e0 Blois",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 427,
            "name": "Aginum Thermae, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Bo\u00e9",
            "presentation": "Aginum Thermae, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Bo\u00e9",
            "adresse": "Rue Fran\u00e7ois Neveu, ZAC de Trenque, Bo\u00e9, Agen, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.6276613,
            "latitude": 44.1800647,
            "tags": "Aginum Thermae, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Bo\u00e9",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 428,
            "name": "Le circuit des pertes de l'Ain, Balades \u00e0 Champagnol",
            "presentation": "Le circuit des pertes de l'Ain, Balades \u00e0 Champagnol",
            "adresse": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.9589427575237,
            "latitude": 46.724573014466,
            "tags": "Le circuit des pertes de l'Ain, Balades \u00e0 Champagnol",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 429,
            "name": "AIN TOURISME, balades \u00e0 Bourg en Bresse",
            "presentation": "AIN TOURISME, balades \u00e0 Bourg en Bresse",
            "adresse": "34 Rue du G\u00e9n\u00e9ral Delestraint, 01002 Bourg-en-Bresse, France",
            "longitude": 4.9711187,
            "latitude": 46.0954643,
            "tags": "AIN TOURISME, balades \u00e0 Bourg en Bresse",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 430,
            "name": "G\u00eete \u00ab Bus \u00d4 Ried \u00bb, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Muttersholtz",
            "presentation": "G\u00eete \u00ab Bus \u00d4 Ried \u00bb, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Muttersholtz",
            "adresse": "Rue Welschinger, Muttersholtz, S\u00e9lestat-Erstein, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 7.52613,
            "latitude": 48.2678961,
            "tags": "G\u00eete \u00ab Bus \u00d4 Ried \u00bb, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Muttersholtz",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 431,
            "name": "D\u00e9tour de Loire, Location de V\u00e9lo \u00e0 Tours",
            "presentation": "D\u00e9tour de Loire, Location de V\u00e9lo \u00e0 Tours",
            "adresse": "37 rue Charles Gille, 37000 Tours",
            "longitude": 0.691958,
            "latitude": 47.389099,
            "tags": "D\u00e9tour de Loire, Location de V\u00e9lo \u00e0 Tours",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 42,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 432,
            "name": "Syl'photo-Evenement photographe \u00e0 Corbieres-en Provence",
            "presentation": "Syl'photo-Evenement photographe \u00e0 Corbieres-en Provence",
            "adresse": "21 RUE DES GABIANS",
            "longitude": 5.7495032,
            "latitude": 43.7607073,
            "tags": "Syl'photo-Evenement photographe \u00e0 Corbieres-en Provence",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 433,
            "name": "L'O2 - cabane de verre et de bois - ,h\u00e9bergement atypique Gironde, pr\u00e8s de Bordeaux",
            "presentation": "L'O2 - cabane de verre et de bois - ,h\u00e9bergement atypique Gironde, pr\u00e8s de Bordeaux",
            "adresse": "6 lieu-dit jeantic",
            "longitude": -0.582275390625,
            "latitude": 44.606112745174,
            "tags": "L'O2 - cabane de verre et de bois - ,h\u00e9bergement atypique Gironde, pr\u00e8s de Bordeaux",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 434,
            "name": "Spa dans le noir, activit\u00e9s Bien-\u00eatre \u00e0 Paris",
            "presentation": "Spa dans le noir, activit\u00e9s Bien-\u00eatre \u00e0 Paris",
            "adresse": "65 Rue Montmartre",
            "longitude": 2.3442977,
            "latitude": 48.8664533,
            "tags": "Spa dans le noir, activit\u00e9s Bien-\u00eatre \u00e0 Paris",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 435,
            "name": "Spa excellence des sens, Activit\u00e9s \u00e0 Saint-Barth\u00e9lemy",
            "presentation": "Spa excellence des sens, Activit\u00e9s \u00e0 Saint-Barth\u00e9lemy",
            "adresse": "Cour Vend\u00f4me, Rue de la R\u00e9publique, La Pointe, Saint-Barth\u00e9lemy",
            "longitude": -62.850146909029,
            "latitude": 17.898891,
            "tags": "Spa excellence des sens, Activit\u00e9s \u00e0 Saint-Barth\u00e9lemy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 436,
            "name": "Cha\u00eene des Puys, Balades \u00e0 Clermont ferrand",
            "presentation": "Cha\u00eene des Puys, Balades \u00e0 Clermont ferrand",
            "adresse": "Chemin de Couleyras, Orcines, Clermont-Ferrand, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.9885303,
            "latitude": 45.7725724,
            "tags": "Cha\u00eene des Puys, Balades \u00e0 Clermont ferrand",
            "city_id": 54,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 437,
            "name": "Appietto-acentive - Ecolodge de Cala, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ajaccio",
            "presentation": "Appietto-acentive - Ecolodge de Cala, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ajaccio",
            "adresse": "Parc Berthault, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 8.7208679243,
            "latitude": 41.91238575,
            "tags": "Appietto-acentive - Ecolodge de Cala, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ajaccio",
            "city_id": 41,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 438,
            "name": "Le Clin D'oeil de Lo\u00efc, Photographe \u00e0 Varilhes",
            "presentation": "Le Clin D'oeil de Lo\u00efc, Photographe \u00e0 Varilhes",
            "adresse": "Chemin de la Terrasse, Varilhes, Foix, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.6268366,
            "latitude": 43.0399312,
            "tags": "Le Clin D'oeil de Lo\u00efc, Photographe \u00e0 Varilhes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 439,
            "name": "Petipli origami, activit\u00e9 \u00e0 Lyon",
            "presentation": "Petipli origami, activit\u00e9 \u00e0 Lyon",
            "adresse": "16 Rue de la Madeleine",
            "longitude": 4.8478496,
            "latitude": 45.750039,
            "tags": "Petipli origami, activit\u00e9 \u00e0 Lyon",
            "city_id": 49,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 440,
            "name": "Cabanes de vir\u00e9 - La cabane Aligot\u00e9, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 V\u00e9rizet",
            "presentation": "Cabanes de vir\u00e9 - La cabane Aligot\u00e9, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 V\u00e9rizet",
            "adresse": "V\u00e9rizet, Poiseuil, M\u00e2con, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.864891,
            "latitude": 46.4302953,
            "tags": "Cabanes de vir\u00e9 - La cabane Aligot\u00e9, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 V\u00e9rizet",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 441,
            "name": "Domaine d'Ettevaux - cabane lacustre de l'\u00e9tang rond, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Poil",
            "presentation": "Domaine d'Ettevaux - cabane lacustre de l'\u00e9tang rond, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Poil",
            "adresse": "Ch\u00e2teau d'Ettevaux 58170 POIL Bourgogne Sud Morvan \u2013 France",
            "longitude": 4.0287766,
            "latitude": 46.8697985,
            "tags": "Domaine d'Ettevaux - cabane lacustre de l'\u00e9tang rond, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Poil",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 442,
            "name": "Eglise Prieurale Saint-Martin, site historique \u00e0 Ambierle",
            "presentation": "Eglise Prieurale Saint-Martin, site historique \u00e0 Ambierle",
            "adresse": "Rue de l'\u00c9glise, La Grye, Ambierle, Roanne, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.895584,
            "latitude": 46.1036996,
            "tags": "Eglise Prieurale Saint-Martin, site historique \u00e0 Ambierle",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 443,
            "name": "Le Pont de Normandie, Balades \u00e0 Honfleur",
            "presentation": "Le Pont de Normandie, Balades \u00e0 Honfleur",
            "adresse": "Pont de Normandie, Lisieux, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.2734311,
            "latitude": 49.4361067,
            "tags": "Le Pont de Normandie, Balades \u00e0 Honfleur",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 444,
            "name": "Perles du faubourg, Boutique \u00e0 Annecy",
            "presentation": "Perles du faubourg, Boutique \u00e0 Annecy",
            "adresse": "5 Fbg Sainte-Claire",
            "longitude": 6.1297285036007,
            "latitude": 45.907784224797,
            "tags": "Perles du faubourg, Boutique \u00e0 Annecy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 445,
            "name": "Domaine de Raba, H\u00e9bergements atypiques Tente \u00e0 Talence",
            "presentation": "Domaine de Raba, H\u00e9bergements atypiques Tente \u00e0 Talence",
            "adresse": "35 Rue R\u00e9mi Belleau",
            "longitude": -0.6008212,
            "latitude": 44.7948592,
            "tags": "Domaine de Raba, H\u00e9bergements atypiques Tente \u00e0 Talence",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 446,
            "name": "Thabora, Boutique \u00e0 Bourgoin-Jallieu",
            "presentation": "Thabora, Boutique \u00e0 Bourgoin-Jallieu",
            "adresse": "1 Avenue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re",
            "longitude": 5.2714729,
            "latitude": 45.5954409,
            "tags": "Thabora, Boutique \u00e0 Bourgoin-Jallieu",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 447,
            "name": "Ame de cr\u00e9ateur, Activit\u00e9s \u00e0 Mont\u00e9limar",
            "presentation": "Ame de cr\u00e9ateur, Activit\u00e9s \u00e0 Mont\u00e9limar",
            "adresse": "112 Route de Ch\u00e2teauneuf",
            "longitude": 4.7384842,
            "latitude": 44.5341763,
            "tags": "Ame de cr\u00e9ateur, Activit\u00e9s \u00e0 Mont\u00e9limar",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 448,
            "name": "Les \u00e9tangs de la palombi\u00e8re, H\u00e9bergement de charme \u00e0 Montreuil sur Epte",
            "presentation": "Les \u00e9tangs de la palombi\u00e8re, H\u00e9bergement de charme \u00e0 Montreuil sur Epte",
            "adresse": "Chemin des grands pr\u00e9s, Montreuil-sur-Epte, Pontoise, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.6765982,
            "latitude": 49.1768421,
            "tags": "Les \u00e9tangs de la palombi\u00e8re, H\u00e9bergement de charme \u00e0 Montreuil sur Epte",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 449,
            "name": "Cr\u00e9ations des Remp'Arts, Boutique \u00e0 Sedan",
            "presentation": "Cr\u00e9ations des Remp'Arts, Boutique \u00e0 Sedan",
            "adresse": "Promenoir des Pr\u00eatres, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.9487122,
            "latitude": 49.7010458,
            "tags": "Cr\u00e9ations des Remp'Arts, Boutique \u00e0 Sedan",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 450,
            "name": "Les Ateliers de la C\u00f4te Biarritz, ateliers et stages cr\u00e9atifs \u00e0 Biarritz",
            "presentation": "Les Ateliers de la C\u00f4te Biarritz, ateliers et stages cr\u00e9atifs \u00e0 Biarritz",
            "adresse": "2 Rue Vaur\u00e9al, Bayonne, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -1.5651782,
            "latitude": 43.4769197,
            "tags": "Les Ateliers de la C\u00f4te Biarritz, ateliers et stages cr\u00e9atifs \u00e0 Biarritz",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 30,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 451,
            "name": "Relais de Margaux, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Margaux",
            "presentation": "Relais de Margaux, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Margaux",
            "adresse": "5 Route de l'\u00cele Vincent",
            "longitude": -0.6583584751176,
            "latitude": 45.05444375,
            "tags": "Relais de Margaux, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Margaux",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 452,
            "name": "Cool under the canvas, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Miremont",
            "presentation": "Cool under the canvas, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Miremont",
            "adresse": "Rochemaux, Riom, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.6949593,
            "latitude": 45.8910605,
            "tags": "Cool under the canvas, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Miremont",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 453,
            "name": "Le bruit de l'eau - Airstream, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Quentin-En-Tourmont",
            "presentation": "Le bruit de l'eau - Airstream, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Quentin-En-Tourmont",
            "adresse": "Chemin des Matelots, Saint-Quentin-en-Tourmont, Abbeville, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.5812267,
            "latitude": 50.2837233,
            "tags": "Le bruit de l'eau - Airstream, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Quentin-En-Tourmont",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 454,
            "name": "Camping le c\u0153ur de la for\u00eat - cabane du trappeur, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Pierrefonds",
            "presentation": "Camping le c\u0153ur de la for\u00eat - cabane du trappeur, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Pierrefonds",
            "adresse": "34 Rue de l'Armistice",
            "longitude": 2.9763382695188,
            "latitude": 49.35436115,
            "tags": "Camping le c\u0153ur de la for\u00eat - cabane du trappeur, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Pierrefonds",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 455,
            "name": "Aiguille Du Midi, Balades \u00e0 Chamonix",
            "presentation": "Aiguille Du Midi, Balades \u00e0 Chamonix",
            "adresse": "Place de l'Aiguille du Midi, Bonneville, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.8695732,
            "latitude": 45.9181106,
            "tags": "Aiguille Du Midi, Balades \u00e0 Chamonix",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 456,
            "name": "La cabane de Chis\u00e0, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Chisa",
            "presentation": "La cabane de Chis\u00e0, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Chisa",
            "adresse": "Chisa, Corte, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 9.2626006,
            "latitude": 41.925146,
            "tags": "La cabane de Chis\u00e0, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Chisa",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 457,
            "name": "Promenades, Balades \u00e0 Louhans",
            "presentation": "Promenades, Balades \u00e0 Louhans",
            "adresse": "Place Saint-Jean, Bourg Ch\u00e2teau, L'\u00c9cotet, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.2256988,
            "latitude": 46.6298417,
            "tags": "Promenades, Balades \u00e0 Louhans",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 25,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 458,
            "name": "L'Alibi, Bar \u00e0 La Rochelle",
            "presentation": "L'Alibi, Bar \u00e0 La Rochelle",
            "adresse": "53 Rue Saint-Jean du P\u00e9rot",
            "longitude": -1.1565646,
            "latitude": 46.1561834,
            "tags": "L'Alibi, Bar \u00e0 La Rochelle",
            "city_id": 13,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 459,
            "name": "O Clair de la Bulle, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Lasseubetat",
            "presentation": "O Clair de la Bulle, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Lasseubetat",
            "adresse": "Chemin Menet",
            "longitude": -0.4579409,
            "latitude": 43.1710186,
            "tags": "O Clair de la Bulle, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Lasseubetat",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 460,
            "name": "Roulottes des Combrailles , h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint Pardoux",
            "presentation": "Roulottes des Combrailles , h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint Pardoux",
            "adresse": "Grand-Rue, La Sagnette, Saint-Pardoux, Riom, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.0126228,
            "latitude": 46.0581845,
            "tags": "Roulottes des Combrailles , h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint Pardoux",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 461,
            "name": "La bulle des anges,H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Illoud",
            "presentation": "La bulle des anges,H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Illoud",
            "adresse": "Illoud, Chaumont, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.5615126,
            "latitude": 48.2089823,
            "tags": "La bulle des anges,H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Illoud",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 462,
            "name": "Vall\u00e9e de Pratmeur, h\u00e9bergements insolites \u00e0 Quistinic",
            "presentation": "Vall\u00e9e de Pratmeur, h\u00e9bergements insolites \u00e0 Quistinic",
            "adresse": "Roduic, Quistinic, Lorient, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -3.1075658,
            "latitude": 47.8974086,
            "tags": "Vall\u00e9e de Pratmeur, h\u00e9bergements insolites \u00e0 Quistinic",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 463,
            "name": "L'\u00eele enti\u00e8re, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Motu Mapeti",
            "presentation": "L'\u00eele enti\u00e8re, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Motu Mapeti",
            "adresse": "Motu Mapeti - Tahiti Private Island, Teva I Uta, \u00celes du Vent, Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise",
            "longitude": -151.42528,
            "latitude": -16.755104,
            "tags": "L'\u00eele enti\u00e8re, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Motu Mapeti",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 10,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 464,
            "name": "Spa - Espace bien-\u00eatre \u00e0 Toulouse",
            "presentation": "Spa - Espace bien-\u00eatre \u00e0 Toulouse",
            "adresse": "271 Avenue de Grande Bretagne",
            "longitude": 1.4004351,
            "latitude": 43.6063643,
            "tags": "Spa - Espace bien-\u00eatre \u00e0 Toulouse",
            "city_id": 74,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 465,
            "name": "La Brasserie Artisanale d'Ari\u00e8ge Pyr\u00e9n\u00e9es \u00e0 Saint-Girons",
            "presentation": "La Brasserie Artisanale d'Ari\u00e8ge Pyr\u00e9n\u00e9es \u00e0 Saint-Girons",
            "adresse": "Avenue Rene Plaisant, Raouaste, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.154926,
            "latitude": 42.991978,
            "tags": "La Brasserie Artisanale d'Ari\u00e8ge Pyr\u00e9n\u00e9es \u00e0 Saint-Girons",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 33,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 466,
            "name": "Le cerf volant rambouillet- Le petit chalet, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Adainville",
            "presentation": "Le cerf volant rambouillet- Le petit chalet, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Adainville",
            "adresse": "Adainville, Mantes-la-Jolie, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.6514132,
            "latitude": 48.7223394,
            "tags": "Le cerf volant rambouillet- Le petit chalet, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Adainville",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 8,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 467,
            "name": "Bulle de Sologne, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Brinon-sur-Sauldre",
            "presentation": "Bulle de Sologne, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Brinon-sur-Sauldre",
            "adresse": "Glatigny, Brinon-sur-Sauldre, Vierzon, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.1591024,
            "latitude": 47.5970604,
            "tags": "Bulle de Sologne, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Brinon-sur-Sauldre",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 468,
            "name": "Clos du mouflon - la grotte des naufrag\u00e9s, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Calenzana",
            "presentation": "Clos du mouflon - la grotte des naufrag\u00e9s, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Calenzana",
            "adresse": "Calenzana, Calvi, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 8.8552855,
            "latitude": 42.5083711,
            "tags": "Clos du mouflon - la grotte des naufrag\u00e9s, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Calenzana",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 3,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 469,
            "name": "Spa Marilyn - Best Western, Activit\u00e9s \u00e0 Cannes",
            "presentation": "Spa Marilyn - Best Western, Activit\u00e9s \u00e0 Cannes",
            "adresse": "16 Boulevard d'Alsace",
            "longitude": 7.020656,
            "latitude": 43.5544678,
            "tags": "Spa Marilyn - Best Western, Activit\u00e9s \u00e0 Cannes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 470,
            "name": "L'esprit du vin, Bar \u00e0 La Br\u00e8de",
            "presentation": "L'esprit du vin, Bar \u00e0 La Br\u00e8de",
            "adresse": "80 Avenue Charles de Gaulle",
            "longitude": -0.5195205,
            "latitude": 44.6864998,
            "tags": "L'esprit du vin, Bar \u00e0 La Br\u00e8de",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 14,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 471,
            "name": "H\u00f4tel Square Louvois- La chambre classique, H\u00f4tels atypiques \u00e0 Paris",
            "presentation": "H\u00f4tel Square Louvois- La chambre classique, H\u00f4tels atypiques \u00e0 Paris",
            "adresse": "12 Rue de Louvois",
            "longitude": 2.3367966,
            "latitude": 48.8684167,
            "tags": "H\u00f4tel Square Louvois- La chambre classique, H\u00f4tels atypiques \u00e0 Paris",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 11,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 472,
            "name": "P\u00e9niche Amarok, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Redon",
            "presentation": "P\u00e9niche Amarok, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Redon",
            "adresse": "Quai Jean Bart, Les Bruy\u00e8res, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -2.0879558,
            "latitude": 47.6463981,
            "tags": "P\u00e9niche Amarok, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Redon",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 9,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 473,
            "name": "Shanti Travel, service \u00e0 Paris",
            "presentation": "Shanti Travel, service \u00e0 Paris",
            "adresse": "9 Rue Fran\u00e7ois Miron",
            "longitude": 2.3567286,
            "latitude": 48.8558236,
            "tags": "Shanti Travel, service \u00e0 Paris",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 474,
            "name": "La tour de torgia, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Cardo-Torgia",
            "presentation": "La tour de torgia, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Cardo-Torgia",
            "adresse": "Cardo-Torgia, Ajaccio, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 8.9777124,
            "latitude": 41.8692888,
            "tags": "La tour de torgia, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Cardo-Torgia",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 8,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 475,
            "name": "Vallons lyonnais, balade \u00e0 Lyon",
            "presentation": "Vallons lyonnais, balade \u00e0 Lyon",
            "adresse": "20 chemin du stade",
            "longitude": 4.6557998657227,
            "latitude": 45.735901044186,
            "tags": "Vallons lyonnais, balade \u00e0 Lyon",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 476,
            "name": "Na\u00efa Spa, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Limoges",
            "presentation": "Na\u00efa Spa, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Limoges",
            "adresse": "Rue Rafilhoux, La Cit\u00e9, Clos Moreau, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.2607473,
            "latitude": 45.8303874,
            "tags": "Na\u00efa Spa, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Limoges",
            "city_id": 31,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 477,
            "name": "Soulac Beach Karting, Activit\u00e9s \u00e0 Soulac-sur-Mer",
            "presentation": "Soulac Beach Karting, Activit\u00e9s \u00e0 Soulac-sur-Mer",
            "adresse": "Soulac-sur-Mer, Lesparre-M\u00e9doc, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -1.1228789,
            "latitude": 45.513149,
            "tags": "Soulac Beach Karting, Activit\u00e9s \u00e0 Soulac-sur-Mer",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 32,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 478,
            "name": "La bateli\u00e8re sur Loire - Cabane du Verger, h\u00e9bergement atypique \u00e0 La Chapelle aux Naux",
            "presentation": "La bateli\u00e8re sur Loire - Cabane du Verger, h\u00e9bergement atypique \u00e0 La Chapelle aux Naux",
            "adresse": "24 Lev\u00e9e de la Loire",
            "longitude": 0.427887,
            "latitude": 47.318782,
            "tags": "La bateli\u00e8re sur Loire - Cabane du Verger, h\u00e9bergement atypique \u00e0 La Chapelle aux Naux",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 479,
            "name": "L'Adret - Cabane, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Rians",
            "presentation": "L'Adret - Cabane, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Rians",
            "adresse": "Rians, Brignoles, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.7570944,
            "latitude": 43.6060171,
            "tags": "L'Adret - Cabane, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Rians",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 480,
            "name": "Au fil de l'eau - tipi, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Pornic",
            "presentation": "Au fil de l'eau - tipi, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Pornic",
            "adresse": "46 La Bourreli\u00e8re 44210 PORNIC",
            "longitude": -2.1028518460591,
            "latitude": 47.114999826208,
            "tags": "Au fil de l'eau - tipi, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Pornic",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 481,
            "name": "Ch\u00e2teau fort, h\u00f4tel atypique \u00e0 Sedan",
            "presentation": "Ch\u00e2teau fort, h\u00f4tel atypique \u00e0 Sedan",
            "adresse": "D 113, Combres-sous-les-C\u00f4tes, Verdun, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.60302734375,
            "latitude": 49.052270256016,
            "tags": "Ch\u00e2teau fort, h\u00f4tel atypique \u00e0 Sedan",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 8,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 482,
            "name": "Steve Le Pemp, Photographe \u00e0 Esvres",
            "presentation": "Steve Le Pemp, Photographe \u00e0 Esvres",
            "adresse": "Esvres, Tours, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.7861713,
            "latitude": 47.2845819,
            "tags": "Steve Le Pemp, Photographe \u00e0 Esvres",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 483,
            "name": "Kerterre, maison de hobbit, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Plomeur",
            "presentation": "Kerterre, maison de hobbit, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Plomeur",
            "adresse": "Kerven Vihan, Plomeur, Quimper, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -4.2790993,
            "latitude": 47.8354104,
            "tags": "Kerterre, maison de hobbit, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Plomeur",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 3,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 484,
            "name": "La Barmobile, services bar \u00e0 domicile en Auvergne",
            "presentation": "La Barmobile, services bar \u00e0 domicile en Auvergne",
            "adresse": "Impasse du Bouleau, La Fromenti\u00e8re, Moilles et Flottes, Savas-M\u00e9pin, Vienne, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.0677558,
            "latitude": 45.4897272,
            "tags": "La Barmobile, services bar \u00e0 domicile en Auvergne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 485,
            "name": "Gite le buron de la Chambe, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Carlat",
            "presentation": "Gite le buron de la Chambe, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Carlat",
            "adresse": "Thi\u00e9zac, Aurillac, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.6652774,
            "latitude": 45.013702,
            "tags": "Gite le buron de la Chambe, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Carlat",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 10,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 486,
            "name": "Laverie des Sneakers, entretien des chaussures \u00e0 La Seyne-sur-mer",
            "presentation": "Laverie des Sneakers, entretien des chaussures \u00e0 La Seyne-sur-mer",
            "adresse": "619 Chemin de Fabre \u00e0 Gavet, 83500, La Seyne-sur-Mer",
            "longitude": 5.8722996711731,
            "latitude": 43.090994137864,
            "tags": "Laverie des Sneakers, entretien des chaussures \u00e0 La Seyne-sur-mer",
            "city_id": 45,
            "etablishment_sub_type_id": 43,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 487,
            "name": "Randonn\u00e9e \u00e0 Cornillon-Confoux",
            "presentation": "Randonn\u00e9e \u00e0 Cornillon-Confoux",
            "adresse": "Cornillon-Confoux, Istres, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.0723016,
            "latitude": 43.561911,
            "tags": "Randonn\u00e9e \u00e0 Cornillon-Confoux",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 488,
            "name": "La Ferme Aventure - La pyramide, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 La Chapelle-aux-Bois",
            "presentation": "La Ferme Aventure - La pyramide, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 La Chapelle-aux-Bois",
            "adresse": "15 C\u00f4te de Hard\u00e9mont",
            "longitude": 6.3137954,
            "latitude": 48.0052794,
            "tags": "La Ferme Aventure - La pyramide, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 La Chapelle-aux-Bois",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 489,
            "name": "La Ferme, restaurant \u00e0 Bruges",
            "presentation": "La Ferme, restaurant \u00e0 Bruges",
            "adresse": "9 Avenue de Chavailles",
            "longitude": -0.5790893,
            "latitude": 44.8750417,
            "tags": "La Ferme, restaurant \u00e0 Bruges",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 19,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 490,
            "name": "SENSAS , Activit\u00e9s \u00e0 Bordeaux",
            "presentation": "SENSAS , Activit\u00e9s \u00e0 Bordeaux",
            "adresse": "10 Rue Pourmann",
            "longitude": -0.549018,
            "latitude": 44.8676405,
            "tags": "SENSAS , Activit\u00e9s \u00e0 Bordeaux",
            "city_id": 3,
            "etablishment_sub_type_id": 32,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 491,
            "name": "La route des fromages, Balades en Auvergne",
            "presentation": "La route des fromages, Balades en Auvergne",
            "adresse": "9 All\u00e9e Pierre de Fermat",
            "longitude": 3.137718317017,
            "latitude": 45.7595178,
            "tags": "La route des fromages, Balades en Auvergne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 492,
            "name": "Audrey Dochler, photographe A Ouistreham",
            "presentation": "Audrey Dochler, photographe A Ouistreham",
            "adresse": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc, Caen, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.255691,
            "latitude": 49.2820341,
            "tags": "Audrey Dochler, photographe A Ouistreham",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 493,
            "name": "O spa des sens, activit\u00e9s bien \u00eatre \u00e0 Tarbes",
            "presentation": "O spa des sens, activit\u00e9s bien \u00eatre \u00e0 Tarbes",
            "adresse": "96 Avenue Alsace-Lorraine",
            "longitude": 0.0724553,
            "latitude": 43.2548237,
            "tags": "O spa des sens, activit\u00e9s bien \u00eatre \u00e0 Tarbes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 494,
            "name": "Domaine Quiescis, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Marcellus",
            "presentation": "Domaine Quiescis, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Marcellus",
            "adresse": "Campot",
            "longitude": 0.0787089,
            "latitude": 44.4811506,
            "tags": "Domaine Quiescis, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Marcellus",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 495,
            "name": "H\u00f4tel Les Echasses, H\u00f4tels atypiques \u00e0 Saubion",
            "presentation": "H\u00f4tel Les Echasses, H\u00f4tels atypiques \u00e0 Saubion",
            "adresse": "701 ROUTE DE LA BRUYERE",
            "longitude": -1.34832,
            "latitude": 43.67073,
            "tags": "H\u00f4tel Les Echasses, H\u00f4tels atypiques \u00e0 Saubion",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 11,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 496,
            "name": "Les cabanes de carpat, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Jean-en-Royans",
            "presentation": "Les cabanes de carpat, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Jean-en-Royans",
            "adresse": "Chemin des Rimets, Saint-Jean-en-Royans, Die, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.3081658,
            "latitude": 45.0158813,
            "tags": "Les cabanes de carpat, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Jean-en-Royans",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 497,
            "name": "Etabli65, activit\u00e9 \u00e0 annecy",
            "presentation": "Etabli65, activit\u00e9 \u00e0 annecy",
            "adresse": "32 Rue Sommeiller, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.1305297,
            "latitude": 45.9033177,
            "tags": "Etabli65, activit\u00e9 \u00e0 annecy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 498,
            "name": "Pepite bijoux, Cr\u00e9ateur \u00e0 Paris",
            "presentation": "Pepite bijoux, Cr\u00e9ateur \u00e0 Paris",
            "adresse": "40 Rue Saint-Honor\u00e9",
            "longitude": 2.3446226,
            "latitude": 48.8612029,
            "tags": "Pepite bijoux, Cr\u00e9ateur \u00e0 Paris",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 499,
            "name": "Brut de vie, photographe \u00e0 Venzolasca",
            "presentation": "Brut de vie, photographe \u00e0 Venzolasca",
            "adresse": "Arena, Vescovato, Corte, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 9.4639195,
            "latitude": 42.5012294,
            "tags": "Brut de vie, photographe \u00e0 Venzolasca",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 500,
            "name": "Marie C Laguet, activit\u00e9 \u00e0 Clermont-ferrand",
            "presentation": "Marie C Laguet, activit\u00e9 \u00e0 Clermont-ferrand",
            "adresse": "46 Rue Blatin, Bonnabaud, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.0810446,
            "latitude": 45.7770344,
            "tags": "Marie C Laguet, activit\u00e9 \u00e0 Clermont-ferrand",
            "city_id": 54,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 501,
            "name": "Les cabanes du jardin de Pierre, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Plehedel",
            "presentation": "Les cabanes du jardin de Pierre, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Plehedel",
            "adresse": "Pl\u00e9h\u00e9del, Guingamp, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -3.0076946,
            "latitude": 48.6961299,
            "tags": "Les cabanes du jardin de Pierre, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Plehedel",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 502,
            "name": "La Cit\u00e9 Du Vin, Activit\u00e9s \u00e0 Bordeaux",
            "presentation": "La Cit\u00e9 Du Vin, Activit\u00e9s \u00e0 Bordeaux",
            "adresse": "Esplanade de Pontac, 134 quai de Bacalan, 33300 Bordeaux,",
            "longitude": -0.5550344,
            "latitude": 44.859514,
            "tags": "La Cit\u00e9 Du Vin, Activit\u00e9s \u00e0 Bordeaux",
            "city_id": 3,
            "etablishment_sub_type_id": 34,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 503,
            "name": "Le pertuis du Rofo - L'Astrolabe, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Nivillac",
            "presentation": "Le pertuis du Rofo - L'Astrolabe, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Nivillac",
            "adresse": "Tr\u00e9vineuc, Nivillac, Vannes, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -2.257597,
            "latitude": 47.5714947,
            "tags": "Le pertuis du Rofo - L'Astrolabe, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Nivillac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 504,
            "name": "La Manufacture, Boutique de cr\u00e9ateurs \u00e0 Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours",
            "presentation": "La Manufacture, Boutique de cr\u00e9ateurs \u00e0 Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours",
            "adresse": "Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours, Tours, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.6675586,
            "latitude": 47.3541741,
            "tags": "La Manufacture, Boutique de cr\u00e9ateurs \u00e0 Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 505,
            "name": "Gouvieux photo, photographe \u00e0 Gouvieux",
            "presentation": "Gouvieux photo, photographe \u00e0 Gouvieux",
            "adresse": "2 Rue Corbier Thi\u00e9baut",
            "longitude": 2.4158787,
            "latitude": 49.1886582,
            "tags": "Gouvieux photo, photographe \u00e0 Gouvieux",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 506,
            "name": "Domaine de la Chaux de Revel, roulotte h\u00f4teli\u00e8re \u00e0 Saint-Martin-Valmeroux",
            "presentation": "Domaine de la Chaux de Revel, roulotte h\u00f4teli\u00e8re \u00e0 Saint-Martin-Valmeroux",
            "adresse": "La Chaux de Revel, Mauriac, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.4708724,
            "latitude": 45.1324539,
            "tags": "Domaine de la Chaux de Revel, roulotte h\u00f4teli\u00e8re \u00e0 Saint-Martin-Valmeroux",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 507,
            "name": "Chrysalide - Les bulles de Chrysalide , H\u00e9bergements atypiques \u00e0 N\u00e9rac",
            "presentation": "Chrysalide - Les bulles de Chrysalide , H\u00e9bergements atypiques \u00e0 N\u00e9rac",
            "adresse": "ch\u00e2teau de Saint-Martin",
            "longitude": 0.3392503,
            "latitude": 44.1353979,
            "tags": "Chrysalide - Les bulles de Chrysalide , H\u00e9bergements atypiques \u00e0 N\u00e9rac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 508,
            "name": "LE CLOS FICARELLA CAURO- La roulotte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Cauro",
            "presentation": "LE CLOS FICARELLA CAURO- La roulotte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Cauro",
            "adresse": "Cauro, Ajaccio, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 8.9123901,
            "latitude": 41.9173433,
            "tags": "LE CLOS FICARELLA CAURO- La roulotte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Cauro",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 509,
            "name": "Gite scaravella - La roulotte scaravella, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Maurice-sur-Moselle",
            "presentation": "Gite scaravella - La roulotte scaravella, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Maurice-sur-Moselle",
            "adresse": "Saint-Maurice-sur-Moselle, \u00c9pinal, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.8244935,
            "latitude": 47.8588336,
            "tags": "Gite scaravella - La roulotte scaravella, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Maurice-sur-Moselle",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 510,
            "name": "Beauty Line Esth\u00e9tique, activit\u00e9 \u00e0 Chanverrie",
            "presentation": "Beauty Line Esth\u00e9tique, activit\u00e9 \u00e0 Chanverrie",
            "adresse": "8 Rue de la Paix",
            "longitude": -1.028251189056,
            "latitude": 46.972873535518,
            "tags": "Beauty Line Esth\u00e9tique, activit\u00e9 \u00e0 Chanverrie",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 511,
            "name": "Les Perles de Philippine, Boutique \u00e0 Lyon",
            "presentation": "Les Perles de Philippine, Boutique \u00e0 Lyon",
            "adresse": "Les Perles, Rue de Brest, Bellecour, Lyon 2e Arrondissement, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.8332915,
            "latitude": 45.7615036,
            "tags": "Les Perles de Philippine, Boutique \u00e0 Lyon",
            "city_id": 49,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 512,
            "name": "Cabane de l'omignon - carr\u00e9 d'\u00e9toiles, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vermand",
            "presentation": "Cabane de l'omignon - carr\u00e9 d'\u00e9toiles, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vermand",
            "adresse": "1 Rue des Fontaines",
            "longitude": 3.149067,
            "latitude": 49.872675,
            "tags": "Cabane de l'omignon - carr\u00e9 d'\u00e9toiles, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vermand",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 513,
            "name": "Le Pr\u00e9ambule, Bars \u00e0 Tours",
            "presentation": "Le Pr\u00e9ambule, Bars \u00e0 Tours",
            "adresse": "47 Rue Colbert",
            "longitude": 0.68874990928966,
            "latitude": 47.39543725,
            "tags": "Le Pr\u00e9ambule, Bars \u00e0 Tours",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 12,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 514,
            "name": "Les grottes de Blanot, Balades \u00e0 Blanot",
            "presentation": "Les grottes de Blanot, Balades \u00e0 Blanot",
            "adresse": "Fougni\u00e8res, Blanot, M\u00e2con, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.7447315,
            "latitude": 46.4795623,
            "tags": "Les grottes de Blanot, Balades \u00e0 Blanot",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 515,
            "name": "Is\u00e8re Plantes, service \u00e0 Saint-Quentin-sur-Is\u00e8re",
            "presentation": "Is\u00e8re Plantes, service \u00e0 Saint-Quentin-sur-Is\u00e8re",
            "adresse": "Route de Tullins, Le Moulx, Grand Tizin, Tullins, Grenoble, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.4819068,
            "latitude": 45.2765814,
            "tags": "Is\u00e8re Plantes, service \u00e0 Saint-Quentin-sur-Is\u00e8re",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 40,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 516,
            "name": "Ch\u00e2teau de la Cheyrelle, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Dienne",
            "presentation": "Ch\u00e2teau de la Cheyrelle, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Dienne",
            "adresse": "Ch\u00e2teau de la Cheyrelle, D 680, Le Chaumeil, Dienne, Saint-Flour, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.796000065626,
            "latitude": 45.153168,
            "tags": "Ch\u00e2teau de la Cheyrelle, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Dienne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 8,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 517,
            "name": "Kaz Insolite, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Louis",
            "presentation": "Kaz Insolite, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Louis",
            "adresse": "Route Foresti\u00e8re 11 des Makes, Saint-Louis 97421 Ile de La R\u00e9union",
            "longitude": 55.42845,
            "latitude": -21.194078,
            "tags": "Kaz Insolite, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Louis",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 518,
            "name": "Les Portes d'Apcher, restaurant \u00e0 Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher",
            "presentation": "Les Portes d'Apcher, restaurant \u00e0 Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher",
            "adresse": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher, Mende, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.2757824,
            "latitude": 44.8011363,
            "tags": "Les Portes d'Apcher, restaurant \u00e0 Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 21,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 519,
            "name": "Lucile Carre, Photographe \u00e0 Juign\u00e9-sur-sarthe",
            "presentation": "Lucile Carre, Photographe \u00e0 Juign\u00e9-sur-sarthe",
            "adresse": "Le Port de Juign\u00e9, Juign\u00e9-sur-Sarthe, La Fl\u00e8che, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.3029617,
            "latitude": 47.8547706,
            "tags": "Lucile Carre, Photographe \u00e0 Juign\u00e9-sur-sarthe",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 520,
            "name": "P\u00e9niche Korriganez, h\u00e9bergement atypique \u00e0 HENNEBONT",
            "presentation": "P\u00e9niche Korriganez, h\u00e9bergement atypique \u00e0 HENNEBONT",
            "adresse": "Chemin de Halage, Morboulot, Lorient, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -3.2483056,
            "latitude": 47.8256503,
            "tags": "P\u00e9niche Korriganez, h\u00e9bergement atypique \u00e0 HENNEBONT",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 521,
            "name": "Paris jump, Activit\u00e9s vers Saint Florentin",
            "presentation": "Paris jump, Activit\u00e9s vers Saint Florentin",
            "adresse": "A\u00e9rodrome de Saint-Florentin - Ch\u00e9u, D 34, Ch\u00e9u, Auxerre, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.7762885064894,
            "latitude": 47.98100485,
            "tags": "Paris jump, Activit\u00e9s vers Saint Florentin",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 31,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 522,
            "name": "Sixt, location de v\u00e9hicules \u00e0 la gare d'Annecy",
            "presentation": "Sixt, location de v\u00e9hicules \u00e0 la gare d'Annecy",
            "adresse": "5 bis Avenue de Chevene, 74000 Annecy, France",
            "longitude": 6.118925,
            "latitude": 45.901021,
            "tags": "Sixt, location de v\u00e9hicules \u00e0 la gare d'Annecy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 41,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 523,
            "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Baudelet, photographe \u00e0 Violaines",
            "presentation": "Fr\u00e9d\u00e9ric Baudelet, photographe \u00e0 Violaines",
            "adresse": "58 Rue du Mont Soret",
            "longitude": 2.7954735,
            "latitude": 50.5431185,
            "tags": "Fr\u00e9d\u00e9ric Baudelet, photographe \u00e0 Violaines",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 524,
            "name": "Vol en montgolfi\u00e8re, Balades au d\u00e9part de V\u00e9zelay",
            "presentation": "Vol en montgolfi\u00e8re, Balades au d\u00e9part de V\u00e9zelay",
            "adresse": "Rue du Foss\u00e9 au Veau, Le Fa\u00eete de l'Orme, Val Sainte-Marie, Arcy-sur-Cure, Avallon, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.7598776,
            "latitude": 47.605042,
            "tags": "Vol en montgolfi\u00e8re, Balades au d\u00e9part de V\u00e9zelay",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 28,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 525,
            "name": "Grand Peuch - tipi Apache, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Les Farges",
            "presentation": "Grand Peuch - tipi Apache, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Les Farges",
            "adresse": "le Grand Peuch",
            "longitude": 1.1874243,
            "latitude": 45.115405,
            "tags": "Grand Peuch - tipi Apache, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Les Farges",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 526,
            "name": "Lou capitelle et son espace d\u00e9tente spa, Activit\u00e9s \u00e0 Vog\u00fc\u00e9",
            "presentation": "Lou capitelle et son espace d\u00e9tente spa, Activit\u00e9s \u00e0 Vog\u00fc\u00e9",
            "adresse": "Rue du Pigeonnier, Ruoms, Vog\u00fc\u00e9, Largenti\u00e8re, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.413424,
            "latitude": 44.546968,
            "tags": "Lou capitelle et son espace d\u00e9tente spa, Activit\u00e9s \u00e0 Vog\u00fc\u00e9",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 527,
            "name": "Domaine de la Grang\u00e9e, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 La Chapelle-Blanche-Saint-Martin",
            "presentation": "Domaine de la Grang\u00e9e, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 La Chapelle-Blanche-Saint-Martin",
            "adresse": "Les Racinaux, Loches, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.7851478,
            "latitude": 47.0842544,
            "tags": "Domaine de la Grang\u00e9e, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 La Chapelle-Blanche-Saint-Martin",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 528,
            "name": "L'oeil de Laura - Photographe A Gaillac",
            "presentation": "L'oeil de Laura - Photographe A Gaillac",
            "adresse": "131 ROUTE DE MOUZIEYS PANENS",
            "longitude": 1.9323,
            "latitude": 44.0919,
            "tags": "L'oeil de Laura - Photographe A Gaillac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 529,
            "name": "\u00d4 Soleil d'Isis, Boutique \u00e0 Aix les Bains",
            "presentation": "\u00d4 Soleil d'Isis, Boutique \u00e0 Aix les Bains",
            "adresse": "2 Rue Boyd",
            "longitude": 5.9121299,
            "latitude": 45.6909592,
            "tags": "\u00d4 Soleil d'Isis, Boutique \u00e0 Aix les Bains",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 530,
            "name": "Mille et une plumes Photographie, Photographe \u00e0 Guenrouet",
            "presentation": "Mille et une plumes Photographie, Photographe \u00e0 Guenrouet",
            "adresse": "13 rue de la roche butt\u00e9e",
            "longitude": -1.9558293,
            "latitude": 47.5176552,
            "tags": "Mille et une plumes Photographie, Photographe \u00e0 Guenrouet",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 531,
            "name": "Domaine de Ou\u00e9zy - cabane cascade dans les arbres, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ou\u00e9zy",
            "presentation": "Domaine de Ou\u00e9zy - cabane cascade dans les arbres, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ou\u00e9zy",
            "adresse": "22 Rue Auguste Lemonnier",
            "longitude": -0.1034426,
            "latitude": 49.0833124,
            "tags": "Domaine de Ou\u00e9zy - cabane cascade dans les arbres, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ou\u00e9zy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 532,
            "name": "Guide Tourisme Auvergne, Balade \u00e0 Saignes",
            "presentation": "Guide Tourisme Auvergne, Balade \u00e0 Saignes",
            "adresse": "Impasse de la Gone, Le Ladou, Saignes, Mauriac, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.4887452,
            "latitude": 45.3327017,
            "tags": "Guide Tourisme Auvergne, Balade \u00e0 Saignes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 533,
            "name": "Camping La Clairi\u00e8re du Verbamont - cabane Hansel et gretel, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Claudon",
            "presentation": "Camping La Clairi\u00e8re du Verbamont - cabane Hansel et gretel, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Claudon",
            "adresse": "Claudon, Neufch\u00e2teau, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.0361,
            "latitude": 48.0332,
            "tags": "Camping La Clairi\u00e8re du Verbamont - cabane Hansel et gretel, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Claudon",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 534,
            "name": "B\u00e2oli, Bar \u00e0 Cannes",
            "presentation": "B\u00e2oli, Bar \u00e0 Cannes",
            "adresse": "Port Pierre Canto, Boulevard de la Croisette, Pointe Croisette, Grasse, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 7.032889392441,
            "latitude": 43.5418887,
            "tags": "B\u00e2oli, Bar \u00e0 Cannes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 13,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 535,
            "name": "Village Ch\u00e2teau la For\u00eat , h\u00e9bergement atypique \u00e0 Saint-Julien-des-Landes",
            "presentation": "Village Ch\u00e2teau la For\u00eat , h\u00e9bergement atypique \u00e0 Saint-Julien-des-Landes",
            "adresse": "Rue de la For\u00eat, Le Pay, Saint-Julien-des-Landes, Les Sables-d'Olonne, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -1.707963,
            "latitude": 46.6437257,
            "tags": "Village Ch\u00e2teau la For\u00eat , h\u00e9bergement atypique \u00e0 Saint-Julien-des-Landes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 536,
            "name": "Cabane du verger, cabane dans les arbres \u00e0 Tours",
            "presentation": "Cabane du verger, cabane dans les arbres \u00e0 Tours",
            "adresse": "24 Lev\u00e9e de la Loire",
            "longitude": 0.427887,
            "latitude": 47.318782,
            "tags": "Cabane du verger, cabane dans les arbres \u00e0 Tours",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 537,
            "name": "La Ferme des \u00c2nes - yourte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sainte-Gauburge-Sainte-Colombe",
            "presentation": "La Ferme des \u00c2nes - yourte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sainte-Gauburge-Sainte-Colombe",
            "adresse": "Sainte-Gauburge-Sainte-Colombe, Mortagne-au-Perche, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.4318886,
            "latitude": 48.7149133,
            "tags": "La Ferme des \u00c2nes - yourte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sainte-Gauburge-Sainte-Colombe",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 538,
            "name": "Troglo-gite, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Rochecorbon",
            "presentation": "Troglo-gite, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Rochecorbon",
            "adresse": "Rue de Jolivet, La Molini\u00e8re, Villaines-les-Rochers, Tours, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.4833408,
            "latitude": 47.2280494,
            "tags": "Troglo-gite, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Rochecorbon",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 3,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 539,
            "name": "Le Domaine des Crouquets - Cabane des noyers, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Jayac",
            "presentation": "Le Domaine des Crouquets - Cabane des noyers, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Jayac",
            "adresse": "Jayac, Sarlat-la-Can\u00e9da, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.34287,
            "latitude": 45.03072,
            "tags": "Le Domaine des Crouquets - Cabane des noyers, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Jayac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 540,
            "name": "Georgiana, Photographe \u00e0 Rambouillet",
            "presentation": "Georgiana, Photographe \u00e0 Rambouillet",
            "adresse": "La Boissi\u00e8re-\u00c9cole, Rambouillet, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.6415102,
            "latitude": 48.6818831,
            "tags": "Georgiana, Photographe \u00e0 Rambouillet",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 541,
            "name": "Rando yourtes,H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Paluel",
            "presentation": "Rando yourtes,H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Paluel",
            "adresse": "1484 Route de Saint-Val\u00e9ry,",
            "longitude": 0.6277093,
            "latitude": 49.8494096,
            "tags": "Rando yourtes,H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Paluel",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 542,
            "name": "Balirando, baliseur \u00e0 Clermont-Ferrand",
            "presentation": "Balirando, baliseur \u00e0 Clermont-Ferrand",
            "adresse": "21 Rue Jean Richepin, 63 000, France",
            "longitude": 3.0854965,
            "latitude": 45.781653,
            "tags": "Balirando, baliseur \u00e0 Clermont-Ferrand",
            "city_id": 54,
            "etablishment_sub_type_id": 25,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 543,
            "name": "Brasserie Paul, Restaurants \u00e0 Rouen",
            "presentation": "Brasserie Paul, Restaurants \u00e0 Rouen",
            "adresse": "1 Place de la Cath\u00e9drale",
            "longitude": 1.0937411,
            "latitude": 49.4398434,
            "tags": "Brasserie Paul, Restaurants \u00e0 Rouen",
            "city_id": 57,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 544,
            "name": "Fianca l'osso - lit \u00e0 la belle \u00e9toile, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Belv\u00e9d\u00e8re-Campomoro",
            "presentation": "Fianca l'osso - lit \u00e0 la belle \u00e9toile, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Belv\u00e9d\u00e8re-Campomoro",
            "adresse": "Belv\u00e9d\u00e8re-Campomoro, Sart\u00e8ne, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 8.8215553958824,
            "latitude": 41.6168497,
            "tags": "Fianca l'osso - lit \u00e0 la belle \u00e9toile, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Belv\u00e9d\u00e8re-Campomoro",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 545,
            "name": "Boh\u00e8me Glamping Exp\u00e9rience - Tente Le r\u00eave, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Berson",
            "presentation": "Boh\u00e8me Glamping Exp\u00e9rience - Tente Le r\u00eave, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Berson",
            "adresse": "3 lieu dit Vanlin 33390",
            "longitude": -0.5860166,
            "latitude": 45.1076383,
            "tags": "Boh\u00e8me Glamping Exp\u00e9rience - Tente Le r\u00eave, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Berson",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 546,
            "name": "MORRISON'S LOUNGE, Bars \u00e0 Cannes",
            "presentation": "MORRISON'S LOUNGE, Bars \u00e0 Cannes",
            "adresse": "Rue Teisseire, Les Gabres, Grasse, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 7.0231799,
            "latitude": 43.5525048,
            "tags": "MORRISON'S LOUNGE, Bars \u00e0 Cannes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 547,
            "name": "Le Ph\u00e9bus hotel et SPA, Activit\u00e9s \u00e0 Gordes",
            "presentation": "Le Ph\u00e9bus hotel et SPA, Activit\u00e9s \u00e0 Gordes",
            "adresse": "Route de Murs, Fontanille, Gordes, Apt, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.2016334,
            "latitude": 43.9170374,
            "tags": "Le Ph\u00e9bus hotel et SPA, Activit\u00e9s \u00e0 Gordes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 548,
            "name": "Ch\u00e2teau de Mont\u00e9limar, Balades \u00e0 Mont\u00e9limar",
            "presentation": "Ch\u00e2teau de Mont\u00e9limar, Balades \u00e0 Mont\u00e9limar",
            "adresse": "4 Rue du Ch\u00e2teau",
            "longitude": 4.750318,
            "latitude": 44.5579391,
            "tags": "Ch\u00e2teau de Mont\u00e9limar, Balades \u00e0 Mont\u00e9limar",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 549,
            "name": "FLEURS DES 4 SAISONS, Services \u00e0 Saint-Andr\u00e9 de Corcy",
            "presentation": "FLEURS DES 4 SAISONS, Services \u00e0 Saint-Andr\u00e9 de Corcy",
            "adresse": "Parking de la Poste, Place Henri-Grobon, Le Mas Rillier, Bourg-en-Bresse, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.9932677950182,
            "latitude": 45.567909609861,
            "tags": "FLEURS DES 4 SAISONS, Services \u00e0 Saint-Andr\u00e9 de Corcy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 40,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 550,
            "name": "Kaolin\u2019e porcelaine, Activit\u00e9s \u00e0 Couddes",
            "presentation": "Kaolin\u2019e porcelaine, Activit\u00e9s \u00e0 Couddes",
            "adresse": "Route de Blois, Couddes, Romorantin-Lanthenay, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.400990326862,
            "latitude": 47.33196778697,
            "tags": "Kaolin\u2019e porcelaine, Activit\u00e9s \u00e0 Couddes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 551,
            "name": "Lodge de malbrough - cabane hellebore, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Aire-sur-la-Lys",
            "presentation": "Lodge de malbrough - cabane hellebore, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Aire-sur-la-Lys",
            "adresse": "Chemin de la Lacquette, Saint-Quentin, Saint-Omer, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.3726928,
            "latitude": 50.6262676,
            "tags": "Lodge de malbrough - cabane hellebore, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Aire-sur-la-Lys",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 552,
            "name": "Appartement Paris Champion, h\u00e9bergement insolite \u00e0 Paris",
            "presentation": "Appartement Paris Champion, h\u00e9bergement insolite \u00e0 Paris",
            "adresse": "rue du Poteau 75018 - Paris",
            "longitude": -2.354703,
            "latitude": 48.889759,
            "tags": "Appartement Paris Champion, h\u00e9bergement insolite \u00e0 Paris",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 10,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 553,
            "name": "Ch\u00e2teau Du Bec, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Martin-du-Bec",
            "presentation": "Ch\u00e2teau Du Bec, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Martin-du-Bec",
            "adresse": "Saint-Martin-du-Bec, Le Havre, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.2097019,
            "latitude": 49.6016687,
            "tags": "Ch\u00e2teau Du Bec, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Martin-du-Bec",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 554,
            "name": "La maison du canal - Le bateau Vavondi, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Clamerey",
            "presentation": "La maison du canal - Le bateau Vavondi, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Clamerey",
            "adresse": "Rue du Port, Clamerey, Montbard, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.4430186,
            "latitude": 47.3937947,
            "tags": "La maison du canal - Le bateau Vavondi, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Clamerey",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 9,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 555,
            "name": "Moulin de saint-germain, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Germain-le-Rocheux",
            "presentation": "Moulin de saint-germain, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Germain-le-Rocheux",
            "adresse": "Saint-Germain-le-Rocheux, Montbard, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.6692291,
            "latitude": 47.7509302,
            "tags": "Moulin de saint-germain, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Germain-le-Rocheux",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 8,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 556,
            "name": "Atlas Aventure, Activit\u00e9 de pleine nature \u00e0 Clermont-Ferrand",
            "presentation": "Atlas Aventure, Activit\u00e9 de pleine nature \u00e0 Clermont-Ferrand",
            "adresse": "2 Rue Waldeck Rousseau, 63100 Clermont-Ferrand, France",
            "longitude": 3.1139357,
            "latitude": 45.79354,
            "tags": "Atlas Aventure, Activit\u00e9 de pleine nature \u00e0 Clermont-Ferrand",
            "city_id": 54,
            "etablishment_sub_type_id": 25,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 557,
            "name": "Le Be Bop, Bars \u00e0 Limoges",
            "presentation": "Le Be Bop, Bars \u00e0 Limoges",
            "adresse": "17 Rue Haute-Vienne",
            "longitude": 1.2595877,
            "latitude": 45.8281268,
            "tags": "Le Be Bop, Bars \u00e0 Limoges",
            "city_id": 31,
            "etablishment_sub_type_id": 14,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 558,
            "name": "Cabane Arbre de Caluche, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Simon",
            "presentation": "Cabane Arbre de Caluche, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Simon",
            "adresse": "Saint-Simon, Aurillac, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.4898166,
            "latitude": 44.9642272,
            "tags": "Cabane Arbre de Caluche, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Simon",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 559,
            "name": "Plan de paysages du Puy de d\u00f4me, activit\u00e9s \u00e0 Clermont Ferrand",
            "presentation": "Plan de paysages du Puy de d\u00f4me, activit\u00e9s \u00e0 Clermont Ferrand",
            "adresse": "P\u00f4le Randonn\u00e9e 24 Rue Saint-Esprit",
            "longitude": 3.08476,
            "latitude": 45.77633,
            "tags": "Plan de paysages du Puy de d\u00f4me, activit\u00e9s \u00e0 Clermont Ferrand",
            "city_id": 54,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 560,
            "name": "La Chambre Baln\u00e9o \u00e0 l'Apostrophe H\u00f4tel , h\u00f4tel atypique \u00e0 Paris",
            "presentation": "La Chambre Baln\u00e9o \u00e0 l'Apostrophe H\u00f4tel , h\u00f4tel atypique \u00e0 Paris",
            "adresse": "3 Rue de Chevreuse",
            "longitude": 2.3317668,
            "latitude": 48.8418181,
            "tags": "La Chambre Baln\u00e9o \u00e0 l'Apostrophe H\u00f4tel , h\u00f4tel atypique \u00e0 Paris",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 11,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 561,
            "name": "Marion Jacquet photographe \u00e0 Mehun-sur-Y\u00e8vre",
            "presentation": "Marion Jacquet photographe \u00e0 Mehun-sur-Y\u00e8vre",
            "adresse": "Rue Henri Boulard, Mehun-sur-Y\u00e8vre, Vierzon, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.2114257,
            "latitude": 47.1546001,
            "tags": "Marion Jacquet photographe \u00e0 Mehun-sur-Y\u00e8vre",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 562,
            "name": "Orcine Volcan balade \u00e0 Orcines",
            "presentation": "Orcine Volcan balade \u00e0 Orcines",
            "adresse": "Chemin du Couleyras",
            "longitude": 3.2982127533934,
            "latitude": 45.84965375,
            "tags": "Orcine Volcan balade \u00e0 Orcines",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 563,
            "name": "Chateau d'Aulan, Balades \u00e0 Aulan",
            "presentation": "Chateau d'Aulan, Balades \u00e0 Aulan",
            "adresse": "Le Village",
            "longitude": 5.12838,
            "latitude": 44.3555,
            "tags": "Chateau d'Aulan, Balades \u00e0 Aulan",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 564,
            "name": "Laetitia Dumas, Photographe \u00e0 Argenteuil",
            "presentation": "Laetitia Dumas, Photographe \u00e0 Argenteuil",
            "adresse": "Clos Saint-Pierre, Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc, Pierrelaye, Argenteuil, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.1470288,
            "latitude": 49.0202226,
            "tags": "Laetitia Dumas, Photographe \u00e0 Argenteuil",
            "city_id": 9,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 565,
            "name": "Le jardin du fond de l'or, Balades \u00e0 Lugon-et-l'\u00cele-du-Carnay",
            "presentation": "Le jardin du fond de l'or, Balades \u00e0 Lugon-et-l'\u00cele-du-Carnay",
            "adresse": "Rue Saint-Exup\u00e9ry, Maison Neuve, Lugon-et-l'\u00cele-du-Carnay, Libourne, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.354027,
            "latitude": 44.9572967,
            "tags": "Le jardin du fond de l'or, Balades \u00e0 Lugon-et-l'\u00cele-du-Carnay",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 29,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 566,
            "name": "AIR DRONE VISION A Quesnoy-sur-De\u00fble",
            "presentation": "AIR DRONE VISION A Quesnoy-sur-De\u00fble",
            "adresse": "734 Chemin du Coeur Joyeux,",
            "longitude": 2.9985043,
            "latitude": 50.7008613,
            "tags": "AIR DRONE VISION A Quesnoy-sur-De\u00fble",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 567,
            "name": "Ma Biche sur Le Toit, Bars \u00e0 Toulouse",
            "presentation": "Ma Biche sur Le Toit, Bars \u00e0 Toulouse",
            "adresse": "Rue du Lieutenant-Colonel P\u00e9lissier, Capitole, Toulouse Centre, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.4467743,
            "latitude": 43.6034628,
            "tags": "Ma Biche sur Le Toit, Bars \u00e0 Toulouse",
            "city_id": 74,
            "etablishment_sub_type_id": 13,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 568,
            "name": "Les \u00c9chelles de la mort, Balades \u00e0 Montb\u00e9liard",
            "presentation": "Les \u00c9chelles de la mort, Balades \u00e0 Montb\u00e9liard",
            "adresse": "Charquemont, Montb\u00e9liard, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.8237024,
            "latitude": 47.2141791,
            "tags": "Les \u00c9chelles de la mort, Balades \u00e0 Montb\u00e9liard",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 569,
            "name": "Major d'Home, Traiteur \u00e0 Saint Etienne",
            "presentation": "Major d'Home, Traiteur \u00e0 Saint Etienne",
            "adresse": "30 Boulevard Jules Janin",
            "longitude": 4.3901567,
            "latitude": 45.4483602,
            "tags": "Major d'Home, Traiteur \u00e0 Saint Etienne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 39,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 570,
            "name": "Western Fleur, Fleuriste \u00e0 Amb\u00e9rieu-en-Bugey",
            "presentation": "Western Fleur, Fleuriste \u00e0 Amb\u00e9rieu-en-Bugey",
            "adresse": "80 Avenue Roger Salengro",
            "longitude": 5.342961,
            "latitude": 45.954409,
            "tags": "Western Fleur, Fleuriste \u00e0 Amb\u00e9rieu-en-Bugey",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 40,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 571,
            "name": "Artphoto36, Photographe \u00e0 le-pont-chr\u00e9tien-chabenet",
            "presentation": "Artphoto36, Photographe \u00e0 le-pont-chr\u00e9tien-chabenet",
            "adresse": "11 Rue du Rcoher",
            "longitude": 1.4982857988735,
            "latitude": 46.624992833307,
            "tags": "Artphoto36, Photographe \u00e0 le-pont-chr\u00e9tien-chabenet",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 572,
            "name": "Le repaire du hibou - Cabane p\u00e9cheur, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sainte-Pazanne",
            "presentation": "Le repaire du hibou - Cabane p\u00e9cheur, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sainte-Pazanne",
            "adresse": "Le Breil, Sainte-Pazanne, Nantes, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -1.8399258,
            "latitude": 47.0592443,
            "tags": "Le repaire du hibou - Cabane p\u00e9cheur, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sainte-Pazanne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 573,
            "name": "Burdigal'hache, Bar \u00e0 Parempuyre",
            "presentation": "Burdigal'hache, Bar \u00e0 Parempuyre",
            "adresse": "7 Impasse za Landegrand",
            "longitude": -0.6052708,
            "latitude": 44.9485379,
            "tags": "Burdigal'hache, Bar \u00e0 Parempuyre",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 574,
            "name": "Les naturelles insolites - la caravole, caravane vintage, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Pronleroy",
            "presentation": "Les naturelles insolites - la caravole, caravane vintage, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Pronleroy",
            "adresse": "Pronleroy, Clermont, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.5498497,
            "latitude": 49.4722633,
            "tags": "Les naturelles insolites - la caravole, caravane vintage, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Pronleroy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 575,
            "name": "Cabane yourte vall\u00e9e de L'Ance, h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sauvessanges",
            "presentation": "Cabane yourte vall\u00e9e de L'Ance, h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sauvessanges",
            "adresse": "Sauvessanges, Ambert, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.8728396,
            "latitude": 45.392179,
            "tags": "Cabane yourte vall\u00e9e de L'Ance, h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sauvessanges",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 576,
            "name": "Au Chat Voir Vivre, Bars \u00e0 Lille",
            "presentation": "Au Chat Voir Vivre, Bars \u00e0 Lille",
            "adresse": "Rue L\u00e9on Gambetta, Wazemmes, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.0520797,
            "latitude": 50.6284212,
            "tags": "Au Chat Voir Vivre, Bars \u00e0 Lille",
            "city_id": 26,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 577,
            "name": "Stephane Gautier, Photographe \u00e0 Narbonne",
            "presentation": "Stephane Gautier, Photographe \u00e0 Narbonne",
            "adresse": "1 Grand Rue",
            "longitude": 2.9486757,
            "latitude": 43.2573315,
            "tags": "Stephane Gautier, Photographe \u00e0 Narbonne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 578,
            "name": "Lieudieu - goutte d'\u00d4, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Beauchamps",
            "presentation": "Lieudieu - goutte d'\u00d4, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Beauchamps",
            "adresse": "80770 Beauchamps",
            "longitude": 1.6991249,
            "latitude": 50.7138794,
            "tags": "Lieudieu - goutte d'\u00d4, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Beauchamps",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 579,
            "name": "Spa Les N\u00e9riades, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 N\u00e9ris-les-Bains",
            "presentation": "Spa Les N\u00e9riades, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 N\u00e9ris-les-Bains",
            "adresse": "Place des Thermes, N\u00e9ris-les-Bains, Montlu\u00e7on, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.6598172,
            "latitude": 46.2860008,
            "tags": "Spa Les N\u00e9riades, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 N\u00e9ris-les-Bains",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 580,
            "name": "Settons camping - La cabane aux secrets, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Montsauche-les Settons",
            "presentation": "Settons camping - La cabane aux secrets, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Montsauche-les Settons",
            "adresse": "Les Branlasses, Montsauche-les-Settons, Ch\u00e2teau-Chinon (Ville), France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.071287,
            "latitude": 47.1866616,
            "tags": "Settons camping - La cabane aux secrets, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Montsauche-les Settons",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 581,
            "name": "Gite fluvial- la gloriette de Loire, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saumur",
            "presentation": "Gite fluvial- la gloriette de Loire, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saumur",
            "adresse": "Quai du Marronnier, \u00cele d'Offard, L'\u00cele du Saule, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.0705399,
            "latitude": 47.2608989,
            "tags": "Gite fluvial- la gloriette de Loire, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saumur",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 582,
            "name": "Domaine d'Arvor - Igloo d'Arvor, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Lanvallay",
            "presentation": "Domaine d'Arvor - Igloo d'Arvor, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Lanvallay",
            "adresse": "La Ville Ameline, Lanvallay, Dinan, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -2.0052214,
            "latitude": 48.4427809,
            "tags": "Domaine d'Arvor - Igloo d'Arvor, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Lanvallay",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 583,
            "name": "Le pigeonnier de Quittimont, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Lac\u00e9p\u00e8de",
            "presentation": "Le pigeonnier de Quittimont, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Lac\u00e9p\u00e8de",
            "adresse": "Hameau de QUITTIMONT",
            "longitude": 0.46176,
            "latitude": 44.32145,
            "tags": "Le pigeonnier de Quittimont, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Lac\u00e9p\u00e8de",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 8,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 584,
            "name": "La Table d'Isabelle, Restaurants \u00e0 Roubaix",
            "presentation": "La Table d'Isabelle, Restaurants \u00e0 Roubaix",
            "adresse": "Roubaix, Rue de l'Alma, Lille, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.1630343,
            "latitude": 50.6957568,
            "tags": "La Table d'Isabelle, Restaurants \u00e0 Roubaix",
            "city_id": 83,
            "etablishment_sub_type_id": 22,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 585,
            "name": "Terre d'estuaire - Le Caballon de M. Plocq, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint Viaud",
            "presentation": "Terre d'estuaire - Le Caballon de M. Plocq, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint Viaud",
            "adresse": "Le Plessis Grimaud, Saint-Viaud, Saint-Nazaire, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -1.9898514,
            "latitude": 47.2364235,
            "tags": "Terre d'estuaire - Le Caballon de M. Plocq, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint Viaud",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 586,
            "name": "Cabane Buzet - Domaine Roccas, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Port-Sainte-Marie",
            "presentation": "Cabane Buzet - Domaine Roccas, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Port-Sainte-Marie",
            "adresse": "Lieu dit La Boussaque / 1270 Route D'Espalays",
            "longitude": 0.3727505,
            "latitude": 44.2671248,
            "tags": "Cabane Buzet - Domaine Roccas, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Port-Sainte-Marie",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 587,
            "name": "L\u2019Oeuf ou la Poule, Restaurants \u00e0 Arras",
            "presentation": "L\u2019Oeuf ou la Poule, Restaurants \u00e0 Arras",
            "adresse": "13 Rue des Balances",
            "longitude": 2.7780362,
            "latitude": 50.289714,
            "tags": "L\u2019Oeuf ou la Poule, Restaurants \u00e0 Arras",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 19,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 588,
            "name": "Nanza boutique de Cr\u00e9ateurs, artisans et artistes \u00e0 Tours",
            "presentation": "Nanza boutique de Cr\u00e9ateurs, artisans et artistes \u00e0 Tours",
            "adresse": "61 Rue Blaise Pascal",
            "longitude": 0.6944477,
            "latitude": 47.3862077,
            "tags": "Nanza boutique de Cr\u00e9ateurs, artisans et artistes \u00e0 Tours",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 30,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 589,
            "name": "Le cour de l'Annet",
            "presentation": "Le cour de l'Annet",
            "adresse": "Ch\u00e2teau de Bellevue, Entr\u00e9e D, 03400 Yzeure, France",
            "longitude": 0.0,
            "latitude": 0.0,
            "tags": "Le cour de l'Annet",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 590,
            "name": "Photographe a paris, photographe en Ile-de-France",
            "presentation": "Photographe a paris, photographe en Ile-de-France",
            "adresse": "9 Rue Fabre d'\u00c9glantine",
            "longitude": 2.3952964795762,
            "latitude": 48.8465727,
            "tags": "Photographe a paris, photographe en Ile-de-France",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 591,
            "name": "Prehistoric-lodge - Lodge du Guetteur, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vallon-Pont-d'Arc",
            "presentation": "Prehistoric-lodge - Lodge du Guetteur, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vallon-Pont-d'Arc",
            "adresse": "Vallon-Pont-d'Arc, Largenti\u00e8re, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.39289,
            "latitude": 44.4048,
            "tags": "Prehistoric-lodge - Lodge du Guetteur, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vallon-Pont-d'Arc",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 592,
            "name": "HAPIK escalade, Activit\u00e9s \u00e0 Bordeaux",
            "presentation": "HAPIK escalade, Activit\u00e9s \u00e0 Bordeaux",
            "adresse": "Avenue des 40 Journaux, Bordeaux Maritime, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.5687715,
            "latitude": 44.8783089,
            "tags": "HAPIK escalade, Activit\u00e9s \u00e0 Bordeaux",
            "city_id": 3,
            "etablishment_sub_type_id": 31,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 593,
            "name": "Levrette Caf\u00e9, Bars \u00e0 Bordeaux",
            "presentation": "Levrette Caf\u00e9, Bars \u00e0 Bordeaux",
            "adresse": "Rue de M\u00e9rignac, Bordeaux Centre, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.5710493,
            "latitude": 44.8405225,
            "tags": "Levrette Caf\u00e9, Bars \u00e0 Bordeaux",
            "city_id": 3,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 594,
            "name": "Kawaida Peyi- tente glamping, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sainte-Luce",
            "presentation": "Kawaida Peyi- tente glamping, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sainte-Luce",
            "adresse": "Route Mapou, Le Marin",
            "longitude": -60.9587358,
            "latitude": 14.4742665,
            "tags": "Kawaida Peyi- tente glamping, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sainte-Luce",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 595,
            "name": "La pomme du bois rond - cabane, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Osmoy-Saint-Valery",
            "presentation": "La pomme du bois rond - cabane, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Osmoy-Saint-Valery",
            "adresse": "Osmoy-Saint-Valery, Dieppe, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.3227912,
            "latitude": 49.7962394,
            "tags": "La pomme du bois rond - cabane, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Osmoy-Saint-Valery",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 596,
            "name": "Coquetteries et cr\u00e9ations, Activit\u00e9s \u00e0 Loury",
            "presentation": "Coquetteries et cr\u00e9ations, Activit\u00e9s \u00e0 Loury",
            "adresse": "264 Rue du Bourg Neuf",
            "longitude": 2.0819463,
            "latitude": 48.0040144,
            "tags": "Coquetteries et cr\u00e9ations, Activit\u00e9s \u00e0 Loury",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 597,
            "name": "La ferme du tao, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Beaugies-Sous-Bois",
            "presentation": "La ferme du tao, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Beaugies-Sous-Bois",
            "adresse": "Beaugies sous Bois, Beaugies-sous-Bois, Compi\u00e8gne, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.1060963615598,
            "latitude": 49.6387547,
            "tags": "La ferme du tao, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Beaugies-Sous-Bois",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 598,
            "name": "Cabanes dans les arbres de la Grande No\u00eb, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Moulicent",
            "presentation": "Cabanes dans les arbres de la Grande No\u00eb, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Moulicent",
            "adresse": "Longny les villages, La Grande No\u00e9",
            "longitude": 0.77621440774284,
            "latitude": 48.56672845,
            "tags": "Cabanes dans les arbres de la Grande No\u00eb, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Moulicent",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 599,
            "name": "Les gites Robin\u2019Son - cabane les naufrag\u00e9s, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Foulcrey",
            "presentation": "Les gites Robin\u2019Son - cabane les naufrag\u00e9s, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Foulcrey",
            "adresse": "Foulcrey, Sarrebourg-Ch\u00e2teau-Salins, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.8572996,
            "latitude": 48.6372602,
            "tags": "Les gites Robin\u2019Son - cabane les naufrag\u00e9s, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Foulcrey",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 600,
            "name": "Temple de Mercure, activit\u00e9 \u00e0 Clermont Ferrand",
            "presentation": "Temple de Mercure, activit\u00e9 \u00e0 Clermont Ferrand",
            "adresse": "Orcines, Clermont-Ferrand, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.9648402155063,
            "latitude": 45.771801383253,
            "tags": "Temple de Mercure, activit\u00e9 \u00e0 Clermont Ferrand",
            "city_id": 54,
            "etablishment_sub_type_id": 34,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 601,
            "name": "Lapse production, vid\u00e9o dr\u00f4ne \u00e0 Motteville",
            "presentation": "Lapse production, vid\u00e9o dr\u00f4ne \u00e0 Motteville",
            "adresse": "Rue Joseph Deneuve, La Gare, Motteville, Rouen, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.8522032,
            "latitude": 49.6360408,
            "tags": "Lapse production, vid\u00e9o dr\u00f4ne \u00e0 Motteville",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 602,
            "name": "Spa Annamaya, Activit\u00e9s Bien \u00eatre \u00e0 La Ciotat",
            "presentation": "Spa Annamaya, Activit\u00e9s Bien \u00eatre \u00e0 La Ciotat",
            "adresse": "Place Paul Jourdan, Marseille, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.640874,
            "latitude": 43.1907798,
            "tags": "Spa Annamaya, Activit\u00e9s Bien \u00eatre \u00e0 La Ciotat",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 603,
            "name": "Fly Board Aquacabana, Activit\u00e9s \u00e0 Biscarrosse",
            "presentation": "Fly Board Aquacabana, Activit\u00e9s \u00e0 Biscarrosse",
            "adresse": "18 Chemin de Maguide",
            "longitude": -1.1986111056598,
            "latitude": 44.4564498,
            "tags": "Fly Board Aquacabana, Activit\u00e9s \u00e0 Biscarrosse",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 32,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 604,
            "name": "Chapellerie MiniMe, ateliers et cr\u00e9ation de chapeau \u00e0 Paris",
            "presentation": "Chapellerie MiniMe, ateliers et cr\u00e9ation de chapeau \u00e0 Paris",
            "adresse": "73 Boulevard de S\u00e9bastopol",
            "longitude": 2.3509772,
            "latitude": 48.863851,
            "tags": "Chapellerie MiniMe, ateliers et cr\u00e9ation de chapeau \u00e0 Paris",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 30,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 605,
            "name": "Domaine de Lann Hallat, h\u00e9bergement atypique \u00e0 Plougoumelen",
            "presentation": "Domaine de Lann Hallat, h\u00e9bergement atypique \u00e0 Plougoumelen",
            "adresse": "Hallate, Plougoumelen, Vannes, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -2.8965367,
            "latitude": 47.6430883,
            "tags": "Domaine de Lann Hallat, h\u00e9bergement atypique \u00e0 Plougoumelen",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 606,
            "name": "Boutique artisanale, Activit\u00e9s \u00e0 Saint-Pierre-d'Entremont",
            "presentation": "Boutique artisanale, Activit\u00e9s \u00e0 Saint-Pierre-d'Entremont",
            "adresse": "Saint-Pierre-d'Entremont, D 520C, Pr\u00e9versin, Saint-Pierre-d'Entremont (Is\u00e8re), Grenoble, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.8534773,
            "latitude": 45.4156532,
            "tags": "Boutique artisanale, Activit\u00e9s \u00e0 Saint-Pierre-d'Entremont",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 607,
            "name": "Gardelac - cabane en hauteur, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Remy",
            "presentation": "Gardelac - cabane en hauteur, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Remy",
            "adresse": "le gardelac",
            "longitude": 0.187533,
            "latitude": 44.9456,
            "tags": "Gardelac - cabane en hauteur, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Remy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 608,
            "name": "Le Fleuriste, Services \u00e0 Guilherand-Granges",
            "presentation": "Le Fleuriste, Services \u00e0 Guilherand-Granges",
            "adresse": "1449 avenue de la R\u00e9publique",
            "longitude": 4.8751831054688,
            "latitude": 44.879228141635,
            "tags": "Le Fleuriste, Services \u00e0 Guilherand-Granges",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 40,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 609,
            "name": "Bateau Vauban, Balades \u00e0 Besan\u00e7on",
            "presentation": "Bateau Vauban, Balades \u00e0 Besan\u00e7on",
            "adresse": "Pont de la R\u00e9publique, Centre-Chapelle des Buis, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.0280113,
            "latitude": 47.2407913,
            "tags": "Bateau Vauban, Balades \u00e0 Besan\u00e7on",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 25,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 610,
            "name": "Bateau \u00e0 quai, h\u00e9bergements atypiques \u00e0 La Rochelle",
            "presentation": "Bateau \u00e0 quai, h\u00e9bergements atypiques \u00e0 La Rochelle",
            "adresse": "10-14 rue Jean Perrin Port des Minimes - 17000 La Rochelle",
            "longitude": -1.1520434,
            "latitude": 46.1591126,
            "tags": "Bateau \u00e0 quai, h\u00e9bergements atypiques \u00e0 La Rochelle",
            "city_id": 13,
            "etablishment_sub_type_id": 9,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 611,
            "name": "France Cars, Location de voitures \u00e0 Saint-Etienne",
            "presentation": "France Cars, Location de voitures \u00e0 Saint-Etienne",
            "adresse": "Boulevard Fauriat, Le Bardot, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.406321182149,
            "latitude": 45.446166776138,
            "tags": "France Cars, Location de voitures \u00e0 Saint-Etienne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 41,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 612,
            "name": "La Toussuire, Balade \u00e0 Fontcouverte-la-Toussuire",
            "presentation": "La Toussuire, Balade \u00e0 Fontcouverte-la-Toussuire",
            "adresse": "Fontcouverte-la-Toussuire, Saint-Jean-de-Maurienne, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.3024019,
            "latitude": 45.2470875,
            "tags": "La Toussuire, Balade \u00e0 Fontcouverte-la-Toussuire",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 613,
            "name": "L'atelier P\u00e9pite de lave, Activit\u00e9s \u00e0 Antignac",
            "presentation": "L'atelier P\u00e9pite de lave, Activit\u00e9s \u00e0 Antignac",
            "adresse": "15,Rue Saint-Robert de Turlande, Lugue, Antignac, Mauriac, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.5453095,
            "latitude": 45.3417919,
            "tags": "L'atelier P\u00e9pite de lave, Activit\u00e9s \u00e0 Antignac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 614,
            "name": "Melanie Fagoo, Photographe \u00e0 Esquerchin",
            "presentation": "Melanie Fagoo, Photographe \u00e0 Esquerchin",
            "adresse": "R\u00e9sidence la Motte du Moulin",
            "longitude": 3.0116965867749,
            "latitude": 50.379305277398,
            "tags": "Melanie Fagoo, Photographe \u00e0 Esquerchin",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 615,
            "name": "GIL Photo, Photographe \u00e0 la Sauni\u00e8re",
            "presentation": "GIL Photo, Photographe \u00e0 la Sauni\u00e8re",
            "adresse": "18 Luth",
            "longitude": 1.9547223,
            "latitude": 46.137126,
            "tags": "GIL Photo, Photographe \u00e0 la Sauni\u00e8re",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 616,
            "name": "Le Ranch Amadeus, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Paul-en-Born",
            "presentation": "Le Ranch Amadeus, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Paul-en-Born",
            "adresse": "1129 Route de Mimizan",
            "longitude": -1.124681,
            "latitude": 44.1779848,
            "tags": "Le Ranch Amadeus, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Paul-en-Born",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 617,
            "name": "Domespace loctudy maison qui tourne, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Loctudy",
            "presentation": "Domespace loctudy maison qui tourne, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Loctudy",
            "adresse": "Loctudy, Rue S\u00e9bastien Guiziou, M\u00e9tairie de Kerguiffinan, Loctudy, Quimper, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -4.1742518,
            "latitude": 47.8320563,
            "tags": "Domespace loctudy maison qui tourne, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Loctudy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 618,
            "name": "Suite Barbizon, h\u00e9bergement atypique et spa \u00e0 Barbizon",
            "presentation": "Suite Barbizon, h\u00e9bergement atypique et spa \u00e0 Barbizon",
            "adresse": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle, Barbizon, Fontainebleau, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.5978686,
            "latitude": 48.4417272,
            "tags": "Suite Barbizon, h\u00e9bergement atypique et spa \u00e0 Barbizon",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 10,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 619,
            "name": "Parcours aventure 49 - tente bulle, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Brion",
            "presentation": "Parcours aventure 49 - tente bulle, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Brion",
            "adresse": "La Butte au Beurre, Les Bois-d'Anjou, Saumur, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.1135789,
            "latitude": 47.4498758,
            "tags": "Parcours aventure 49 - tente bulle, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Brion",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 620,
            "name": "La suite Barbizon, Chambre d\u2019h\u00f4tes \u00e0 Barbizon",
            "presentation": "La suite Barbizon, Chambre d\u2019h\u00f4tes \u00e0 Barbizon",
            "adresse": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle",
            "longitude": 2.5978686,
            "latitude": 48.4417272,
            "tags": "La suite Barbizon, Chambre d\u2019h\u00f4tes \u00e0 Barbizon",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 10,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 621,
            "name": "Centre montagnard cap guerry, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Le Mont-d'or",
            "presentation": "Centre montagnard cap guerry, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Le Mont-d'or",
            "adresse": "Le Plateau du Gu\u00e9ry, D 983, Orcival, Issoire, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.8205674,
            "latitude": 45.6205248,
            "tags": "Centre montagnard cap guerry, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Le Mont-d'or",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 622,
            "name": "Oc\u00e9ane SPA, Activit\u00e9s \u00e0 Royan",
            "presentation": "Oc\u00e9ane SPA, Activit\u00e9s \u00e0 Royan",
            "adresse": "Rue Lavoisier, Zone Commerciale Concorde, Rochefort, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.9856946,
            "latitude": 45.6320729,
            "tags": "Oc\u00e9ane SPA, Activit\u00e9s \u00e0 Royan",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 623,
            "name": "A tour de bras, Atelier poterie \u00e0 Paris",
            "presentation": "A tour de bras, Atelier poterie \u00e0 Paris",
            "adresse": "13 Rue Abel",
            "longitude": 2.3754904,
            "latitude": 48.8477816,
            "tags": "A tour de bras, Atelier poterie \u00e0 Paris",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 30,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 624,
            "name": "Le Moulin Renaudiots, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Autun",
            "presentation": "Le Moulin Renaudiots, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Autun",
            "adresse": "Chemin du Vieux Moulin, Saint-Pierre, Le Foulon, Autun, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.3372644,
            "latitude": 46.9556021,
            "tags": "Le Moulin Renaudiots, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Autun",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 10,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 625,
            "name": "Bulles des bois, h\u00e9bergement bulle \u00e0 Cuges-les-pins",
            "presentation": "Bulles des bois, h\u00e9bergement bulle \u00e0 Cuges-les-pins",
            "adresse": "DN8 les Menuguets, 13780 Cuges Les Pins",
            "longitude": 5.7014656,
            "latitude": 43.2748169,
            "tags": "Bulles des bois, h\u00e9bergement bulle \u00e0 Cuges-les-pins",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 626,
            "name": "Grande maison de famille, La Familiale, 10 personnes \u00e0 Gordes dans le Lub\u00e9ron",
            "presentation": "Grande maison de famille, La Familiale, 10 personnes \u00e0 Gordes dans le Lub\u00e9ron",
            "adresse": "Route neuve",
            "longitude": 5.21017,
            "latitude": 43.91338,
            "tags": "Grande maison de famille, La Familiale, 10 personnes \u00e0 Gordes dans le Lub\u00e9ron",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 10,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 627,
            "name": "Teddy Muchembled, photographe \u00e0 Amiens",
            "presentation": "Teddy Muchembled, photographe \u00e0 Amiens",
            "adresse": "5 rue du 11 novembre Bovelles, Amiens, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.1436527,
            "latitude": 49.8824493,
            "tags": "Teddy Muchembled, photographe \u00e0 Amiens",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 628,
            "name": "Gloria, boutique de cr\u00e9ateurs \u00e0 Bastia",
            "presentation": "Gloria, boutique de cr\u00e9ateurs \u00e0 Bastia",
            "adresse": "18 Rue C\u00e9sar Campinchi",
            "longitude": 9.4492055,
            "latitude": 42.6998913,
            "tags": "Gloria, boutique de cr\u00e9ateurs \u00e0 Bastia",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 629,
            "name": "EGLISE SAINTE CATHERINE, activit\u00e9 \u00e9ducatives \u00e0 Honfleur",
            "presentation": "EGLISE SAINTE CATHERINE, activit\u00e9 \u00e9ducatives \u00e0 Honfleur",
            "adresse": "Place Sainte-Catherine, Lisieux, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.232372,
            "latitude": 49.4208996,
            "tags": "EGLISE SAINTE CATHERINE, activit\u00e9 \u00e9ducatives \u00e0 Honfleur",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 34,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 630,
            "name": "Aquabecool, Activit\u00e9s \u00e0 Eysines",
            "presentation": "Aquabecool, Activit\u00e9s \u00e0 Eysines",
            "adresse": "144 Avenue du M\u00e9doc",
            "longitude": -0.6377054,
            "latitude": 44.883544,
            "tags": "Aquabecool, Activit\u00e9s \u00e0 Eysines",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 31,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 631,
            "name": "L'ain pur vous, Balades dans l'Ain",
            "presentation": "L'ain pur vous, Balades dans l'Ain",
            "adresse": "Bourg-en-Bresse, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.2250324,
            "latitude": 46.2051192,
            "tags": "L'ain pur vous, Balades dans l'Ain",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 632,
            "name": "Spa Le fief, Activit\u00e9s \u00e0 Saint-Brevin-les-Pins",
            "presentation": "Spa Le fief, Activit\u00e9s \u00e0 Saint-Brevin-les-Pins",
            "adresse": "57 Chemin du Fief",
            "longitude": -2.1676465,
            "latitude": 47.234917,
            "tags": "Spa Le fief, Activit\u00e9s \u00e0 Saint-Brevin-les-Pins",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 633,
            "name": "Spa Marin\u00e9lys, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 La Ch\u00e2taigneraie",
            "presentation": "Spa Marin\u00e9lys, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 La Ch\u00e2taigneraie",
            "adresse": "Rue des Terriers, La Ch\u00e2taigneraie, Fontenay-le-Comte, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.7505663,
            "latitude": 46.6470477,
            "tags": "Spa Marin\u00e9lys, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 La Ch\u00e2taigneraie",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 634,
            "name": "Vid\u00e9aste et t\u00e9lepilote de drone \u00e0 Ousson-sur-Loire",
            "presentation": "Vid\u00e9aste et t\u00e9lepilote de drone \u00e0 Ousson-sur-Loire",
            "adresse": "Route de Briare, Ousson-sur-Loire, Montargis, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.7810961,
            "latitude": 47.5911271,
            "tags": "Vid\u00e9aste et t\u00e9lepilote de drone \u00e0 Ousson-sur-Loire",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 635,
            "name": "Boutique Cr\u00e9a6on, Activit\u00e9s \u00e0 Bourg en Bresse",
            "presentation": "Boutique Cr\u00e9a6on, Activit\u00e9s \u00e0 Bourg en Bresse",
            "adresse": "8 Rue Pasteur, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.2261169,
            "latitude": 46.2058114,
            "tags": "Boutique Cr\u00e9a6on, Activit\u00e9s \u00e0 Bourg en Bresse",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 636,
            "name": "Comhic Lyon Seyway Tours, Balades \u00e0 Lyon",
            "presentation": "Comhic Lyon Seyway Tours, Balades \u00e0 Lyon",
            "adresse": "7 Quai Romain Rolland",
            "longitude": 4.82873,
            "latitude": 45.76404,
            "tags": "Comhic Lyon Seyway Tours, Balades \u00e0 Lyon",
            "city_id": 49,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 637,
            "name": "Forges de Bonpertuis",
            "presentation": "Forges de Bonpertuis",
            "adresse": "Bonpertuis",
            "longitude": 5.5047411,
            "latitude": 45.3501289,
            "tags": "Forges de Bonpertuis",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 638,
            "name": "Inuit, Bar \u00e0 Le D\u00e9voluy",
            "presentation": "Inuit, Bar \u00e0 Le D\u00e9voluy",
            "adresse": "Le D\u00e9voluy - Joue du Loup 30 Lots, Boucle des Gen\u00e8vriers, Le Forestier, Agni\u00e8res-en-D\u00e9voluy, Gap, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.8944122,
            "latitude": 44.6903717,
            "tags": "Inuit, Bar \u00e0 Le D\u00e9voluy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 639,
            "name": "Visualta, photographe \u00e0 Grosseto-Prugna",
            "presentation": "Visualta, photographe \u00e0 Grosseto-Prugna",
            "adresse": "Terra Bella 1, 20166 Grosseto-Prugna, Ajaccio, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 8.8180557320279,
            "latitude": 41.88159405,
            "tags": "Visualta, photographe \u00e0 Grosseto-Prugna",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 640,
            "name": "Le berger du temps, Restaurants \u00e0 Montagny-l\u00e8s-Beaune",
            "presentation": "Le berger du temps, Restaurants \u00e0 Montagny-l\u00e8s-Beaune",
            "adresse": "Rue des Gravieres, La Motte, Montagny-l\u00e8s-Beaune, Beaune, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.8487512,
            "latitude": 46.9919116,
            "tags": "Le berger du temps, Restaurants \u00e0 Montagny-l\u00e8s-Beaune",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 21,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 641,
            "name": "Les balcons de Dauphin\u00e9, balades \u00e0 Morestel",
            "presentation": "Les balcons de Dauphin\u00e9, balades \u00e0 Morestel",
            "adresse": "100, Place des Halles",
            "longitude": 5.46865,
            "latitude": 45.67791,
            "tags": "Les balcons de Dauphin\u00e9, balades \u00e0 Morestel",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 642,
            "name": "Wooper's, Restaurant \u00e0 Rouen",
            "presentation": "Wooper's, Restaurant \u00e0 Rouen",
            "adresse": "Boulevard Ferdinand de Lesseps, Quartier Luciline, Quartier Pasteur, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.0700341,
            "latitude": 49.444477,
            "tags": "Wooper's, Restaurant \u00e0 Rouen",
            "city_id": 57,
            "etablishment_sub_type_id": 24,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 643,
            "name": "Perce Neige, Fleuriste \u00e0 Annecy",
            "presentation": "Perce Neige, Fleuriste \u00e0 Annecy",
            "adresse": "20, avenue de Cran, 74000 Annecy, France",
            "longitude": 6.118543,
            "latitude": 46.905974,
            "tags": "Perce Neige, Fleuriste \u00e0 Annecy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 40,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 644,
            "name": "Oliveraie de Lancone - Tente safari dans les arbres, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ota",
            "presentation": "Oliveraie de Lancone - Tente safari dans les arbres, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ota",
            "adresse": "Piazza alla Chiesa 20150 OTA",
            "longitude": 8.7082033,
            "latitude": 42.2638162,
            "tags": "Oliveraie de Lancone - Tente safari dans les arbres, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ota",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 645,
            "name": "Viarh\u00f4ne, balade \u00e0 Lyon",
            "presentation": "Viarh\u00f4ne, balade \u00e0 Lyon",
            "adresse": "8 Rue Paul Montrochet",
            "longitude": 4.8165012,
            "latitude": 45.7403894,
            "tags": "Viarh\u00f4ne, balade \u00e0 Lyon",
            "city_id": 49,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 646,
            "name": "Allv\u00e9lo, Balade \u00e0 v\u00e9lo \u00e0 Bourg-Saint-And\u00e9ol",
            "presentation": "Allv\u00e9lo, Balade \u00e0 v\u00e9lo \u00e0 Bourg-Saint-And\u00e9ol",
            "adresse": "Place Julien Rigaud, Quartier de Tourne, Bourg-Saint-And\u00e9ol, Privas, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.645553,
            "latitude": 44.3711357,
            "tags": "Allv\u00e9lo, Balade \u00e0 v\u00e9lo \u00e0 Bourg-Saint-And\u00e9ol",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 647,
            "name": "Martine Gentil, Photographe \u00e0 Saint-Sulpice-le-Danois",
            "presentation": "Martine Gentil, Photographe \u00e0 Saint-Sulpice-le-Danois",
            "adresse": "1 Les Verrines",
            "longitude": 1.6155843,
            "latitude": 46.2424312,
            "tags": "Martine Gentil, Photographe \u00e0 Saint-Sulpice-le-Danois",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 648,
            "name": "Spa Ventoux de Provence, Activit\u00e9s \u00e0 Carpentras",
            "presentation": "Spa Ventoux de Provence, Activit\u00e9s \u00e0 Carpentras",
            "adresse": "Route de Beaumont, Malauc\u00e8ne, Carpentras, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.1398934,
            "latitude": 44.1763772,
            "tags": "Spa Ventoux de Provence, Activit\u00e9s \u00e0 Carpentras",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 649,
            "name": "Soins, activit\u00e9s Bien \u00eatre \u00e0 Garrevaques",
            "presentation": "Soins, activit\u00e9s Bien \u00eatre \u00e0 Garrevaques",
            "adresse": "Route du Ch\u00e2teau, Garrevaques, Castres, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.9684407624251,
            "latitude": 43.483317509447,
            "tags": "Soins, activit\u00e9s Bien \u00eatre \u00e0 Garrevaques",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 650,
            "name": "Voyages-vizet, Agence de voyage \u00e0 Mauriac",
            "presentation": "Voyages-vizet, Agence de voyage \u00e0 Mauriac",
            "adresse": "Avenue Augustin BP 95 15 200 France",
            "longitude": 2.2042,
            "latitude": 45.13066,
            "tags": "Voyages-vizet, Agence de voyage \u00e0 Mauriac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 651,
            "name": "MARCELLE Atelier Boutique, Activit\u00e9s \u00e0 Blois",
            "presentation": "MARCELLE Atelier Boutique, Activit\u00e9s \u00e0 Blois",
            "adresse": "Rue Pardessus, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.3333721,
            "latitude": 47.5870657,
            "tags": "MARCELLE Atelier Boutique, Activit\u00e9s \u00e0 Blois",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 652,
            "name": "Promenade Tour du Phare, Balades \u00e0 L\u00e8ge-Cap-Ferret",
            "presentation": "Promenade Tour du Phare, Balades \u00e0 L\u00e8ge-Cap-Ferret",
            "adresse": "Le Cap-Ferret, Arcachon, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -1.249812,
            "latitude": 44.6308885,
            "tags": "Promenade Tour du Phare, Balades \u00e0 L\u00e8ge-Cap-Ferret",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 653,
            "name": "Plan d'Eau des Vannades, Balade \u00e0 Manosque",
            "presentation": "Plan d'Eau des Vannades, Balade \u00e0 Manosque",
            "adresse": "Saint-Jean",
            "longitude": 5.8399678,
            "latitude": 43.8388751,
            "tags": "Plan d'Eau des Vannades, Balade \u00e0 Manosque",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 32,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 654,
            "name": "L'effleurescence - Artisan fleuriste, service \u00e0 Villandraut",
            "presentation": "L'effleurescence - Artisan fleuriste, service \u00e0 Villandraut",
            "adresse": "Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle, Marot, A la Peyr\u00e8re, Villandraut, Langon, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.3728627,
            "latitude": 44.4583034,
            "tags": "L'effleurescence - Artisan fleuriste, service \u00e0 Villandraut",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 655,
            "name": "Furtive-Photographie, photographe \u00e0 Marseille",
            "presentation": "Furtive-Photographie, photographe \u00e0 Marseille",
            "adresse": "28 Rue Briffaut",
            "longitude": 5.3969025,
            "latitude": 43.29437,
            "tags": "Furtive-Photographie, photographe \u00e0 Marseille",
            "city_id": 25,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 656,
            "name": "Joaillerie Tournaire, Boutique \u00e0 Lyon",
            "presentation": "Joaillerie Tournaire, Boutique \u00e0 Lyon",
            "adresse": "4 Rue Childebert",
            "longitude": 4.8345099,
            "latitude": 45.7602129,
            "tags": "Joaillerie Tournaire, Boutique \u00e0 Lyon",
            "city_id": 49,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 657,
            "name": "L'Orient Espace \u00e0 Niort, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Niort",
            "presentation": "L'Orient Espace \u00e0 Niort, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Niort",
            "adresse": "Normandie Niemen, Rue Normandie Niemen, Souch\u00e9, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.4386562,
            "latitude": 46.3258838,
            "tags": "L'Orient Espace \u00e0 Niort, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Niort",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 658,
            "name": "Bulle d'R, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Dournazac",
            "presentation": "Bulle d'R, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Dournazac",
            "adresse": "Rue de la Croix Blanche, Le Clos, Dournazac, Rochechouart, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.9198273,
            "latitude": 45.6268915,
            "tags": "Bulle d'R, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Dournazac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 659,
            "name": "Valinco Drone, photographe en corse du sud",
            "presentation": "Valinco Drone, photographe en corse du sud",
            "adresse": "Place Antoine de Giovanni, San Bastiano, Sart\u00e8ne, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 8.9717913086826,
            "latitude": 41.62218535,
            "tags": "Valinco Drone, photographe en corse du sud",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 660,
            "name": "Pluie d'\u00e9toiles bijoux, Boutique \u00e0 Lyon",
            "presentation": "Pluie d'\u00e9toiles bijoux, Boutique \u00e0 Lyon",
            "adresse": "10 Rue des Quatre Chapeaux",
            "longitude": 4.8331511,
            "latitude": 45.7697872,
            "tags": "Pluie d'\u00e9toiles bijoux, Boutique \u00e0 Lyon",
            "city_id": 49,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 661,
            "name": "Le vieux puits - La Roulotte Boh\u00e8me, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Noisy-le-Grand",
            "presentation": "Le vieux puits - La Roulotte Boh\u00e8me, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Noisy-le-Grand",
            "adresse": "31 Rue L\u00e9o Lagrange",
            "longitude": 2.531595,
            "latitude": 48.844521,
            "tags": "Le vieux puits - La Roulotte Boh\u00e8me, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Noisy-le-Grand",
            "city_id": 92,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 662,
            "name": "Panoramique des D\u00f4mes, Balades \u00e0 Clermont Ferrand",
            "presentation": "Panoramique des D\u00f4mes, Balades \u00e0 Clermont Ferrand",
            "adresse": "Chemin de Couleyras, Orcines, Clermont-Ferrand, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.9885303,
            "latitude": 45.7725724,
            "tags": "Panoramique des D\u00f4mes, Balades \u00e0 Clermont Ferrand",
            "city_id": 54,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 663,
            "name": "O 2 L\u00e0, Bar \u00e0 N\u00eemes",
            "presentation": "O 2 L\u00e0, Bar \u00e0 N\u00eemes",
            "adresse": "Place des Esclafidous, \u00c9cusson, Gambetta, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.3616496817852,
            "latitude": 43.83921105,
            "tags": "O 2 L\u00e0, Bar \u00e0 N\u00eemes",
            "city_id": 6,
            "etablishment_sub_type_id": 19,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 664,
            "name": "Le Verre a Soi \u00e0 Montpellier , bar \u00e0 Montpelier",
            "presentation": "Le Verre a Soi \u00e0 Montpellier , bar \u00e0 Montpelier",
            "adresse": "17 Rue Saint-Guilhem",
            "longitude": 3.8752424,
            "latitude": 43.6095128,
            "tags": "Le Verre a Soi \u00e0 Montpellier , bar \u00e0 Montpelier",
            "city_id": 75,
            "etablishment_sub_type_id": 14,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 665,
            "name": "Les sources d'Eden, Activit\u00e9s Bien \u00eatre \u00e0 Marseille",
            "presentation": "Les sources d'Eden, Activit\u00e9s Bien \u00eatre \u00e0 Marseille",
            "adresse": "Saint-Julien, 12e Arrondissement, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.4437251,
            "latitude": 43.3131924,
            "tags": "Les sources d'Eden, Activit\u00e9s Bien \u00eatre \u00e0 Marseille",
            "city_id": 25,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 666,
            "name": "Ch\u00e2teau du Vau, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ballan-Mir\u00e9",
            "presentation": "Ch\u00e2teau du Vau, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ballan-Mir\u00e9",
            "adresse": "Ch\u00e2teau du Vau, Route des Rosiers, Ballan-Mir\u00e9, Tours, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.58471526150669,
            "latitude": 47.33711855,
            "tags": "Ch\u00e2teau du Vau, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ballan-Mir\u00e9",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 667,
            "name": "Cabane Ayana, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Maximin-la-Sainte-Baume",
            "presentation": "Cabane Ayana, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Maximin-la-Sainte-Baume",
            "adresse": "481 Chemin de Barcelone",
            "longitude": 5.8322650254731,
            "latitude": 43.46746205,
            "tags": "Cabane Ayana, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Maximin-la-Sainte-Baume",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 668,
            "name": "Cap Canal-Bateau La Billebaude, balades \u00e0 Pouilly-en-Auxois",
            "presentation": "Cap Canal-Bateau La Billebaude, balades \u00e0 Pouilly-en-Auxois",
            "adresse": "Port de Plaisance Le Bassin, Rue de la Coop\u00e9rative, Pouilly-en-Auxois, Beaune, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.5388386,
            "latitude": 47.2677624,
            "tags": "Cap Canal-Bateau La Billebaude, balades \u00e0 Pouilly-en-Auxois",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 25,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 669,
            "name": "\"Rendez-vous au ch\u00e2teau\", activit\u00e9s gustatives, wine tour \u00e0 Bordeaux",
            "presentation": "\"Rendez-vous au ch\u00e2teau\", activit\u00e9s gustatives, wine tour \u00e0 Bordeaux",
            "adresse": "5 rue de Cond\u00e9",
            "longitude": -0.5733074,
            "latitude": 44.8434065,
            "tags": "\"Rendez-vous au ch\u00e2teau\", activit\u00e9s gustatives, wine tour \u00e0 Bordeaux",
            "city_id": 3,
            "etablishment_sub_type_id": 33,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 670,
            "name": "Julie Verdier, Photographe \u00e0 Castillon du Gard",
            "presentation": "Julie Verdier, Photographe \u00e0 Castillon du Gard",
            "adresse": "CHEMIN DE LA BERRETTE",
            "longitude": 4.551616577807,
            "latitude": 43.960659526458,
            "tags": "Julie Verdier, Photographe \u00e0 Castillon du Gard",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 671,
            "name": "Spa le Sent Bon, Activit\u00e9s \u00e0 Montsoreau",
            "presentation": "Spa le Sent Bon, Activit\u00e9s \u00e0 Montsoreau",
            "adresse": "Avenue de la Loire, Montsoreau, Saumur, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.060427628646007,
            "latitude": 47.218635377659,
            "tags": "Spa le Sent Bon, Activit\u00e9s \u00e0 Montsoreau",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 672,
            "name": "Pure'N'Spa, Activit\u00e9s \u00e0 Angouleme",
            "presentation": "Pure'N'Spa, Activit\u00e9s \u00e0 Angouleme",
            "adresse": "Rue de P\u00e9rigueux, L'Houmeau, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.1713627,
            "latitude": 45.646811,
            "tags": "Pure'N'Spa, Activit\u00e9s \u00e0 Angouleme",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 673,
            "name": "La Belle Epoque, Restaurants \u00e0 Brest",
            "presentation": "La Belle Epoque, Restaurants \u00e0 Brest",
            "adresse": "84 Rue Auguste Kervern",
            "longitude": -4.4891457,
            "latitude": 48.4038594,
            "tags": "La Belle Epoque, Restaurants \u00e0 Brest",
            "city_id": 53,
            "etablishment_sub_type_id": 23,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 674,
            "name": "Camping du Mettey - Le Crystal D\u00f4me, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vagney",
            "presentation": "Camping du Mettey - Le Crystal D\u00f4me, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vagney",
            "adresse": "Chemin du Camping, Pr\u00e9merupt, Vagney, \u00c9pinal, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.7310508,
            "latitude": 48.0109939,
            "tags": "Camping du Mettey - Le Crystal D\u00f4me, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vagney",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 675,
            "name": "Rajasthan Villa, restaurant \u00e0 Toulouse",
            "presentation": "Rajasthan Villa, restaurant \u00e0 Toulouse",
            "adresse": "20 Rue des Gestes",
            "longitude": 1.4431618,
            "latitude": 43.6030705,
            "tags": "Rajasthan Villa, restaurant \u00e0 Toulouse",
            "city_id": 74,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 676,
            "name": "King Marcel -type fast-food, restaurant- \u00e0 La Cluzac",
            "presentation": "King Marcel -type fast-food, restaurant- \u00e0 La Cluzac",
            "adresse": "16 rue de L'\u00c9glise, 74220 LA CLUSAZ",
            "longitude": 6.4236439214502,
            "latitude": 45.905441703877,
            "tags": "King Marcel -type fast-food, restaurant- \u00e0 La Cluzac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 24,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 677,
            "name": "Yourte Auvergne , H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Moussages",
            "presentation": "Yourte Auvergne , H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Moussages",
            "adresse": "11 rue de la Forge",
            "longitude": 2.4931639,
            "latitude": 45.2278746,
            "tags": "Yourte Auvergne , H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Moussages",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 678,
            "name": "Le P'tit Gris des Moulins, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Fermanville",
            "presentation": "Le P'tit Gris des Moulins, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Fermanville",
            "adresse": "19, chemin des Arguill\u00e8res hauteurs de, La Vall\u00e9e des Moulins",
            "longitude": -1.4476796971325,
            "latitude": 49.67798395,
            "tags": "Le P'tit Gris des Moulins, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Fermanville",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 679,
            "name": "Au-Bonheur-Nomade - tipi, h\u00e9bergement atypique \u00e0 Livry",
            "presentation": "Au-Bonheur-Nomade - tipi, h\u00e9bergement atypique \u00e0 Livry",
            "adresse": "Livry, Vire, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.7654652,
            "latitude": 49.1086659,
            "tags": "Au-Bonheur-Nomade - tipi, h\u00e9bergement atypique \u00e0 Livry",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 680,
            "name": "Famille Fabre Vignerons, Activit\u00e9s \u00e0 Luc-sur-Orbieu",
            "presentation": "Famille Fabre Vignerons, Activit\u00e9s \u00e0 Luc-sur-Orbieu",
            "adresse": "1 Avenue Jean Moulin",
            "longitude": 2.7858007,
            "latitude": 43.1777441,
            "tags": "Famille Fabre Vignerons, Activit\u00e9s \u00e0 Luc-sur-Orbieu",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 33,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 681,
            "name": "Domaine de champ roche, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Chappes",
            "presentation": "Domaine de champ roche, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Chappes",
            "adresse": "Chappes, Route d'Ennezat, Ch\u00e2lon, Chappes, Riom, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.2209165,
            "latitude": 45.8704491,
            "tags": "Domaine de champ roche, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Chappes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 8,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 682,
            "name": "Bubble star, h\u00e9bergement atypique \u00e0 LA BACONNI\u00c8RE",
            "presentation": "Bubble star, h\u00e9bergement atypique \u00e0 LA BACONNI\u00c8RE",
            "adresse": "La Baconni\u00e8re, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.8927821,
            "latitude": 48.1837118,
            "tags": "Bubble star, h\u00e9bergement atypique \u00e0 LA BACONNI\u00c8RE",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 683,
            "name": "\u00c9levage du Pr\u00e9amont- Roulotte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 La Fert\u00e9-en-Ouche",
            "presentation": "\u00c9levage du Pr\u00e9amont- Roulotte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 La Fert\u00e9-en-Ouche",
            "adresse": "La Fert\u00e9-en-Ouche, Mortagne-au-Perche, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.55393726662678,
            "latitude": 48.84362045,
            "tags": "\u00c9levage du Pr\u00e9amont- Roulotte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 La Fert\u00e9-en-Ouche",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 684,
            "name": "La pomme d'Api, Restaurant \u00e0 Saint-Pol-de-L\u00e9on",
            "presentation": "La pomme d'Api, Restaurant \u00e0 Saint-Pol-de-L\u00e9on",
            "adresse": "Rue Verderel, Bellevue, Saint-Pol-de-L\u00e9on, Morlaix, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -3.98622,
            "latitude": 48.6827818,
            "tags": "La pomme d'Api, Restaurant \u00e0 Saint-Pol-de-L\u00e9on",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 685,
            "name": "Imedia Location, Location de voitures \u00e0 La Talaudi\u00e8re",
            "presentation": "Imedia Location, Location de voitures \u00e0 La Talaudi\u00e8re",
            "adresse": "2985 Rue Jean Rostand",
            "longitude": 4.4416049858564,
            "latitude": 45.474125600381,
            "tags": "Imedia Location, Location de voitures \u00e0 La Talaudi\u00e8re",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 41,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 686,
            "name": "Atelier entre terres, Activit\u00e9s \u00e0 Grazac",
            "presentation": "Atelier entre terres, Activit\u00e9s \u00e0 Grazac",
            "adresse": "Chemin du Soucheron, Grazac, Yssingeaux, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.1837823,
            "latitude": 45.1910831,
            "tags": "Atelier entre terres, Activit\u00e9s \u00e0 Grazac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 687,
            "name": "Boutique Influences, activit\u00e9 \u00e0 Lyon",
            "presentation": "Boutique Influences, activit\u00e9 \u00e0 Lyon",
            "adresse": "43 Rue Auguste Comte",
            "longitude": 4.8299776,
            "latitude": 45.7525262,
            "tags": "Boutique Influences, activit\u00e9 \u00e0 Lyon",
            "city_id": 49,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 688,
            "name": "Spa Les Bains Romains, Activit\u00e9s \u00e0 Saint Nectaire",
            "presentation": "Spa Les Bains Romains, Activit\u00e9s \u00e0 Saint Nectaire",
            "adresse": "Avenue du Docteur Roux, Saint-Nectaire le Bas, Saint-Nectaire, Issoire, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.997521297967,
            "latitude": 45.579177430541,
            "tags": "Spa Les Bains Romains, Activit\u00e9s \u00e0 Saint Nectaire",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 689,
            "name": "TOURS D'HORIZON, balades \u00e0 NANTUA",
            "presentation": "TOURS D'HORIZON, balades \u00e0 NANTUA",
            "adresse": "14 rue du Docteur Mercier (4 475,49 km) 01130 Nantua",
            "longitude": 5.58489,
            "latitude": 46.14773,
            "tags": "TOURS D'HORIZON, balades \u00e0 NANTUA",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 690,
            "name": "Hertz location, location de v\u00e9hicules \u00e0 Chambery",
            "presentation": "Hertz location, location de v\u00e9hicules \u00e0 Chambery",
            "adresse": "A\u00e9roport de Chambery-Savoie/ Terminal affaire 73290, France",
            "longitude": 6.883736,
            "latitude": 45.637939,
            "tags": "Hertz location, location de v\u00e9hicules \u00e0 Chambery",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 41,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 691,
            "name": "Cabriol'ane, Balades \u00e0 Gujan-Mestras",
            "presentation": "Cabriol'ane, Balades \u00e0 Gujan-Mestras",
            "adresse": "Lac de la Magdeleine",
            "longitude": -1.0845304,
            "latitude": 44.6338602,
            "tags": "Cabriol'ane, Balades \u00e0 Gujan-Mestras",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 692,
            "name": "H\u00f4tel Les Echasses, H\u00f4tels atypiques \u00e0 Saubion",
            "presentation": "H\u00f4tel Les Echasses, H\u00f4tels atypiques \u00e0 Saubion",
            "adresse": "701 ROUTE DE LA BRUYERE",
            "longitude": -1.34832,
            "latitude": 43.67073,
            "tags": "H\u00f4tel Les Echasses, H\u00f4tels atypiques \u00e0 Saubion",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 11,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 693,
            "name": "Les cabanes de carpat, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Jean-en-Royans",
            "presentation": "Les cabanes de carpat, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Jean-en-Royans",
            "adresse": "Chemin des Rimets, Saint-Jean-en-Royans, Die, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.3081658,
            "latitude": 45.0158813,
            "tags": "Les cabanes de carpat, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Jean-en-Royans",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 694,
            "name": "Etabli65, activit\u00e9 \u00e0 annecy",
            "presentation": "Etabli65, activit\u00e9 \u00e0 annecy",
            "adresse": "32 Rue Sommeiller, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.1305297,
            "latitude": 45.9033177,
            "tags": "Etabli65, activit\u00e9 \u00e0 annecy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 695,
            "name": "Pepite bijoux, Cr\u00e9ateur \u00e0 Paris",
            "presentation": "Pepite bijoux, Cr\u00e9ateur \u00e0 Paris",
            "adresse": "40 Rue Saint-Honor\u00e9",
            "longitude": 2.3446226,
            "latitude": 48.8612029,
            "tags": "Pepite bijoux, Cr\u00e9ateur \u00e0 Paris",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 696,
            "name": "Brut de vie, photographe \u00e0 Venzolasca",
            "presentation": "Brut de vie, photographe \u00e0 Venzolasca",
            "adresse": "Arena, Vescovato, Corte, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 9.4639195,
            "latitude": 42.5012294,
            "tags": "Brut de vie, photographe \u00e0 Venzolasca",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 697,
            "name": "Marie C Laguet, activit\u00e9 \u00e0 Clermont-ferrand",
            "presentation": "Marie C Laguet, activit\u00e9 \u00e0 Clermont-ferrand",
            "adresse": "46 Rue Blatin, Bonnabaud, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.0810446,
            "latitude": 45.7770344,
            "tags": "Marie C Laguet, activit\u00e9 \u00e0 Clermont-ferrand",
            "city_id": 54,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 698,
            "name": "Les cabanes du jardin de Pierre, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Plehedel",
            "presentation": "Les cabanes du jardin de Pierre, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Plehedel",
            "adresse": "Pl\u00e9h\u00e9del, Guingamp, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -3.0076946,
            "latitude": 48.6961299,
            "tags": "Les cabanes du jardin de Pierre, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Plehedel",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 699,
            "name": "La Cit\u00e9 Du Vin, Activit\u00e9s \u00e0 Bordeaux",
            "presentation": "La Cit\u00e9 Du Vin, Activit\u00e9s \u00e0 Bordeaux",
            "adresse": "Esplanade de Pontac, 134 quai de Bacalan, 33300 Bordeaux,",
            "longitude": -0.5550344,
            "latitude": 44.859514,
            "tags": "La Cit\u00e9 Du Vin, Activit\u00e9s \u00e0 Bordeaux",
            "city_id": 3,
            "etablishment_sub_type_id": 34,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 700,
            "name": "Le pertuis du Rofo - L'Astrolabe, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Nivillac",
            "presentation": "Le pertuis du Rofo - L'Astrolabe, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Nivillac",
            "adresse": "Tr\u00e9vineuc, Nivillac, Vannes, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -2.257597,
            "latitude": 47.5714947,
            "tags": "Le pertuis du Rofo - L'Astrolabe, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Nivillac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 701,
            "name": "La Manufacture, Boutique de cr\u00e9ateurs \u00e0 Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours",
            "presentation": "La Manufacture, Boutique de cr\u00e9ateurs \u00e0 Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours",
            "adresse": "Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours, Tours, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.6675586,
            "latitude": 47.3541741,
            "tags": "La Manufacture, Boutique de cr\u00e9ateurs \u00e0 Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 702,
            "name": "Gouvieux photo, photographe \u00e0 Gouvieux",
            "presentation": "Gouvieux photo, photographe \u00e0 Gouvieux",
            "adresse": "2 Rue Corbier Thi\u00e9baut",
            "longitude": 2.4158787,
            "latitude": 49.1886582,
            "tags": "Gouvieux photo, photographe \u00e0 Gouvieux",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 703,
            "name": "Domaine de la Chaux de Revel, roulotte h\u00f4teli\u00e8re \u00e0 Saint-Martin-Valmeroux",
            "presentation": "Domaine de la Chaux de Revel, roulotte h\u00f4teli\u00e8re \u00e0 Saint-Martin-Valmeroux",
            "adresse": "La Chaux de Revel, Mauriac, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.4708724,
            "latitude": 45.1324539,
            "tags": "Domaine de la Chaux de Revel, roulotte h\u00f4teli\u00e8re \u00e0 Saint-Martin-Valmeroux",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 704,
            "name": "Chrysalide - Les bulles de Chrysalide , H\u00e9bergements atypiques \u00e0 N\u00e9rac",
            "presentation": "Chrysalide - Les bulles de Chrysalide , H\u00e9bergements atypiques \u00e0 N\u00e9rac",
            "adresse": "ch\u00e2teau de Saint-Martin",
            "longitude": 0.3392503,
            "latitude": 44.1353979,
            "tags": "Chrysalide - Les bulles de Chrysalide , H\u00e9bergements atypiques \u00e0 N\u00e9rac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 705,
            "name": "LE CLOS FICARELLA CAURO- La roulotte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Cauro",
            "presentation": "LE CLOS FICARELLA CAURO- La roulotte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Cauro",
            "adresse": "Cauro, Ajaccio, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 8.9123901,
            "latitude": 41.9173433,
            "tags": "LE CLOS FICARELLA CAURO- La roulotte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Cauro",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 706,
            "name": "Gite scaravella - La roulotte scaravella, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Maurice-sur-Moselle",
            "presentation": "Gite scaravella - La roulotte scaravella, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Maurice-sur-Moselle",
            "adresse": "Saint-Maurice-sur-Moselle, \u00c9pinal, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.8244935,
            "latitude": 47.8588336,
            "tags": "Gite scaravella - La roulotte scaravella, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Maurice-sur-Moselle",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 707,
            "name": "Beauty Line Esth\u00e9tique, activit\u00e9 \u00e0 Chanverrie",
            "presentation": "Beauty Line Esth\u00e9tique, activit\u00e9 \u00e0 Chanverrie",
            "adresse": "8 Rue de la Paix",
            "longitude": -1.028251189056,
            "latitude": 46.972873535518,
            "tags": "Beauty Line Esth\u00e9tique, activit\u00e9 \u00e0 Chanverrie",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 708,
            "name": "Les Perles de Philippine, Boutique \u00e0 Lyon",
            "presentation": "Les Perles de Philippine, Boutique \u00e0 Lyon",
            "adresse": "Les Perles, Rue de Brest, Bellecour, Lyon 2e Arrondissement, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.8332915,
            "latitude": 45.7615036,
            "tags": "Les Perles de Philippine, Boutique \u00e0 Lyon",
            "city_id": 49,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 709,
            "name": "Cabane de l'omignon - carr\u00e9 d'\u00e9toiles, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vermand",
            "presentation": "Cabane de l'omignon - carr\u00e9 d'\u00e9toiles, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vermand",
            "adresse": "1 Rue des Fontaines",
            "longitude": 3.149067,
            "latitude": 49.872675,
            "tags": "Cabane de l'omignon - carr\u00e9 d'\u00e9toiles, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vermand",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 710,
            "name": "Le Pr\u00e9ambule, Bars \u00e0 Tours",
            "presentation": "Le Pr\u00e9ambule, Bars \u00e0 Tours",
            "adresse": "47 Rue Colbert",
            "longitude": 0.68874990928966,
            "latitude": 47.39543725,
            "tags": "Le Pr\u00e9ambule, Bars \u00e0 Tours",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 12,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 711,
            "name": "Les grottes de Blanot, Balades \u00e0 Blanot",
            "presentation": "Les grottes de Blanot, Balades \u00e0 Blanot",
            "adresse": "Fougni\u00e8res, Blanot, M\u00e2con, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.7447315,
            "latitude": 46.4795623,
            "tags": "Les grottes de Blanot, Balades \u00e0 Blanot",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 712,
            "name": "Is\u00e8re Plantes, service \u00e0 Saint-Quentin-sur-Is\u00e8re",
            "presentation": "Is\u00e8re Plantes, service \u00e0 Saint-Quentin-sur-Is\u00e8re",
            "adresse": "Route de Tullins, Le Moulx, Grand Tizin, Tullins, Grenoble, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.4819068,
            "latitude": 45.2765814,
            "tags": "Is\u00e8re Plantes, service \u00e0 Saint-Quentin-sur-Is\u00e8re",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 40,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 713,
            "name": "Ch\u00e2teau de la Cheyrelle, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Dienne",
            "presentation": "Ch\u00e2teau de la Cheyrelle, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Dienne",
            "adresse": "Ch\u00e2teau de la Cheyrelle, D 680, Le Chaumeil, Dienne, Saint-Flour, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.796000065626,
            "latitude": 45.153168,
            "tags": "Ch\u00e2teau de la Cheyrelle, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Dienne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 8,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 714,
            "name": "Kaz Insolite, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Louis",
            "presentation": "Kaz Insolite, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Louis",
            "adresse": "Route Foresti\u00e8re 11 des Makes, Saint-Louis 97421 Ile de La R\u00e9union",
            "longitude": 55.42845,
            "latitude": -21.194078,
            "tags": "Kaz Insolite, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Louis",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 715,
            "name": "Les Portes d'Apcher, restaurant \u00e0 Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher",
            "presentation": "Les Portes d'Apcher, restaurant \u00e0 Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher",
            "adresse": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher, Mende, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.2757824,
            "latitude": 44.8011363,
            "tags": "Les Portes d'Apcher, restaurant \u00e0 Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 21,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 716,
            "name": "Lucile Carre, Photographe \u00e0 Juign\u00e9-sur-sarthe",
            "presentation": "Lucile Carre, Photographe \u00e0 Juign\u00e9-sur-sarthe",
            "adresse": "Le Port de Juign\u00e9, Juign\u00e9-sur-Sarthe, La Fl\u00e8che, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.3029617,
            "latitude": 47.8547706,
            "tags": "Lucile Carre, Photographe \u00e0 Juign\u00e9-sur-sarthe",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 717,
            "name": "P\u00e9niche Korriganez, h\u00e9bergement atypique \u00e0 HENNEBONT",
            "presentation": "P\u00e9niche Korriganez, h\u00e9bergement atypique \u00e0 HENNEBONT",
            "adresse": "Chemin de Halage, Morboulot, Lorient, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -3.2483056,
            "latitude": 47.8256503,
            "tags": "P\u00e9niche Korriganez, h\u00e9bergement atypique \u00e0 HENNEBONT",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 718,
            "name": "Paris jump, Activit\u00e9s vers Saint Florentin",
            "presentation": "Paris jump, Activit\u00e9s vers Saint Florentin",
            "adresse": "A\u00e9rodrome de Saint-Florentin - Ch\u00e9u, D 34, Ch\u00e9u, Auxerre, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.7762885064894,
            "latitude": 47.98100485,
            "tags": "Paris jump, Activit\u00e9s vers Saint Florentin",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 31,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 719,
            "name": "Sixt, location de v\u00e9hicules \u00e0 la gare d'Annecy",
            "presentation": "Sixt, location de v\u00e9hicules \u00e0 la gare d'Annecy",
            "adresse": "5 bis Avenue de Chevene, 74000 Annecy, France",
            "longitude": 6.118925,
            "latitude": 45.901021,
            "tags": "Sixt, location de v\u00e9hicules \u00e0 la gare d'Annecy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 41,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 720,
            "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Baudelet, photographe \u00e0 Violaines",
            "presentation": "Fr\u00e9d\u00e9ric Baudelet, photographe \u00e0 Violaines",
            "adresse": "58 Rue du Mont Soret",
            "longitude": 2.7954735,
            "latitude": 50.5431185,
            "tags": "Fr\u00e9d\u00e9ric Baudelet, photographe \u00e0 Violaines",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 721,
            "name": "Vol en montgolfi\u00e8re, Balades au d\u00e9part de V\u00e9zelay",
            "presentation": "Vol en montgolfi\u00e8re, Balades au d\u00e9part de V\u00e9zelay",
            "adresse": "Rue du Foss\u00e9 au Veau, Le Fa\u00eete de l'Orme, Val Sainte-Marie, Arcy-sur-Cure, Avallon, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.7598776,
            "latitude": 47.605042,
            "tags": "Vol en montgolfi\u00e8re, Balades au d\u00e9part de V\u00e9zelay",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 28,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 722,
            "name": "Grand Peuch - tipi Apache, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Les Farges",
            "presentation": "Grand Peuch - tipi Apache, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Les Farges",
            "adresse": "le Grand Peuch",
            "longitude": 1.1874243,
            "latitude": 45.115405,
            "tags": "Grand Peuch - tipi Apache, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Les Farges",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 723,
            "name": "Lou capitelle et son espace d\u00e9tente spa, Activit\u00e9s \u00e0 Vog\u00fc\u00e9",
            "presentation": "Lou capitelle et son espace d\u00e9tente spa, Activit\u00e9s \u00e0 Vog\u00fc\u00e9",
            "adresse": "Rue du Pigeonnier, Ruoms, Vog\u00fc\u00e9, Largenti\u00e8re, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.413424,
            "latitude": 44.546968,
            "tags": "Lou capitelle et son espace d\u00e9tente spa, Activit\u00e9s \u00e0 Vog\u00fc\u00e9",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 724,
            "name": "Domaine de la Grang\u00e9e, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 La Chapelle-Blanche-Saint-Martin",
            "presentation": "Domaine de la Grang\u00e9e, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 La Chapelle-Blanche-Saint-Martin",
            "adresse": "Les Racinaux, Loches, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.7851478,
            "latitude": 47.0842544,
            "tags": "Domaine de la Grang\u00e9e, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 La Chapelle-Blanche-Saint-Martin",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 725,
            "name": "L'oeil de Laura - Photographe A Gaillac",
            "presentation": "L'oeil de Laura - Photographe A Gaillac",
            "adresse": "131 ROUTE DE MOUZIEYS PANENS",
            "longitude": 1.9323,
            "latitude": 44.0919,
            "tags": "L'oeil de Laura - Photographe A Gaillac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 726,
            "name": "\u00d4 Soleil d'Isis, Boutique \u00e0 Aix les Bains",
            "presentation": "\u00d4 Soleil d'Isis, Boutique \u00e0 Aix les Bains",
            "adresse": "2 Rue Boyd",
            "longitude": 5.9121299,
            "latitude": 45.6909592,
            "tags": "\u00d4 Soleil d'Isis, Boutique \u00e0 Aix les Bains",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 727,
            "name": "Mille et une plumes Photographie, Photographe \u00e0 Guenrouet",
            "presentation": "Mille et une plumes Photographie, Photographe \u00e0 Guenrouet",
            "adresse": "13 rue de la roche butt\u00e9e",
            "longitude": -1.9558293,
            "latitude": 47.5176552,
            "tags": "Mille et une plumes Photographie, Photographe \u00e0 Guenrouet",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 728,
            "name": "Domaine de Ou\u00e9zy - cabane cascade dans les arbres, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ou\u00e9zy",
            "presentation": "Domaine de Ou\u00e9zy - cabane cascade dans les arbres, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ou\u00e9zy",
            "adresse": "22 Rue Auguste Lemonnier",
            "longitude": -0.1034426,
            "latitude": 49.0833124,
            "tags": "Domaine de Ou\u00e9zy - cabane cascade dans les arbres, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ou\u00e9zy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 729,
            "name": "Guide Tourisme Auvergne, Balade \u00e0 Saignes",
            "presentation": "Guide Tourisme Auvergne, Balade \u00e0 Saignes",
            "adresse": "Impasse de la Gone, Le Ladou, Saignes, Mauriac, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.4887452,
            "latitude": 45.3327017,
            "tags": "Guide Tourisme Auvergne, Balade \u00e0 Saignes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 730,
            "name": "Camping La Clairi\u00e8re du Verbamont - cabane Hansel et gretel, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Claudon",
            "presentation": "Camping La Clairi\u00e8re du Verbamont - cabane Hansel et gretel, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Claudon",
            "adresse": "Claudon, Neufch\u00e2teau, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.0361,
            "latitude": 48.0332,
            "tags": "Camping La Clairi\u00e8re du Verbamont - cabane Hansel et gretel, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Claudon",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 731,
            "name": "B\u00e2oli, Bar \u00e0 Cannes",
            "presentation": "B\u00e2oli, Bar \u00e0 Cannes",
            "adresse": "Port Pierre Canto, Boulevard de la Croisette, Pointe Croisette, Grasse, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 7.032889392441,
            "latitude": 43.5418887,
            "tags": "B\u00e2oli, Bar \u00e0 Cannes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 13,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 732,
            "name": "Village Ch\u00e2teau la For\u00eat , h\u00e9bergement atypique \u00e0 Saint-Julien-des-Landes",
            "presentation": "Village Ch\u00e2teau la For\u00eat , h\u00e9bergement atypique \u00e0 Saint-Julien-des-Landes",
            "adresse": "Rue de la For\u00eat, Le Pay, Saint-Julien-des-Landes, Les Sables-d'Olonne, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -1.707963,
            "latitude": 46.6437257,
            "tags": "Village Ch\u00e2teau la For\u00eat , h\u00e9bergement atypique \u00e0 Saint-Julien-des-Landes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 733,
            "name": "Cabane du verger, cabane dans les arbres \u00e0 Tours",
            "presentation": "Cabane du verger, cabane dans les arbres \u00e0 Tours",
            "adresse": "24 Lev\u00e9e de la Loire",
            "longitude": 0.427887,
            "latitude": 47.318782,
            "tags": "Cabane du verger, cabane dans les arbres \u00e0 Tours",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 734,
            "name": "La Ferme des \u00c2nes - yourte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sainte-Gauburge-Sainte-Colombe",
            "presentation": "La Ferme des \u00c2nes - yourte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sainte-Gauburge-Sainte-Colombe",
            "adresse": "Sainte-Gauburge-Sainte-Colombe, Mortagne-au-Perche, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.4318886,
            "latitude": 48.7149133,
            "tags": "La Ferme des \u00c2nes - yourte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sainte-Gauburge-Sainte-Colombe",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 735,
            "name": "Troglo-gite, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Rochecorbon",
            "presentation": "Troglo-gite, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Rochecorbon",
            "adresse": "Rue de Jolivet, La Molini\u00e8re, Villaines-les-Rochers, Tours, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.4833408,
            "latitude": 47.2280494,
            "tags": "Troglo-gite, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Rochecorbon",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 3,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 736,
            "name": "Le Domaine des Crouquets - Cabane des noyers, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Jayac",
            "presentation": "Le Domaine des Crouquets - Cabane des noyers, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Jayac",
            "adresse": "Jayac, Sarlat-la-Can\u00e9da, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.34287,
            "latitude": 45.03072,
            "tags": "Le Domaine des Crouquets - Cabane des noyers, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Jayac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 737,
            "name": "Georgiana, Photographe \u00e0 Rambouillet",
            "presentation": "Georgiana, Photographe \u00e0 Rambouillet",
            "adresse": "La Boissi\u00e8re-\u00c9cole, Rambouillet, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.6415102,
            "latitude": 48.6818831,
            "tags": "Georgiana, Photographe \u00e0 Rambouillet",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 738,
            "name": "Rando yourtes,H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Paluel",
            "presentation": "Rando yourtes,H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Paluel",
            "adresse": "1484 Route de Saint-Val\u00e9ry,",
            "longitude": 0.6277093,
            "latitude": 49.8494096,
            "tags": "Rando yourtes,H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Paluel",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 739,
            "name": "Balirando, baliseur \u00e0 Clermont-Ferrand",
            "presentation": "Balirando, baliseur \u00e0 Clermont-Ferrand",
            "adresse": "21 Rue Jean Richepin, 63 000, France",
            "longitude": 3.0854965,
            "latitude": 45.781653,
            "tags": "Balirando, baliseur \u00e0 Clermont-Ferrand",
            "city_id": 54,
            "etablishment_sub_type_id": 25,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 740,
            "name": "Brasserie Paul, Restaurants \u00e0 Rouen",
            "presentation": "Brasserie Paul, Restaurants \u00e0 Rouen",
            "adresse": "1 Place de la Cath\u00e9drale",
            "longitude": 1.0937411,
            "latitude": 49.4398434,
            "tags": "Brasserie Paul, Restaurants \u00e0 Rouen",
            "city_id": 57,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 741,
            "name": "Fianca l'osso - lit \u00e0 la belle \u00e9toile, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Belv\u00e9d\u00e8re-Campomoro",
            "presentation": "Fianca l'osso - lit \u00e0 la belle \u00e9toile, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Belv\u00e9d\u00e8re-Campomoro",
            "adresse": "Belv\u00e9d\u00e8re-Campomoro, Sart\u00e8ne, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 8.8215553958824,
            "latitude": 41.6168497,
            "tags": "Fianca l'osso - lit \u00e0 la belle \u00e9toile, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Belv\u00e9d\u00e8re-Campomoro",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 742,
            "name": "Boh\u00e8me Glamping Exp\u00e9rience - Tente Le r\u00eave, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Berson",
            "presentation": "Boh\u00e8me Glamping Exp\u00e9rience - Tente Le r\u00eave, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Berson",
            "adresse": "3 lieu dit Vanlin 33390",
            "longitude": -0.5860166,
            "latitude": 45.1076383,
            "tags": "Boh\u00e8me Glamping Exp\u00e9rience - Tente Le r\u00eave, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Berson",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 743,
            "name": "MORRISON'S LOUNGE, Bars \u00e0 Cannes",
            "presentation": "MORRISON'S LOUNGE, Bars \u00e0 Cannes",
            "adresse": "Rue Teisseire, Les Gabres, Grasse, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 7.0231799,
            "latitude": 43.5525048,
            "tags": "MORRISON'S LOUNGE, Bars \u00e0 Cannes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 744,
            "name": "Le Ph\u00e9bus hotel et SPA, Activit\u00e9s \u00e0 Gordes",
            "presentation": "Le Ph\u00e9bus hotel et SPA, Activit\u00e9s \u00e0 Gordes",
            "adresse": "Route de Murs, Fontanille, Gordes, Apt, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.2016334,
            "latitude": 43.9170374,
            "tags": "Le Ph\u00e9bus hotel et SPA, Activit\u00e9s \u00e0 Gordes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 745,
            "name": "Ch\u00e2teau de Mont\u00e9limar, Balades \u00e0 Mont\u00e9limar",
            "presentation": "Ch\u00e2teau de Mont\u00e9limar, Balades \u00e0 Mont\u00e9limar",
            "adresse": "4 Rue du Ch\u00e2teau",
            "longitude": 4.750318,
            "latitude": 44.5579391,
            "tags": "Ch\u00e2teau de Mont\u00e9limar, Balades \u00e0 Mont\u00e9limar",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 746,
            "name": "FLEURS DES 4 SAISONS, Services \u00e0 Saint-Andr\u00e9 de Corcy",
            "presentation": "FLEURS DES 4 SAISONS, Services \u00e0 Saint-Andr\u00e9 de Corcy",
            "adresse": "Parking de la Poste, Place Henri-Grobon, Le Mas Rillier, Bourg-en-Bresse, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.9932677950182,
            "latitude": 45.567909609861,
            "tags": "FLEURS DES 4 SAISONS, Services \u00e0 Saint-Andr\u00e9 de Corcy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 40,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 747,
            "name": "Kaolin\u2019e porcelaine, Activit\u00e9s \u00e0 Couddes",
            "presentation": "Kaolin\u2019e porcelaine, Activit\u00e9s \u00e0 Couddes",
            "adresse": "Route de Blois, Couddes, Romorantin-Lanthenay, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.400990326862,
            "latitude": 47.33196778697,
            "tags": "Kaolin\u2019e porcelaine, Activit\u00e9s \u00e0 Couddes",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 36,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 748,
            "name": "Lodge de malbrough - cabane hellebore, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Aire-sur-la-Lys",
            "presentation": "Lodge de malbrough - cabane hellebore, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Aire-sur-la-Lys",
            "adresse": "Chemin de la Lacquette, Saint-Quentin, Saint-Omer, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.3726928,
            "latitude": 50.6262676,
            "tags": "Lodge de malbrough - cabane hellebore, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Aire-sur-la-Lys",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 749,
            "name": "Appartement Paris Champion, h\u00e9bergement insolite \u00e0 Paris",
            "presentation": "Appartement Paris Champion, h\u00e9bergement insolite \u00e0 Paris",
            "adresse": "rue du Poteau 75018 - Paris",
            "longitude": -2.354703,
            "latitude": 48.889759,
            "tags": "Appartement Paris Champion, h\u00e9bergement insolite \u00e0 Paris",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 10,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 750,
            "name": "Ch\u00e2teau Du Bec, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Martin-du-Bec",
            "presentation": "Ch\u00e2teau Du Bec, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Martin-du-Bec",
            "adresse": "Saint-Martin-du-Bec, Le Havre, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 0.2097019,
            "latitude": 49.6016687,
            "tags": "Ch\u00e2teau Du Bec, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Martin-du-Bec",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 751,
            "name": "La maison du canal - Le bateau Vavondi, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Clamerey",
            "presentation": "La maison du canal - Le bateau Vavondi, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Clamerey",
            "adresse": "Rue du Port, Clamerey, Montbard, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.4430186,
            "latitude": 47.3937947,
            "tags": "La maison du canal - Le bateau Vavondi, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Clamerey",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 9,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 752,
            "name": "Moulin de saint-germain, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Germain-le-Rocheux",
            "presentation": "Moulin de saint-germain, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Germain-le-Rocheux",
            "adresse": "Saint-Germain-le-Rocheux, Montbard, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.6692291,
            "latitude": 47.7509302,
            "tags": "Moulin de saint-germain, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Germain-le-Rocheux",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 8,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 753,
            "name": "Atlas Aventure, Activit\u00e9 de pleine nature \u00e0 Clermont-Ferrand",
            "presentation": "Atlas Aventure, Activit\u00e9 de pleine nature \u00e0 Clermont-Ferrand",
            "adresse": "2 Rue Waldeck Rousseau, 63100 Clermont-Ferrand, France",
            "longitude": 3.1139357,
            "latitude": 45.79354,
            "tags": "Atlas Aventure, Activit\u00e9 de pleine nature \u00e0 Clermont-Ferrand",
            "city_id": 54,
            "etablishment_sub_type_id": 25,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 754,
            "name": "Le Be Bop, Bars \u00e0 Limoges",
            "presentation": "Le Be Bop, Bars \u00e0 Limoges",
            "adresse": "17 Rue Haute-Vienne",
            "longitude": 1.2595877,
            "latitude": 45.8281268,
            "tags": "Le Be Bop, Bars \u00e0 Limoges",
            "city_id": 31,
            "etablishment_sub_type_id": 14,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 755,
            "name": "Cabane Arbre de Caluche, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Simon",
            "presentation": "Cabane Arbre de Caluche, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Simon",
            "adresse": "Saint-Simon, Aurillac, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.4898166,
            "latitude": 44.9642272,
            "tags": "Cabane Arbre de Caluche, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Simon",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 756,
            "name": "Plan de paysages du Puy de d\u00f4me, activit\u00e9s \u00e0 Clermont Ferrand",
            "presentation": "Plan de paysages du Puy de d\u00f4me, activit\u00e9s \u00e0 Clermont Ferrand",
            "adresse": "P\u00f4le Randonn\u00e9e 24 Rue Saint-Esprit",
            "longitude": 3.08476,
            "latitude": 45.77633,
            "tags": "Plan de paysages du Puy de d\u00f4me, activit\u00e9s \u00e0 Clermont Ferrand",
            "city_id": 54,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 757,
            "name": "La Chambre Baln\u00e9o \u00e0 l'Apostrophe H\u00f4tel , h\u00f4tel atypique \u00e0 Paris",
            "presentation": "La Chambre Baln\u00e9o \u00e0 l'Apostrophe H\u00f4tel , h\u00f4tel atypique \u00e0 Paris",
            "adresse": "3 Rue de Chevreuse",
            "longitude": 2.3317668,
            "latitude": 48.8418181,
            "tags": "La Chambre Baln\u00e9o \u00e0 l'Apostrophe H\u00f4tel , h\u00f4tel atypique \u00e0 Paris",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 11,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 758,
            "name": "Marion Jacquet photographe \u00e0 Mehun-sur-Y\u00e8vre",
            "presentation": "Marion Jacquet photographe \u00e0 Mehun-sur-Y\u00e8vre",
            "adresse": "Rue Henri Boulard, Mehun-sur-Y\u00e8vre, Vierzon, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.2114257,
            "latitude": 47.1546001,
            "tags": "Marion Jacquet photographe \u00e0 Mehun-sur-Y\u00e8vre",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 759,
            "name": "Orcine Volcan balade \u00e0 Orcines",
            "presentation": "Orcine Volcan balade \u00e0 Orcines",
            "adresse": "Chemin du Couleyras",
            "longitude": 3.2982127533934,
            "latitude": 45.84965375,
            "tags": "Orcine Volcan balade \u00e0 Orcines",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 760,
            "name": "Chateau d'Aulan, Balades \u00e0 Aulan",
            "presentation": "Chateau d'Aulan, Balades \u00e0 Aulan",
            "adresse": "Le Village",
            "longitude": 5.12838,
            "latitude": 44.3555,
            "tags": "Chateau d'Aulan, Balades \u00e0 Aulan",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 27,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 761,
            "name": "Laetitia Dumas, Photographe \u00e0 Argenteuil",
            "presentation": "Laetitia Dumas, Photographe \u00e0 Argenteuil",
            "adresse": "Clos Saint-Pierre, Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc, Pierrelaye, Argenteuil, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.1470288,
            "latitude": 49.0202226,
            "tags": "Laetitia Dumas, Photographe \u00e0 Argenteuil",
            "city_id": 9,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 762,
            "name": "Le jardin du fond de l'or, Balades \u00e0 Lugon-et-l'\u00cele-du-Carnay",
            "presentation": "Le jardin du fond de l'or, Balades \u00e0 Lugon-et-l'\u00cele-du-Carnay",
            "adresse": "Rue Saint-Exup\u00e9ry, Maison Neuve, Lugon-et-l'\u00cele-du-Carnay, Libourne, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.354027,
            "latitude": 44.9572967,
            "tags": "Le jardin du fond de l'or, Balades \u00e0 Lugon-et-l'\u00cele-du-Carnay",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 29,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 763,
            "name": "AIR DRONE VISION A Quesnoy-sur-De\u00fble",
            "presentation": "AIR DRONE VISION A Quesnoy-sur-De\u00fble",
            "adresse": "734 Chemin du Coeur Joyeux,",
            "longitude": 2.9985043,
            "latitude": 50.7008613,
            "tags": "AIR DRONE VISION A Quesnoy-sur-De\u00fble",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 764,
            "name": "Ma Biche sur Le Toit, Bars \u00e0 Toulouse",
            "presentation": "Ma Biche sur Le Toit, Bars \u00e0 Toulouse",
            "adresse": "Rue du Lieutenant-Colonel P\u00e9lissier, Capitole, Toulouse Centre, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.4467743,
            "latitude": 43.6034628,
            "tags": "Ma Biche sur Le Toit, Bars \u00e0 Toulouse",
            "city_id": 74,
            "etablishment_sub_type_id": 13,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 765,
            "name": "Les \u00c9chelles de la mort, Balades \u00e0 Montb\u00e9liard",
            "presentation": "Les \u00c9chelles de la mort, Balades \u00e0 Montb\u00e9liard",
            "adresse": "Charquemont, Montb\u00e9liard, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.8237024,
            "latitude": 47.2141791,
            "tags": "Les \u00c9chelles de la mort, Balades \u00e0 Montb\u00e9liard",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 766,
            "name": "Major d'Home, Traiteur \u00e0 Saint Etienne",
            "presentation": "Major d'Home, Traiteur \u00e0 Saint Etienne",
            "adresse": "30 Boulevard Jules Janin",
            "longitude": 4.3901567,
            "latitude": 45.4483602,
            "tags": "Major d'Home, Traiteur \u00e0 Saint Etienne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 39,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 767,
            "name": "Western Fleur, Fleuriste \u00e0 Amb\u00e9rieu-en-Bugey",
            "presentation": "Western Fleur, Fleuriste \u00e0 Amb\u00e9rieu-en-Bugey",
            "adresse": "80 Avenue Roger Salengro",
            "longitude": 5.342961,
            "latitude": 45.954409,
            "tags": "Western Fleur, Fleuriste \u00e0 Amb\u00e9rieu-en-Bugey",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 40,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 768,
            "name": "Artphoto36, Photographe \u00e0 le-pont-chr\u00e9tien-chabenet",
            "presentation": "Artphoto36, Photographe \u00e0 le-pont-chr\u00e9tien-chabenet",
            "adresse": "11 Rue du Rcoher",
            "longitude": 1.4982857988735,
            "latitude": 46.624992833307,
            "tags": "Artphoto36, Photographe \u00e0 le-pont-chr\u00e9tien-chabenet",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 769,
            "name": "Le repaire du hibou - Cabane p\u00e9cheur, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sainte-Pazanne",
            "presentation": "Le repaire du hibou - Cabane p\u00e9cheur, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sainte-Pazanne",
            "adresse": "Le Breil, Sainte-Pazanne, Nantes, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -1.8399258,
            "latitude": 47.0592443,
            "tags": "Le repaire du hibou - Cabane p\u00e9cheur, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sainte-Pazanne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 770,
            "name": "Burdigal'hache, Bar \u00e0 Parempuyre",
            "presentation": "Burdigal'hache, Bar \u00e0 Parempuyre",
            "adresse": "7 Impasse za Landegrand",
            "longitude": -0.6052708,
            "latitude": 44.9485379,
            "tags": "Burdigal'hache, Bar \u00e0 Parempuyre",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 771,
            "name": "Les naturelles insolites - la caravole, caravane vintage, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Pronleroy",
            "presentation": "Les naturelles insolites - la caravole, caravane vintage, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Pronleroy",
            "adresse": "Pronleroy, Clermont, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.5498497,
            "latitude": 49.4722633,
            "tags": "Les naturelles insolites - la caravole, caravane vintage, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Pronleroy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 772,
            "name": "Cabane yourte vall\u00e9e de L'Ance, h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sauvessanges",
            "presentation": "Cabane yourte vall\u00e9e de L'Ance, h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sauvessanges",
            "adresse": "Sauvessanges, Ambert, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.8728396,
            "latitude": 45.392179,
            "tags": "Cabane yourte vall\u00e9e de L'Ance, h\u00e9bergements atypiques \u00e0 Sauvessanges",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 773,
            "name": "Au Chat Voir Vivre, Bars \u00e0 Lille",
            "presentation": "Au Chat Voir Vivre, Bars \u00e0 Lille",
            "adresse": "Rue L\u00e9on Gambetta, Wazemmes, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.0520797,
            "latitude": 50.6284212,
            "tags": "Au Chat Voir Vivre, Bars \u00e0 Lille",
            "city_id": 26,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 774,
            "name": "Stephane Gautier, Photographe \u00e0 Narbonne",
            "presentation": "Stephane Gautier, Photographe \u00e0 Narbonne",
            "adresse": "1 Grand Rue",
            "longitude": 2.9486757,
            "latitude": 43.2573315,
            "tags": "Stephane Gautier, Photographe \u00e0 Narbonne",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 775,
            "name": "Lieudieu - goutte d'\u00d4, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Beauchamps",
            "presentation": "Lieudieu - goutte d'\u00d4, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Beauchamps",
            "adresse": "80770 Beauchamps",
            "longitude": 1.6991249,
            "latitude": 50.7138794,
            "tags": "Lieudieu - goutte d'\u00d4, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Beauchamps",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 776,
            "name": "Spa Les N\u00e9riades, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 N\u00e9ris-les-Bains",
            "presentation": "Spa Les N\u00e9riades, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 N\u00e9ris-les-Bains",
            "adresse": "Place des Thermes, N\u00e9ris-les-Bains, Montlu\u00e7on, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.6598172,
            "latitude": 46.2860008,
            "tags": "Spa Les N\u00e9riades, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 N\u00e9ris-les-Bains",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 777,
            "name": "Settons camping - La cabane aux secrets, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Montsauche-les Settons",
            "presentation": "Settons camping - La cabane aux secrets, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Montsauche-les Settons",
            "adresse": "Les Branlasses, Montsauche-les-Settons, Ch\u00e2teau-Chinon (Ville), France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.071287,
            "latitude": 47.1866616,
            "tags": "Settons camping - La cabane aux secrets, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Montsauche-les Settons",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 778,
            "name": "Gite fluvial- la gloriette de Loire, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saumur",
            "presentation": "Gite fluvial- la gloriette de Loire, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saumur",
            "adresse": "Quai du Marronnier, \u00cele d'Offard, L'\u00cele du Saule, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.0705399,
            "latitude": 47.2608989,
            "tags": "Gite fluvial- la gloriette de Loire, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saumur",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 779,
            "name": "Domaine d'Arvor - Igloo d'Arvor, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Lanvallay",
            "presentation": "Domaine d'Arvor - Igloo d'Arvor, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Lanvallay",
            "adresse": "La Ville Ameline, Lanvallay, Dinan, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -2.0052214,
            "latitude": 48.4427809,
            "tags": "Domaine d'Arvor - Igloo d'Arvor, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Lanvallay",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 6,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 780,
            "name": "Le pigeonnier de Quittimont, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Lac\u00e9p\u00e8de",
            "presentation": "Le pigeonnier de Quittimont, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Lac\u00e9p\u00e8de",
            "adresse": "Hameau de QUITTIMONT",
            "longitude": 0.46176,
            "latitude": 44.32145,
            "tags": "Le pigeonnier de Quittimont, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Lac\u00e9p\u00e8de",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 8,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 781,
            "name": "La Table d'Isabelle, Restaurants \u00e0 Roubaix",
            "presentation": "La Table d'Isabelle, Restaurants \u00e0 Roubaix",
            "adresse": "Roubaix, Rue de l'Alma, Lille, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.1630343,
            "latitude": 50.6957568,
            "tags": "La Table d'Isabelle, Restaurants \u00e0 Roubaix",
            "city_id": 83,
            "etablishment_sub_type_id": 22,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 782,
            "name": "Terre d'estuaire - Le Caballon de M. Plocq, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint Viaud",
            "presentation": "Terre d'estuaire - Le Caballon de M. Plocq, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint Viaud",
            "adresse": "Le Plessis Grimaud, Saint-Viaud, Saint-Nazaire, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -1.9898514,
            "latitude": 47.2364235,
            "tags": "Terre d'estuaire - Le Caballon de M. Plocq, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint Viaud",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 783,
            "name": "Cabane Buzet - Domaine Roccas, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Port-Sainte-Marie",
            "presentation": "Cabane Buzet - Domaine Roccas, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Port-Sainte-Marie",
            "adresse": "Lieu dit La Boussaque / 1270 Route D'Espalays",
            "longitude": 0.3727505,
            "latitude": 44.2671248,
            "tags": "Cabane Buzet - Domaine Roccas, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Port-Sainte-Marie",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 784,
            "name": "L\u2019Oeuf ou la Poule, Restaurants \u00e0 Arras",
            "presentation": "L\u2019Oeuf ou la Poule, Restaurants \u00e0 Arras",
            "adresse": "13 Rue des Balances",
            "longitude": 2.7780362,
            "latitude": 50.289714,
            "tags": "L\u2019Oeuf ou la Poule, Restaurants \u00e0 Arras",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 19,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 785,
            "name": "Nanza boutique de Cr\u00e9ateurs, artisans et artistes \u00e0 Tours",
            "presentation": "Nanza boutique de Cr\u00e9ateurs, artisans et artistes \u00e0 Tours",
            "adresse": "61 Rue Blaise Pascal",
            "longitude": 0.6944477,
            "latitude": 47.3862077,
            "tags": "Nanza boutique de Cr\u00e9ateurs, artisans et artistes \u00e0 Tours",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 30,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 786,
            "name": "Le cour de l'Annet",
            "presentation": "Le cour de l'Annet",
            "adresse": "Ch\u00e2teau de Bellevue, Entr\u00e9e D, 03400 Yzeure, France",
            "longitude": 0.0,
            "latitude": 0.0,
            "tags": "Le cour de l'Annet",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 787,
            "name": "Photographe a paris, photographe en Ile-de-France",
            "presentation": "Photographe a paris, photographe en Ile-de-France",
            "adresse": "9 Rue Fabre d'\u00c9glantine",
            "longitude": 2.3952964795762,
            "latitude": 48.8465727,
            "tags": "Photographe a paris, photographe en Ile-de-France",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 788,
            "name": "Prehistoric-lodge - Lodge du Guetteur, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vallon-Pont-d'Arc",
            "presentation": "Prehistoric-lodge - Lodge du Guetteur, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vallon-Pont-d'Arc",
            "adresse": "Vallon-Pont-d'Arc, Largenti\u00e8re, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.39289,
            "latitude": 44.4048,
            "tags": "Prehistoric-lodge - Lodge du Guetteur, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Vallon-Pont-d'Arc",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 789,
            "name": "HAPIK escalade, Activit\u00e9s \u00e0 Bordeaux",
            "presentation": "HAPIK escalade, Activit\u00e9s \u00e0 Bordeaux",
            "adresse": "Avenue des 40 Journaux, Bordeaux Maritime, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.5687715,
            "latitude": 44.8783089,
            "tags": "HAPIK escalade, Activit\u00e9s \u00e0 Bordeaux",
            "city_id": 3,
            "etablishment_sub_type_id": 31,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 790,
            "name": "Levrette Caf\u00e9, Bars \u00e0 Bordeaux",
            "presentation": "Levrette Caf\u00e9, Bars \u00e0 Bordeaux",
            "adresse": "Rue de M\u00e9rignac, Bordeaux Centre, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.5710493,
            "latitude": 44.8405225,
            "tags": "Levrette Caf\u00e9, Bars \u00e0 Bordeaux",
            "city_id": 3,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 791,
            "name": "Auvergne exp\u00e9rience, balades au Puy en velay",
            "presentation": "Auvergne exp\u00e9rience, balades au Puy en velay",
            "adresse": "1, Place Monseigneur de Galard",
            "longitude": 3.88455,
            "latitude": 45.04731,
            "tags": "Auvergne exp\u00e9rience, balades au Puy en velay",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 26,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 792,
            "name": "Les Bords de l'Allier, Balades \u00e0 Vichy",
            "presentation": "Les Bords de l'Allier, Balades \u00e0 Vichy",
            "adresse": "Boulevard du Mar\u00e9chal Franchet d'Esperey, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.4127386,
            "latitude": 46.1421265,
            "tags": "Les Bords de l'Allier, Balades \u00e0 Vichy",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 25,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 793,
            "name": "Tour de Bourgogne \u00e0 v\u00e9lo - Abbayes et vins, Balades \u00e0 Beaune",
            "presentation": "Tour de Bourgogne \u00e0 v\u00e9lo - Abbayes et vins, Balades \u00e0 Beaune",
            "adresse": "57 Rue du Faubourg Madeleine",
            "longitude": 4.8442703,
            "latitude": 47.0200493,
            "tags": "Tour de Bourgogne \u00e0 v\u00e9lo - Abbayes et vins, Balades \u00e0 Beaune",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 31,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 794,
            "name": "Le Tour Institut et Spa, Activit\u00e9s \u00e0 La Roy\u00e8re",
            "presentation": "Le Tour Institut et Spa, Activit\u00e9s \u00e0 La Roy\u00e8re",
            "adresse": "Rue Antoine de Tres, La Roy\u00e8re, La Tour-d'Aigues, Apt, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 5.5463665,
            "latitude": 43.7230849,
            "tags": "Le Tour Institut et Spa, Activit\u00e9s \u00e0 La Roy\u00e8re",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 795,
            "name": "Salers' bik evasion, location de v\u00e9lo \u00e0 Salers",
            "presentation": "Salers' bik evasion, location de v\u00e9lo \u00e0 Salers",
            "adresse": "Rue Rocade Charles Margne 15140 Salers, France",
            "longitude": 2.492685,
            "latitude": 45.139205,
            "tags": "Salers' bik evasion, location de v\u00e9lo \u00e0 Salers",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 42,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 796,
            "name": "Night Beach, bar \u00e0 Bordeaux",
            "presentation": "Night Beach, bar \u00e0 Bordeaux",
            "adresse": "Place de la Com\u00e9die, Bordeaux Centre, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.5744338,
            "latitude": 44.8428883,
            "tags": "Night Beach, bar \u00e0 Bordeaux",
            "city_id": 3,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 797,
            "name": "Destination Provence, activit\u00e9 \u00e0 Valence",
            "presentation": "Destination Provence, activit\u00e9 \u00e0 Valence",
            "adresse": "17 Rue Balzac",
            "longitude": 4.891,
            "latitude": 44.928736,
            "tags": "Destination Provence, activit\u00e9 \u00e0 Valence",
            "city_id": 40,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 798,
            "name": "SPA Aromassane, activit\u00e9 Bien \u00eatre proche Montpellier",
            "presentation": "SPA Aromassane, activit\u00e9 Bien \u00eatre proche Montpellier",
            "adresse": "Boulevard de Massane, Mas Rouge, Baillargues, Montpellier, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.0090373,
            "latitude": 43.650211,
            "tags": "SPA Aromassane, activit\u00e9 Bien \u00eatre proche Montpellier",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 799,
            "name": "Emotions Photography, Photographe \u00e0 Chartres",
            "presentation": "Emotions Photography, Photographe \u00e0 Chartres",
            "adresse": "Place des Epars, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 1.4840928987268,
            "latitude": 48.44429805,
            "tags": "Emotions Photography, Photographe \u00e0 Chartres",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 800,
            "name": "Sous les Platanes - roulotte Cacharel, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ch\u00e2teaurenard",
            "presentation": "Sous les Platanes - roulotte Cacharel, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ch\u00e2teaurenard",
            "adresse": "Ch\u00e2teaurenard, Arles, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 4.85568,
            "latitude": 43.8820448,
            "tags": "Sous les Platanes - roulotte Cacharel, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ch\u00e2teaurenard",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 801,
            "name": "Boire Traiteur, service \u00e0 Noyant-d'Allier",
            "presentation": "Boire Traiteur, service \u00e0 Noyant-d'Allier",
            "adresse": "Place du March\u00e9, Noyant-d'Allier, Moulins, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 3.1248376,
            "latitude": 46.4795121,
            "tags": "Boire Traiteur, service \u00e0 Noyant-d'Allier",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 39,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 802,
            "name": "Spa Peau d'Ours, Activit\u00e9s \u00e0 Orci\u00e8res",
            "presentation": "Spa Peau d'Ours, Activit\u00e9s \u00e0 Orci\u00e8res",
            "adresse": "Rue Bellevue, Orci\u00e8res-Merlette, Orci\u00e8res, Gap, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.3266113,
            "latitude": 44.695278,
            "tags": "Spa Peau d'Ours, Activit\u00e9s \u00e0 Orci\u00e8res",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 803,
            "name": "Tipizen - Le tipi Wachipi, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Les Adrets-de-l'Est\u00e9rel",
            "presentation": "Tipizen - Le tipi Wachipi, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Les Adrets-de-l'Est\u00e9rel",
            "adresse": "Les Adrets-de-l'Est\u00e9rel, Draguignan, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 6.814462,
            "latitude": 43.5258374,
            "tags": "Tipizen - Le tipi Wachipi, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Les Adrets-de-l'Est\u00e9rel",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 5,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 804,
            "name": "Studio Blasco, Photographe \u00e0 Carpentras",
            "presentation": "Studio Blasco, Photographe \u00e0 Carpentras",
            "adresse": "1700 Avenue Dwight",
            "longitude": 5.0484249,
            "latitude": 44.0438524,
            "tags": "Studio Blasco, Photographe \u00e0 Carpentras",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 38,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 805,
            "name": "Spa Gemology, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Carcassone",
            "presentation": "Spa Gemology, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Carcassone",
            "adresse": "Rue Camille Saint-Sa\u00ebns, Cit\u00e9 Ozanam, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": 2.3685189,
            "latitude": 43.2071055,
            "tags": "Spa Gemology, activit\u00e9 Bien \u00eatre \u00e0 Carcassone",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 35,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 806,
            "name": "Coup 2 foudres, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Jean-de-Blaignac",
            "presentation": "Coup 2 foudres, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Jean-de-Blaignac",
            "adresse": "Chateau de Bonhoste, lieu dit Bonhoste",
            "longitude": -0.1398184,
            "latitude": 44.8124498,
            "tags": "Coup 2 foudres, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Saint-Jean-de-Blaignac",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 2,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 807,
            "name": "Le Mas Normand - roulotte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ver-sur-Mer",
            "presentation": "Le Mas Normand - roulotte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ver-sur-Mer",
            "adresse": "Impasse de la Rivi\u00e8re, Ver-sur-Mer, Bayeux, France m\u00e9tropolitaine",
            "longitude": -0.5107972,
            "latitude": 49.3406258,
            "tags": "Le Mas Normand - roulotte, H\u00e9bergements atypiques \u00e0 Ver-sur-Mer",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 7,
            "user_id": 1
        },
        {
            "id": 808,
            "name": "les landines",
            "presentation": "Les landines cabanes insolites sud gironde",
            "adresse": "2470 route des tuileries",
            "longitude": 0,
            "latitude": 0,
            "tags": "cabane, cabane dans les arbres, spa, bordeaux, calme, week-end en amoureux, quoi offrir",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 5
        },
        {
            "id": 809,
            "name": "karabistouille",
            "presentation": "edfg",
            "adresse": "4 Chem. de la Mairie, 33650 Saucats, France",
            "longitude": -0.597753,
            "latitude": 44.650882,
            "tags": "spa, activit\u00e9s origninales",
            "city_id": 1,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 5
        },
        {
            "id": 810,
            "name": "rooftop",
            "presentation": "roof top pour vous servir",
            "adresse": "9 Rue de Cond\u00e9, 33000 Bordeaux, France",
            "longitude": -0.573404,
            "latitude": 44.8435229,
            "tags": "roof top",
            "city_id": 3,
            "etablishment_sub_type_id": 1,
            "user_id": 10
        }
    ]
}
